# edX translation file
# This English source file is machine-generated. Do not check it into github
# Copyright (C) 2013 edX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# 
# Translators:
# tosti <tosti.chiang@gmail.com>, 2013
# JoeyChiou <Joeyc0916@gmail.com>, 2013
# okalright <iftwoplustwoequalsfive@gmail.com>, 2013
# TSHIH <timothykshih@gmail.com>, 2013
# yrchen <yrchen@atcity.org>, 2013
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: edx-platform\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translation_team@edx.org\n"
"POT-Creation-Date: 2013-10-07 17:06-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2013-11-05 17:40+0000\n"
"Last-Translator: yrchen <yrchen@atcity.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p/edx-platform/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: cms/templates/404.html:3 cms/templates/error.html:7
msgid "Page Not Found"
msgstr "無法找到頁面"

#: cms/templates/404.html:10 lms/templates/static_templates/404.html:7
msgid "Page not found"
msgstr "無法找到頁面"

#: cms/templates/404.html:11
msgid "The page that you were looking for was not found."
msgstr "無法找到您所搜尋的頁面。"

#: cms/templates/404.html:12
msgid ""
"Go back to the {homepage} or let us know about any pages that may have been "
"moved at {email}."
msgstr "返回到{homepage}或發電子郵件至{email}告訴我們被移動的頁面。"

#: cms/templates/500.html:4
msgid "Studio Server Error"
msgstr "Studio伺服器錯誤"

#: cms/templates/500.html:10
msgid "The <em>Studio</em> servers encountered an error"
msgstr "<em>Studio</em>伺服器出現一個錯誤"

#: cms/templates/500.html:12
msgid ""
"An error occurred in Studio and the page could not be loaded. Please try "
"again in a few moments."
msgstr "Studio出現錯誤，頁面無法載入，請稍後再試。"

#: cms/templates/500.html:13
msgid ""
"We've logged the error and our staff is currently working to resolve this "
"error as soon as possible."
msgstr "我們已經記錄下這個錯誤，我們的技術人員正在試圖儘快解決這個問題。"

#: cms/templates/500.html:14
msgid "If the problem persists, please email us at {email}."
msgstr "如果問題仍然存在，請發電子郵件至{email}。"

#: cms/templates/activation_active.html:7
#: cms/templates/activation_complete.html:7
#: cms/templates/activation_invalid.html:7
msgid "Studio Account Activation"
msgstr "Studio帳戶啟動"

#: cms/templates/activation_active.html:18
msgid "Your account is already active"
msgstr "您的帳戶已經啟動"

#: cms/templates/activation_active.html:20
msgid ""
"This account, set up using {0}, has already been activated. Please sign in "
"to start working within edX Studio."
msgstr "這個帳戶，利用{0}建立的，已經被啟動。請登入以開始使用edX Studio工作。"

#: cms/templates/activation_active.html:26
#: cms/templates/activation_complete.html:26
msgid "Sign into Studio"
msgstr "登入Studio"

#: cms/templates/activation_complete.html:18
msgid "Your account activation is complete!"
msgstr "您的帳戶啟動已經完成！"

#: cms/templates/activation_complete.html:20
msgid ""
"Thank you for activating your account. You may now sign in and start using "
"edX Studio to author courses."
msgstr "感謝您啟動您的帳戶。現在您可以登入並且開始使用edX Studio來製作課程。"

#: cms/templates/activation_invalid.html:18
msgid "Your account activation is invalid"
msgstr "您的帳戶啟動是無效的"

#: cms/templates/activation_invalid.html:20
msgid ""
"We're sorry. Something went wrong with your activation. Check to make sure "
"the URL you went to was correct &mdash; e-mail programs will sometimes split"
" it into two lines."
msgstr "很抱歉，您的啟動出現了一些錯誤。請核對確保您進入的網址是正確的 &mdash；郵箱程式有時候會將它分割成兩行。"

#: cms/templates/activation_invalid.html:21
msgid ""
"If you still have issues, contact edX Support. In the meatime, you can also "
"return to"
msgstr "如果您還有問題，請聯繫edX技術支持。同時，您也可以返回至"

#: cms/templates/activation_invalid.html:27
msgid "Contact edX Support"
msgstr "聯繫edX技術支援"

#: cms/templates/asset_index.html:6 cms/templates/asset_index.html:135
#: cms/templates/widgets/header.html:43
msgid "Files &amp; Uploads"
msgstr "檔案及上傳"

#: cms/templates/asset_index.html:134 cms/templates/course_info.html:49
#: cms/templates/edit-tabs.html:28 cms/templates/overview.html:118
#: cms/templates/textbooks.html:57 cms/templates/widgets/header.html:28
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: cms/templates/asset_index.html:139 cms/templates/course_info.html:54
#: cms/templates/edit-tabs.html:33 cms/templates/index.html:45
#: cms/templates/manage_users.html:19 cms/templates/overview.html:123
#: cms/templates/textbooks.html:62
msgid "Page Actions"
msgstr "頁面功能"

#: cms/templates/asset_index.html:142 cms/templates/asset_index.html:192
msgid "Upload New File"
msgstr "上傳新檔案"

#: cms/templates/asset_index.html:153
msgid "List of uploaded files and assets in this course"
msgstr "此課程中的上傳檔案和資產清單"

#: cms/templates/asset_index.html:163 cms/templates/unit.html:166
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: cms/templates/asset_index.html:164
#: lms/templates/open_ended_problems/open_ended_flagged_problems.html:32
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: cms/templates/asset_index.html:165
msgid "Date Added"
msgstr "新增日期"

#: cms/templates/asset_index.html:166
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: cms/templates/asset_index.html:167
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: cms/templates/asset_index.html:178
msgid "What files are included here?"
msgstr "這裡包含那些檔案?"

#: cms/templates/asset_index.html:179
msgid ""
"Any file you upload to the course will be listed here, including your course"
" image, textbook chapters, and any files you add directly to this page."
msgstr "任何您上傳的到此課程的檔案都會被列出在此處，包括您的課程圖片、教科書章節以及任何你直接新增到這個頁面的檔案。"

#: cms/templates/asset_index.html:182
msgid "What can I do on this page?"
msgstr "我可以在此頁做甚麼事情？"

#: cms/templates/asset_index.html:183
msgid ""
"You can click the file name to view or download the file, upload a new file,"
" delete a file, and lock a file to prevent people who are not enrolled from "
"accessing that specific file. You can also copy the location (URL) of a file"
" to use elsewhere in your course."
msgstr "您可以點擊檔案名稱來查看或下載檔案，上傳新檔案、刪除檔案以及鎖住檔案，以防止未參加者存取特定檔案。您也可以複製一個您課程中使用在其他地方的位置(網址)的檔案。"

#: cms/templates/asset_index.html:190
#: lms/templates/courseware/courseware.html:176
#: lms/templates/verify_student/_modal_editname.html:32
msgid "close"
msgstr "關閉"

#: cms/templates/asset_index.html:203 cms/templates/import.html:41
msgid "Choose File"
msgstr "選擇檔案"

#: cms/templates/asset_index.html:219
msgid "Your file has been deleted."
msgstr "您的檔案已經被刪除。"

#: cms/templates/asset_index.html:224
msgid "close alert"
msgstr "關閉警告"

#: cms/templates/checklists.html:40 cms/templates/export.html:76
#: cms/templates/import.html:14 cms/templates/widgets/header.html:77
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: cms/templates/checklists.html:41
msgid "Course Checklists"
msgstr "課程檢查表"

#: cms/templates/checklists.html:50
msgid "Current Checklists"
msgstr "現在的檢查表"

#: cms/templates/checklists.html:56
msgid "What are checklists?"
msgstr "什麼是檢查表？"

#: cms/templates/checklists.html:58
msgid ""
"Running a course on edX is a complex undertaking. Course checklists are "
"designed to help you understand and keep track of all the steps necessary to"
" get your course ready for students."
msgstr "在edX系統上講授一門課程不是一件簡單的工作，課程檢查表可以幫助您完成課程準備，降低您的工作負擔。"

#: cms/templates/checklists.html:61
msgid ""
"These checklists are shared among your course team, and any changes you make"
" are immediately visible to other members of the team and saved "
"automatically."
msgstr "您的課程團隊共用這些檢查表。您所做的任何修改對於團隊的其他成員都是可見的。我們提供了自動保存功能，讓您使用起來更加便捷。"

#: cms/templates/component.html:10
msgid "Editor"
msgstr "編輯器"

#: cms/templates/component.html:13 cms/templates/manage_users.html:14
#: cms/templates/settings.html:50 cms/templates/settings_advanced.html:45
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:29
#: cms/templates/settings_graders.html:43 cms/templates/widgets/header.html:54
#: lms/templates/wiki/includes/article_menu.html:51
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: cms/templates/component.html:24 cms/templates/overview.html:61
#: cms/templates/overview.html:79 cms/templates/overview.html:99
#: cms/templates/overview.html:230 lms/templates/problem.html:24
#: lms/templates/combinedopenended/openended/open_ended.html:33
#: lms/templates/combinedopenended/selfassessment/self_assessment_prompt.html:22
#: lms/templates/verify_student/face_upload.html:314
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: cms/templates/component.html:25 cms/templates/index.html:130
#: cms/templates/manage_users.html:55 cms/templates/overview.html:62
#: cms/templates/overview.html:100 cms/templates/overview.html:230
#: lms/templates/discussion/_inline_new_post.html:51
#: lms/templates/discussion/_new_post.html:82
#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:99
#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:150
#: lms/templates/verify_student/face_upload.html:315
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: cms/templates/component.html:31 cms/templates/overview.html:165
#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:74
#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:136
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: cms/templates/component.html:32
#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:75
#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:137
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: cms/templates/component.html:34 cms/templates/overview.html:172
#: cms/templates/overview.html:198
msgid "Drag to reorder"
msgstr "拖動以重新排序"

#: cms/templates/course_info.html:6 cms/templates/course_info.html:50
msgid "Course Updates"
msgstr "課程更新"

#: cms/templates/course_info.html:57
msgid "New Update"
msgstr "新增更新"

#: cms/templates/course_info.html:67
msgid ""
"Course updates are announcements or notifications you want to share with "
"your class. Other course authors have used them for important exam/date "
"reminders, change in schedules, and to call out any important steps students"
" need to be aware of."
msgstr "課程更新是您要發佈給學生的通知或者提醒，可以使用這項功能來通知學生考試和報告截止日期、教學進度的變更以及提醒學生一些必要的細節。"

#: cms/templates/edit-tabs.html:29 cms/templates/export.html:95
#: cms/templates/static-pages.html:4 cms/templates/widgets/header.html:40
msgid "Static Pages"
msgstr "靜態頁面"

#: cms/templates/edit-tabs.html:36
msgid "New Page"
msgstr "建立新頁"

#: cms/templates/edit-tabs.html:46
msgid ""
"Static Pages are additional pages that supplement your Courseware. Other "
"course authors have used them to share a syllabus, calendar, handouts, and "
"more."
msgstr "靜態頁面可以用來進一步充實您的課程。很多課程作者都習慣用靜態頁面分享他們的課表、日曆、課件等材料。"

#: cms/templates/edit-tabs.html:50
msgid "How do Static Pages look to students in my course?"
msgstr "學生看到的靜態頁面是什麼樣的？"

#: cms/templates/edit-tabs.html:78
msgid "How Static Pages are Used in Your Course"
msgstr "靜態頁面如何在課程中使用？"

#: cms/templates/edit-tabs.html:80
msgid "Preview of how Static Pages are used in your course"
msgstr "預覽您設計的靜態頁面"

#: cms/templates/edit-tabs.html:81
msgid ""
"These pages will be presented in your course's main navigation alongside "
"Courseware, Course Info, Discussion, etc."
msgstr "這些頁面將會出現在您課程的主巡覽列、課程資訊或者討論區等位置。"

#: cms/templates/edit-tabs.html:86 cms/templates/howitworks.html:161
#: cms/templates/howitworks.html:174 cms/templates/howitworks.html:187
msgid "close modal"
msgstr "關閉模式"

#: cms/templates/edit_subsection.html:8
msgid "CMS Subsection"
msgstr "小節管理"

#: cms/templates/edit_subsection.html:21 cms/templates/unit.html:48
msgid "Display Name:"
msgstr "顯示名稱："

#: cms/templates/edit_subsection.html:25
msgid "Units:"
msgstr "單元："

#: cms/templates/edit_subsection.html:33
msgid "Subsection Settings"
msgstr "小節設定"

#: cms/templates/edit_subsection.html:38 cms/templates/overview.html:218
msgid "Release Day"
msgstr "發佈日期"

#: cms/templates/edit_subsection.html:44 cms/templates/overview.html:222
msgid "Release Time"
msgstr "發佈時間"

#: cms/templates/edit_subsection.html:44 cms/templates/edit_subsection.html:76
#: cms/templates/overview.html:222
msgid "Coordinated Universal Time"
msgstr "世界標準時間"

#: cms/templates/edit_subsection.html:44
msgid "UTC"
msgstr "國際標準時間"

#: cms/templates/edit_subsection.html:52
msgid ""
"The date above differs from the release date of {name}, which is unset."
msgstr "上述日期與尚未設定的{name}的發佈日期不同。"

#: cms/templates/edit_subsection.html:54
msgid "The date above differs from the release date of {name} - {start_time}"
msgstr "上述日期與{name}-{start-time}的發佈日期不同"

#: cms/templates/edit_subsection.html:56
msgid "Sync to {name}."
msgstr "同步至{name}。"

#: cms/templates/edit_subsection.html:61
msgid "Graded as:"
msgstr "當前評分方式："

#: cms/templates/edit_subsection.html:63 cms/templates/overview.html:193
msgid "Not Graded"
msgstr "不評分"

#: cms/templates/edit_subsection.html:67
msgid "Set a due date"
msgstr "設定截止日期"

#: cms/templates/edit_subsection.html:70
msgid "Due Day"
msgstr "截止日期"

#: cms/templates/edit_subsection.html:76
msgid "Due Time"
msgstr "截止時間"

#: cms/templates/edit_subsection.html:81
msgid "Remove due date"
msgstr "移除截止日期"

#: cms/templates/edit_subsection.html:85
msgid "Preview Drafts"
msgstr "預覽草稿"

#: cms/templates/edit_subsection.html:87 cms/templates/index.html:160
#: cms/templates/overview.html:132 cms/templates/unit.html:167
msgid "View Live"
msgstr "線上查看"

#: cms/templates/error.html:9
msgid "Internal Server Error"
msgstr "內部伺服器錯誤"

#: cms/templates/error.html:16
msgid "The Page You Requested Page Cannot be Found"
msgstr "您請求的頁面無法找到"

#: cms/templates/error.html:17
msgid ""
"We're sorry. We couldn't find the Studio page you're looking for. You may "
"want to return to the Studio Dashboard and try again. If you are still "
"having problems accessing things, please feel free to {link_start}contact "
"Studio support{link_end} for further help."
msgstr "很抱歉，我們無法找到您查找的Studio頁面。您可能需要返回至Studio控制台重新嘗試。如果您仍遇到問題，請與{link_start}Studio技術支持{link_end}聯繫。"

#: cms/templates/error.html:18 cms/templates/error.html:24
#: cms/templates/widgets/footer.html:20 cms/templates/widgets/header.html:119
#: cms/templates/widgets/sock.html:49
msgid "Use our feedback tool, Tender, to share your feedback"
msgstr "請使用工具Tender來分享您的回饋"

#: cms/templates/error.html:22
msgid "The Server Encountered an Error"
msgstr "伺服器發生錯誤"

#: cms/templates/error.html:23
msgid ""
"We're sorry. There was a problem with the server while trying to process "
"your last request. You may want to return to the Studio Dashboard or try "
"this request again. If you are still having problems accessing things, "
"please feel free to {link_start}contact Studio support{link_end} for further"
" help."
msgstr "很抱歉，伺服器在處理您的上一個請求時出現錯誤。您可能需要返回至Studio控制台或重新提交請求。如果您仍遇到問題，請與{link_start}Studio技術支持{link_end}聯繫以尋求幫助。"

#: cms/templates/error.html:28
msgid "Back to dashboard"
msgstr "回到控制面板"

#: cms/templates/export.html:9 cms/templates/export.html:77
msgid "Course Export"
msgstr "匯出課程"

#: cms/templates/export.html:87
msgid "About Exporting Courses"
msgstr "關於匯出課程"

#: cms/templates/export.html:89
msgid ""
"When exporting your course, you will receive a .tar.gz formatted file that "
"contains the following course data:"
msgstr "匯出的課程將會保存到一個 .tar.gz 格式的檔，解壓後包含以下課程資料："

#: cms/templates/export.html:92
msgid "Course Structure (Sections and sub-section ordering)"
msgstr "課程結構（按章節和小節順序）"

#: cms/templates/export.html:93
msgid "Individual Units"
msgstr "個別單元"

#: cms/templates/export.html:94
msgid "Individual Problems"
msgstr "個別問題"

#: cms/templates/export.html:96
msgid "Course Assets"
msgstr "課程資源"

#: cms/templates/export.html:99
msgid ""
"Your course export <strong>will not include</strong>: student data, "
"forum/discussion data, course settings, certificates, grading information, "
"or user data."
msgstr "您的課程匯出<strong>不包含</strong>：學生資料，論壇/討論資料，課程設置，驗證資訊，學分資訊和使用者資料。"

#: cms/templates/export.html:105
msgid "Export Course:"
msgstr "匯出課程："

#: cms/templates/export.html:109
msgid "Download Files"
msgstr "下載檔案"

#: cms/templates/howitworks.html:8
msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

#: cms/templates/howitworks.html:17
msgid "Welcome to"
msgstr "歡迎來到"

#: cms/templates/howitworks.html:18
msgid ""
"Studio helps manage your courses online, so you can focus on teaching them"
msgstr "Studio 幫您做好了線上課程的管理，讓您可以專注於課程的教學。"

#: cms/templates/howitworks.html:26
msgid "Studio's Many Features"
msgstr "Studio 的許多特性"

#: cms/templates/howitworks.html:33 cms/templates/howitworks.html:34
msgid "Studio Helps You Keep Your Courses Organized"
msgstr "Studio説明您保持課程有序組織"

#: cms/templates/howitworks.html:42
msgid "Keeping Your Course Organized"
msgstr "維持您的課程組織"

#: cms/templates/howitworks.html:43
msgid ""
"The backbone of your course is how it is organized. Studio offers an "
"<strong>Outline</strong> editor, providing a simple hierarchy and easy drag "
"and drop to help you and your students stay organized."
msgstr "課程的首要因素是其組織形式。Studio為您提供了<strong>大綱</strong>編輯器，通過簡單的層次組織和拖放操作來幫助您和您的學生的課程保持有序組織。"

#: cms/templates/howitworks.html:47
msgid "Simple Organization For Content"
msgstr "簡單的內容組織"

#: cms/templates/howitworks.html:48
msgid ""
"Studio uses a simple hierarchy of <strong>sections</strong> and "
"<strong>subsections</strong> to organize your content."
msgstr "Studio使用一個簡單的包括<strong>章節</strong> 和<strong>小節</strong>的層次結構來組織您的內容。"

#: cms/templates/howitworks.html:52
msgid "Change Your Mind Anytime"
msgstr "隨時改變您的想法"

#: cms/templates/howitworks.html:53
msgid ""
"Draft your outline and build content anywhere. Simple drag and drop tools "
"let your reorganize quickly."
msgstr "在任何地方起草您的大綱和創建內容。簡單的托放工具説明您快速重新組織課程內容。"

#: cms/templates/howitworks.html:57
msgid "Go A Week Or A Semester At A Time"
msgstr "去一個星期或一個學期的時間"

#: cms/templates/howitworks.html:58
msgid ""
"Build and release <strong>sections</strong> to your students incrementally. "
"You don't have to have it all done at once."
msgstr "定期設置和發佈 <strong>章節</strong>給您的學生。您不需要一次發佈所有的章節內容。"

#: cms/templates/howitworks.html:67 cms/templates/howitworks.html:68
#: cms/templates/howitworks.html:76
msgid "Learning is More than Just Lectures"
msgstr "學習不僅僅是聽課"

#: cms/templates/howitworks.html:77
msgid ""
"Studio lets you weave your content together in a way that reinforces "
"learning &mdash; short video lectures interleaved with exercises and more. "
"Insert videos and author a wide variety of exercise types with just a few "
"clicks."
msgstr "Studio 以一種能提升教學效果的方式幫您組織內容&mdash;短視頻教程和練習等交錯出現。插入視頻和各種各樣的練習類型都可以通過幾次點擊操作實現。"

#: cms/templates/howitworks.html:81
msgid "Create Learning Pathways"
msgstr "創建學習途徑"

#: cms/templates/howitworks.html:82
msgid ""
"Help your students understand a small interactive piece at a time with "
"multimedia, HTML, and exercises."
msgstr "通過多媒體、超文字標記語言和練習説明您的學生理解互動板塊。"

#: cms/templates/howitworks.html:86
msgid "Work Visually, Organize Quickly"
msgstr "視覺化地工作，快速地組織"

#: cms/templates/howitworks.html:87
msgid ""
"Work visually and see exactly what your students will see. Reorganize all "
"your content with drag and drop."
msgstr "視覺化地工作並且準確地看到您的學生將要看的內容。通過拖放操作重新組織您的課程內容。"

#: cms/templates/howitworks.html:91
msgid "A Broad Library of Problem Types"
msgstr "關於問題類型的豐富知識庫"

#: cms/templates/howitworks.html:92
msgid ""
"It's more than just multiple choice. Studio has nearly a dozen types of "
"problems to challenge your learners."
msgstr "這不僅僅是多重選擇。Studio有多種問題來挑戰學習者。"

#: cms/templates/howitworks.html:101 cms/templates/howitworks.html:102
msgid ""
"Studio Gives You Simple, Fast, and Incremental Publishing. With Friends."
msgstr "Studio給您和您的朋友提供簡單、快速和遞增式的內容發佈。"

#: cms/templates/howitworks.html:110
msgid "Simple, Fast, and Incremental Publishing. With Friends."
msgstr "與其他人一起合作，體驗簡單、快速、增量式的內容發佈過程"

#: cms/templates/howitworks.html:111
msgid ""
"Studio works like web applications you already know, yet understands how you"
" build curriculum. Instant publishing to the web when you want it, "
"incremental release when it makes sense. And with co-authors, you can have a"
" whole team building a course, together."
msgstr "Studio的運行機制與您熟悉的網路應用類似，但還是需要瞭解一下如何創建課程。您可以根據需要在網上即時發佈資訊或者遞增式發佈資訊。您還可以和合作者一起，作為一個整體團隊來創建課程。"

#: cms/templates/howitworks.html:115
msgid "Instant Changes"
msgstr "即時修改"

#: cms/templates/howitworks.html:116
msgid ""
"Caught a bug? No problem. When you want, your changes to live when you hit "
"Save."
msgstr "捕獲了一個程式錯誤？沒有問題。當您需要的時候，您可以點擊保存按鈕隨時保存修改。"

#: cms/templates/howitworks.html:120
msgid "Release-On Date Publishing"
msgstr "公開發佈日期"

#: cms/templates/howitworks.html:121
msgid ""
"When you've finished a <strong>section</strong>, pick when you want it to go"
" live and Studio takes care of the rest. Build your course incrementally."
msgstr "當您完成了一個<strong>章節</strong>，請確定發佈時間，然後Studio會完成後面的事情。這樣便可以實現遞增式地創建您的課程。"

#: cms/templates/howitworks.html:125
msgid "Work in Teams"
msgstr "以團隊合作"

#: cms/templates/howitworks.html:126
msgid ""
"Co-authors have full access to all the same authoring tools. Make your "
"course better through a team effort."
msgstr "合作者有權訪問相同的創作工具。團隊協作將提高您的課程品質。"

#: cms/templates/howitworks.html:138
msgid "Sign Up for Studio Today!"
msgstr "馬上註冊加入Studio！"

#: cms/templates/howitworks.html:143
msgid "Sign Up &amp; Start Making an edX Course"
msgstr "註冊並開始創建一個 edX 線上課程"

#: cms/templates/howitworks.html:146
msgid "Already have a Studio Account? Sign In"
msgstr "已擁有Studio帳戶了嗎？即刻登入"

#: cms/templates/howitworks.html:153
msgid "Outlining Your Course"
msgstr "概述您的課程大綱"

#: cms/templates/howitworks.html:156
msgid ""
"Simple two-level outline to organize your couse. Drag and drop, and see your"
" course at a glance."
msgstr "使用簡單的二級大綱來組織您的課程。通過拖放操作大致流覽您的課程。"

#: cms/templates/howitworks.html:166
msgid "More than Just Lectures"
msgstr "不僅僅是講座"

#: cms/templates/howitworks.html:169
msgid ""
"Quickly create videos, text snippets, inline discussions, and a variety of "
"problem types."
msgstr "快速創建視頻、文本片段、內部討論和各種問題類型。"

#: cms/templates/howitworks.html:179
msgid "Publishing on Date"
msgstr "出版日期"

#: cms/templates/howitworks.html:182
msgid ""
"Simply set the date of a section or subsection, and Studio will publish it "
"to your students for you."
msgstr "請設置章節或小節的發佈時間，系統會按照設定時間發佈這些內容。"

#: cms/templates/import.html:7 cms/templates/import.html:15
msgid "Course Import"
msgstr "匯入課程"

#: cms/templates/import.html:25
msgid "You may import existing course structure and content into Studio."
msgstr "你可以匯入現有的課程架構以及內容到Studio。"

#: cms/templates/import.html:27
msgid ""
"Importing is not something to take lightly as the course content you "
"successfully upload will be integrated into your course content and cannot "
"be reversed."
msgstr "匯入時切勿掉以輕心，課程內容您成功上傳後，會被整合到您的課程內容並且無法逆轉。"

#: cms/templates/import.html:28
msgid ""
"During the initial stages of the import process, please do not navigate away"
" from this page."
msgstr "再匯入過程的初始階段，請不要連結離開此頁面。"

#: cms/templates/import.html:37
msgid "Select a File (.tar.gz format) to Replace Your Course Content"
msgstr "選擇一個檔案 (.tar.gz 格式) 以取代您的課程內容。"

#: cms/templates/import.html:45
msgid "File Chosen:"
msgstr "選擇檔案："

#: cms/templates/import.html:51
msgid "Replace my course with the one above"
msgstr "用上面的課程替換我的課程"

#: cms/templates/import.html:55
msgid "Course Import Status"
msgstr "課程匯入狀態"

#: cms/templates/import.html:65
msgid "Uploading"
msgstr "上傳中"

#: cms/templates/import.html:66
msgid "Transferring your file to our servers"
msgstr "將您的檔案傳送到我們的伺服器上"

#: cms/templates/import.html:77
msgid "Unpacking"
msgstr "打包"

#: cms/templates/import.html:78
msgid ""
"Expanding and preparing folder/file structure (You can now leave this page "
"safely, but avoid making drastic changes to content until this import is "
"complete)"
msgstr "擴大並且準備資料夾/檔案架構(您現在可以安全地離開這個頁面，但要避免做出急劇的內容改變直到這個匯入被完成)"

#: cms/templates/import.html:90
msgid "Verifying"
msgstr "驗證中"

#: cms/templates/import.html:91
msgid "Reviewing semantics, syntax, and required data"
msgstr "審查語意、語法和所需的資料"

#: cms/templates/import.html:102
msgid "Updating Course"
msgstr "更新課程中"

#: cms/templates/import.html:103
msgid ""
"Integrating your imported content into this course. This may take a while "
"with larger courses."
msgstr "整合您的匯入內容進入這個課程中。較大的課程會需要一段時間。"

#: cms/templates/import.html:112
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: cms/templates/import.html:113
msgid "Your imported content has now been integrated into this course"
msgstr "您所匯入的內容現在已經整合到這個課程當中。"

#: cms/templates/import.html:118
msgid "View Updated Outline"
msgstr "顯示更新後的大鋼"

#: cms/templates/import.html:129
msgid "Gzipped Tar Files (.tar.gz) Only"
msgstr "只能是 Gzipped Tar Files (.tar.gz)"

#: cms/templates/import.html:131
msgid ""
"File uploads must be gzipped tar files (.tar.gz) containing, at a minimum, a"
" {filename} file."
msgstr "上傳的檔必須是tar.gz格式，至少包含一個{filename}檔。"

#: cms/templates/import.html:135
msgid "Warning: Auto-generated Nodes"
msgstr " 警告：自動生成的節點"

#: cms/templates/import.html:137
msgid ""
"Please note that if your course has any problems with auto-generated "
"{nodename} nodes, re-importing your course could cause the loss of student "
"data associated with those problems."
msgstr "請注意：如果您的課程在自動生成的{nodename}節點上出現問題，重新導入課程會導致學生資料丟失。"

#: cms/templates/import.html:164
msgid "There was an error during the upload process."
msgstr "在上傳的過程中發生錯誤"

#: cms/templates/import.html:165
msgid "There was an error while unpacking the file."
msgstr "在打包檔案的過程中發生錯誤。"

#: cms/templates/import.html:166
msgid "There was an error while verifying the file you submitted."
msgstr "驗證您提交的檔案時發生錯誤。"

#: cms/templates/import.html:167
msgid "There was an error while importing the new course to our database."
msgstr "匯入新課程到我們的資料庫時發生錯誤。"

#: cms/templates/import.html:198
msgid "Your import has failed."
msgstr "您的匯入失敗。"

#: cms/templates/import.html:200 cms/templates/import.html:203
msgid "Choose new file"
msgstr "選擇新的檔案"

#: cms/templates/import.html:240
msgid "Your import is in progress; navigating away will abort it."
msgstr "您的匯入正在進行中。連結離開會中只。"

#: cms/templates/index.html:5 cms/templates/index.html:41
#: cms/templates/widgets/header.html:133
msgid "My Courses"
msgstr "我的課程"

#: cms/templates/index.html:50
msgid "New Course"
msgstr "新建課程"

#: cms/templates/index.html:52
msgid "Email staff to create course"
msgstr "透過電子郵件創建課程"

#: cms/templates/index.html:67
msgid "Welcome, {0}!"
msgstr "歡迎，{0}！"

#: cms/templates/index.html:71
msgid "Here are all of the courses you currently have access to in Studio:"
msgstr "這裡是所有您當前在Studio中已經使用的課程："

#: cms/templates/index.html:76
msgid "You currently aren't associated with any Studio Courses."
msgstr "您目前未與任何Studio中的課程建立關聯。"

#: cms/templates/index.html:86
msgid "Please correct the highlighted fields below."
msgstr "請更正下面高亮顯示的欄位。"

#: cms/templates/index.html:91
msgid "Create a New Course"
msgstr "創建一個新課程"

#: cms/templates/index.html:94
msgid "Required Information to Create a New Course"
msgstr "創建一個新課程的必要資訊"

#: cms/templates/index.html:98 cms/templates/settings.html:78
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:7
msgid "Course Name"
msgstr "課程名稱"

#: cms/templates/index.html:99
msgid "e.g. Introduction to Computer Science"
msgstr "例如：計算機科學的介紹"

#: cms/templates/index.html:100
msgid "The public display name for your course."
msgstr "您的課程的公開顯示名稱"

#: cms/templates/index.html:104 cms/templates/settings.html:68
msgid "Organization"
msgstr "組織名稱"

#: cms/templates/index.html:105
msgid "e.g. MITX or IMF"
msgstr "例如：MITX或者IMF"

#: cms/templates/index.html:106
msgid "The name of the organization sponsoring the course"
msgstr "該組織的名稱發起了這個課程"

#: cms/templates/index.html:106 cms/templates/index.html:113
#: cms/templates/index.html:120
msgid ""
"Note: No spaces or special characters are allowed. This cannot be changed."
msgstr "注意：不能使用空格或者特殊的字元。這不能被更改。"

#: cms/templates/index.html:111 cms/templates/settings.html:73
#: lms/templates/courseware/course_about.html:225
msgid "Course Number"
msgstr "課程編號"

#: cms/templates/index.html:112
msgid "e.g. CS101"
msgstr "例如：課程CS101"

#: cms/templates/index.html:113
msgid "The unique number that identifies your course within your organization"
msgstr "用來識別你組織中的課程的唯一編號"

#: cms/templates/index.html:118
msgid "Course Run"
msgstr "課程運行"

#: cms/templates/index.html:119
msgid "e.g. 2013_Spring"
msgstr "例如：2013年春季"

#: cms/templates/index.html:120
msgid "The term in which your course will run"
msgstr " 你的課程開始的學期"

#: cms/templates/index.html:129
msgid "Create"
msgstr "創建"

#: cms/templates/index.html:146
msgid "Organization:"
msgstr "組織："

#: cms/templates/index.html:149
msgid "Course Number:"
msgstr "課程代碼："

#: cms/templates/index.html:153
msgid "Course Run:"
msgstr "課程運行："

#: cms/templates/index.html:175
msgid "Are you staff on an existing Studio course?"
msgstr "您要補充已存在Studio的一門課程嗎？"

#: cms/templates/index.html:177
msgid ""
"You will need to be added to the course in Studio by the course creator. "
"Please get in touch with the course creator or administrator for the "
"specific course you are helping to author."
msgstr "您需要被課程創建者添加到 Studio 的課程之中。請與您正在協助創作的特定課程的的課程創建者或者管理員取得聯繫。"

#: cms/templates/index.html:185 cms/templates/index.html:193
msgid "Create Your First Course"
msgstr "創建您的第一個課程"

#: cms/templates/index.html:187
msgid "Your new course is just a click away!"
msgstr "您的新課程只需點擊即可！"

#: cms/templates/index.html:206
msgid "Becoming a Course Creator in Studio"
msgstr "成為Studio中的一個課程創建人"

#: cms/templates/index.html:211
msgid ""
"edX Studio is a hosted solution for our xConsortium partners and selected "
"guests. Courses for which you are a team member appear above for you to "
"edit, while course creator privileges are granted by edX. Our team will "
"evaluate your request and provide you feedback within 24 hours during the "
"work week."
msgstr "edX Studio是一個為我們x-聯盟的合作者以及挑選出來的顧客提供的託管解決方案。針對團隊成員的課程是為了讓你編輯的，同時edX授予課程創建者特權。我們的團隊會評估你的請求，並會在工作日的24小時之內給予你回饋。"

#: cms/templates/index.html:215 cms/templates/index.html:239
#: cms/templates/index.html:265
msgid "Your Course Creator Request Status:"
msgstr "你的課程創建者請求狀態："

#: cms/templates/index.html:220
msgid "Request the Ability to Create Courses"
msgstr "請求創建課程需要的能力"

#: cms/templates/index.html:230 cms/templates/index.html:256
msgid "Your Course Creator Request Status"
msgstr "你的課程創建者請求狀態"

#: cms/templates/index.html:235
msgid ""
"edX Studio is a hosted solution for our xConsortium partners and selected "
"guests. Courses for which you are a team member appear above for you to "
"edit, while course creator privileges are granted by edX. Our team is has "
"completed evaluating your request."
msgstr "edX Studio是一個為我們x-聯盟合作者以及挑選的顧客提供的託管解決方案。 你作為團隊一員合作參與的課程將會在介面上方出現以便於你的編輯操作，而同時課程創建者的特殊許可權被 edX所保證。我們的團隊已經完成評價你的請求。"

#: cms/templates/index.html:242 cms/templates/index.html:268
msgid "Your Course Creator request is:"
msgstr "您的課程創建者的要求是："

#: cms/templates/index.html:245
msgid "Denied"
msgstr "拒絕"

#: cms/templates/index.html:246
msgid ""
"Your request did not meet the criteria/guidelines specified by edX Staff."
msgstr "您的請求不符合edX員工規定的標準/指導方案。"

#: cms/templates/index.html:261
msgid ""
"edX Studio is a hosted solution for our xConsortium partners and selected "
"guests. Courses for which you are a team member appear above for you to "
"edit, while course creator privileges are granted by edX. Our team is "
"currently  evaluating your request."
msgstr "edX Studio是一個針對x-聯盟合作夥伴以及挑選的客戶的託管解決方案。針對團隊成員的課程是為了被您編輯的，同時edX會授予課程創建者特權。我們團隊當前正在評估您的請求。"

#: cms/templates/index.html:271
msgid "Pending"
msgstr "待定"

#: cms/templates/index.html:272
msgid ""
"Your request is currently being reviewed by edX staff and should be updated "
"shortly."
msgstr "您的請求正在被edX員工評審，並且會很快更新。"

#: cms/templates/index.html:284 cms/templates/index.html:340
msgid "Need help?"
msgstr "是否需要幫助？"

#: cms/templates/index.html:285
msgid ""
"If you are new to Studio and having trouble getting started, there are a few"
" things that may be of help:"
msgstr "如果您對Studio不瞭解，同時開始使用時遇到困難，那麼這些東西可能對您有所幫助。"

#: cms/templates/index.html:289
msgid "Get started by reading Studio's Documentation"
msgstr "從閱讀Studio的說明文件開始"

#: cms/templates/index.html:292
msgid "Request help with Studio"
msgstr "向Studio請求幫助"

#: cms/templates/index.html:299 cms/templates/index.html:306
#: cms/templates/index.html:312
msgid "Can I create courses in Studio?"
msgstr "我可以在Studio中創建課程嗎？"

#: cms/templates/index.html:300
msgid "In order to create courses in Studio, you must"
msgstr "為了在Studio中創建課程，您必須"

#: cms/templates/index.html:300
msgid "contact edX staff to help you create a course"
msgstr "聯繫edX員工來幫助您創建一個課程"

#: cms/templates/index.html:307
msgid ""
"In order to create courses in Studio, you must have course creator "
"privileges to create your own course."
msgstr "為了在Studio中創建課程，您必須獲得創建您自己課程的課程創建者特權。"

#: cms/templates/index.html:313
msgid "Your request to author courses in studio has been denied. Please"
msgstr "您在Studio中創作課程的請求已經被拒絕。請"

#: cms/templates/index.html:313
msgid "contact edX Staff with further questions"
msgstr "進一步的問題請聯繫edX員工"

#: cms/templates/index.html:325
#, python-format
msgid "Thanks for signing up, %(name)s!"
msgstr "感謝註冊，%(name)s！"

#: cms/templates/index.html:330
msgid "We need to verify your email address"
msgstr "我們需要確認您的電子郵件信箱地址"

#: cms/templates/index.html:332
#, python-format
msgid ""
"Almost there! In order to complete your sign up we need you to verify your "
"email address (%(email)s). An activation message and next steps should be "
"waiting for you there."
msgstr "快完成了！為了完成您的註冊，我們需要確認您的郵箱位址(%(email)s)。一封啟動資訊以及接下來的步驟應該已經送達您的郵箱。"

#: cms/templates/index.html:341
msgid ""
"Please check your Junk or Spam folders in case our email isn't in your "
"INBOX. Still can't find the verification email? Request help via the link "
"below."
msgstr "請檢查您的垃圾郵件，以防我們的郵件不在您的收件箱中。仍然不能找到確認郵件？通過下面的連結獲得説明。"

#: cms/templates/login.html:6 cms/templates/widgets/header.html:159
msgid "Sign In"
msgstr "登錄"

#: cms/templates/login.html:14 cms/templates/login.html:39
msgid "Sign In to edX Studio"
msgstr "登錄到 edX Studio"

#: cms/templates/login.html:15
msgid "Don't have a Studio Account? Sign up!"
msgstr "尚未擁有Studio帳戶嗎？即刻註冊！"

#: cms/templates/login.html:22
msgid "Required Information to Sign In to edX Studio"
msgstr "註冊edX Studio所需的資訊"

#: cms/templates/login.html:26 cms/templates/signup.html:29
msgid "Email Address"
msgstr "電子郵件地址"

#: cms/templates/login.html:31 lms/templates/login.html:137
#: lms/templates/login_modal.html:33
#: lms/templates/university_profile/edge.html:24
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘記密碼？"

#: cms/templates/login.html:32 cms/templates/signup.html:34
#: lms/templates/login.html:134 lms/templates/login_modal.html:17
#: lms/templates/provider_login.html:46 lms/templates/provider_login.html:47
#: lms/templates/register.html:130
#: lms/templates/university_profile/edge.html:19
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: cms/templates/login.html:48 cms/templates/widgets/sock.html:17
msgid "Studio Support"
msgstr "Studio 支援"

#: cms/templates/login.html:51 lms/templates/login.html:184
#: lms/templates/register.html:321
msgid "Need Help?"
msgstr "需要幫助？"

#: cms/templates/login.html:52
msgid ""
"Having trouble with your account? Use {link_start}our support "
"center{link_end} to look over self help steps, find solutions others have "
"found to the same problem, or let us know of your issue."
msgstr "如果您在使用帳戶時遇到問題，請訪問{link_start}技術支持中心{link_end}來查看問題解決方法。"

#: cms/templates/manage_users.html:6
msgid "Course Team Settings"
msgstr "課程團隊設定"

#: cms/templates/manage_users.html:15 cms/templates/settings.html:291
#: cms/templates/settings_advanced.html:96
#: cms/templates/settings_graders.html:141
#: cms/templates/widgets/header.html:66
msgid "Course Team"
msgstr "課程團隊"

#: cms/templates/manage_users.html:23
msgid "New Team Member"
msgstr "新的團隊成員"

#: cms/templates/manage_users.html:38
msgid "Add a User to Your Course's Team"
msgstr "新增一位使用者到您的課程團隊中"

#: cms/templates/manage_users.html:41
msgid "New Team Member Information"
msgstr "新團隊成員資訊"

#: cms/templates/manage_users.html:45
msgid "User's Email Address"
msgstr "用戶的電子郵件信箱地址"

#: cms/templates/manage_users.html:46
msgid "e.g. jane.doe@gmail.com"
msgstr "例如：jane.doe@gmail.com"

#: cms/templates/manage_users.html:47
msgid ""
"Please provide the email address of the course staff member you'd like to "
"add"
msgstr "請提供您想要添加的課程成員的郵箱地址"

#: cms/templates/manage_users.html:54
msgid "Add User"
msgstr "新增用戶"

#: cms/templates/manage_users.html:76 cms/templates/manage_users.html:88
msgid "Current Role:"
msgstr "當前角色："

#: cms/templates/manage_users.html:78
#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:127
msgid "Admin"
msgstr "管理員"

#: cms/templates/manage_users.html:80 cms/templates/manage_users.html:92
msgid "You!"
msgstr "你！"

#: cms/templates/manage_users.html:90
msgid "Staff"
msgstr "員工"

#: cms/templates/manage_users.html:103
msgid "send an email message to {email}"
msgstr "發送一封電子郵件訊息給{email}"

#: cms/templates/manage_users.html:112
msgid "Promote another member to Admin to remove your admin rights"
msgstr "提升另一名成員為管理員，移除您自己的管理許可權"

#: cms/templates/manage_users.html:114
msgid "Remove Admin Access"
msgstr "刪除管理許可權"

#: cms/templates/manage_users.html:114
msgid "Add Admin Access"
msgstr "新增管理者權限"

#: cms/templates/manage_users.html:118
msgid "Delete the user, {username}"
msgstr "刪除用戶，{username}"

#: cms/templates/manage_users.html:131
msgid "Add Team Members to This Course"
msgstr "新增團隊成員到此課程"

#: cms/templates/manage_users.html:133
msgid ""
"Adding team members makes course authoring collaborative. Users must be "
"signed up for Studio and have an active account. "
msgstr "添加團隊成員使得課程創作協作完成。用戶必須註冊了Studio並且擁有一個已啟動帳戶。"

#: cms/templates/manage_users.html:139
msgid "Add a New Team Member"
msgstr "新增一個團隊成員"

#: cms/templates/manage_users.html:148
msgid "About Roles within Your Course Team"
msgstr "關於您的課程團隊的角色"

#: cms/templates/manage_users.html:149
msgid ""
"Course team members are co-authors (staff). They have full access to all the"
" content in the course and all the same editing privileges. Admins have the "
"unique ability to add and remove course team members."
msgstr "課程團隊成員都是合著者，他們擁有課程裡面的所有內容的所有權限。每個人都享有相同的編輯許可權，但是只有管理員才擁有新增或刪除課程團隊成員的許可權。"

#: cms/templates/manage_users.html:154
msgid "Tranferring Ownership"
msgstr "轉讓所有權"

#: cms/templates/manage_users.html:155
msgid ""
"There must always be an Admin assigned to every course. To transfer your "
"ownership of the course, add Admin access to another user and request they "
"remove you from the Course Team list."
msgstr "每門課程都必須有一名管理員負責。如果你希望轉讓你的課程管理員身份，你可以賦予其他用戶管理員許可權，並請求他們將你從課程團隊列表中刪除。"

#: cms/templates/overview.html:8 cms/templates/overview.html:119
msgid "Course Outline"
msgstr "課程大綱"

#: cms/templates/overview.html:55 cms/templates/overview.html:72
msgid "Collapse/expand this section"
msgstr "收起/展開此章節"

#: cms/templates/overview.html:59 cms/templates/overview.html:77
msgid "New Section Name"
msgstr "新章節的名稱"

#: cms/templates/overview.html:84 cms/templates/overview.html:171
msgid "Delete this section"
msgstr "刪除此章節"

#: cms/templates/overview.html:85
msgid "Drag to re-order"
msgstr "拖動以重新排序"

#: cms/templates/overview.html:97 cms/templates/overview.html:178
msgid "New Subsection"
msgstr "建立新小節"

#: cms/templates/overview.html:106
msgid "New Unit"
msgstr "建立新單元"

#: cms/templates/overview.html:126
msgid "Collapse All Sections"
msgstr "折疊所有章節"

#: cms/templates/overview.html:129
msgid "New Section"
msgstr "建立新章節"

#: cms/templates/overview.html:145
msgid "Expand/collapse this section"
msgstr "擴展/收起此章節"

#: cms/templates/overview.html:159
msgid "This section has not been released."
msgstr "此章節尚未被發佈。"

#: cms/templates/overview.html:160
msgid "Schedule"
msgstr "時程表"

#: cms/templates/overview.html:162
msgid "Will Release:"
msgstr "即將發佈："

#: cms/templates/overview.html:186
msgid "Expand/collapse this subsection"
msgstr "擴展/收起此小節"

#: cms/templates/overview.html:197
msgid "Delete this subsection"
msgstr "刪除此小節"

#: cms/templates/overview.html:215
msgid "Section Release Date"
msgstr "章節發佈日期"

#: cms/templates/overview.html:227
msgid ""
"On the date set above, this section - {name} - will be released to students."
" Any units marked private will only be visible to admins."
msgstr "{name}章節將於上面設定的日期發佈給學生。任何標為私密的單元將僅對管理員可見。"

#: cms/templates/settings.html:2
msgid "Schedule &amp; Details Settings"
msgstr "時程與amp;細節設置"

#: cms/templates/settings.html:51
msgid "Schedule & Details"
msgstr "時程表與細節"

#: cms/templates/settings.html:62
msgid "Basic Information"
msgstr "基本資訊"

#: cms/templates/settings.html:63
msgid "The nuts and bolts of your course"
msgstr "您的課程的具體細節"

#: cms/templates/settings.html:69 cms/templates/settings.html:74
#: cms/templates/settings.html:79
msgid "This field is disabled: this information cannot be changed."
msgstr "該欄位未被啟動，資訊不可修改。"

#: cms/templates/settings.html:85
msgid "Course Summary Page"
msgstr "課程總結頁面"

#: cms/templates/settings.html:85
msgid "(for student enrollment and access)"
msgstr "(用於學生註冊和訪問)"

#: cms/templates/settings.html:92
msgid "Send a note to students via email"
msgstr "透過電子郵件發送筆記給學生"

#: cms/templates/settings.html:92
msgid "Invite your students"
msgstr "邀請您的學生"

#: cms/templates/settings.html:100
msgid "Promoting Your Course with edX"
msgstr "透過edX平台推廣您的課程"

#: cms/templates/settings.html:102
msgid ""
"Your course summary page will not be viewable until your course has been "
"announced. To provide content for the page and preview it, follow the "
"instructions provided by your <abbr title=\"Program Manager\">PM</abbr> or "
"Conrad Warre <a rel=\"email\" class=\"action action-email\" "
"href=\"mailto:conrad@edx.org\">(conrad@edx.org)</a>."
msgstr "您的課程總結頁面直到您的課程發佈之後才會可見。為了向該頁面提供資訊和預覽頁面，請遵循您<abbr title=\"Program Manager\">的專案經理</abbr> 或者康拉德 沃倫 <a rel=\"email\" class=\"action action-email\" href=\"mailto:conrad@edx.org\">(conrad@edx.org)</a>提供的說明。"

#: cms/templates/settings.html:112
msgid "Course Schedule"
msgstr "課程時程表"

#: cms/templates/settings.html:113
msgid "Dates that control when your course can be viewed."
msgstr "日期規定了何時您的課程可以被流覽。"

#: cms/templates/settings.html:119
msgid "Course Start Date"
msgstr "開課日期"

#: cms/templates/settings.html:121
msgid "First day the course begins"
msgstr "課程開始的第一天"

#: cms/templates/settings.html:125
msgid "Course Start Time"
msgstr "開課時間"

#: cms/templates/settings.html:133
msgid "Course End Date"
msgstr "課程結束日期"

#: cms/templates/settings.html:135
msgid "Last day your course is active"
msgstr "您課程可被訪問的最後一天"

#: cms/templates/settings.html:139
msgid "Course End Time"
msgstr "課程結束時間"

#: cms/templates/settings.html:149
msgid "Enrollment Start Date"
msgstr "註冊開始日期"

#: cms/templates/settings.html:151
msgid "First day students can enroll"
msgstr "學生可以註冊的第一天"

#: cms/templates/settings.html:155
msgid "Enrollment Start Time"
msgstr "註冊開始時間"

#: cms/templates/settings.html:163
msgid "Enrollment End Date"
msgstr "註冊結束日期"

#: cms/templates/settings.html:165
msgid "Last day students can enroll"
msgstr "學生可以註冊的最後一天"

#: cms/templates/settings.html:169
msgid "Enrollment End Time"
msgstr "註冊結束時間"

#: cms/templates/settings.html:178
msgid "These Dates Are Not Used When Promoting Your Course"
msgstr "當推廣您的課程的時候這些日期將不會被使用"

#: cms/templates/settings.html:180
msgid ""
"These dates impact <strong>when your courseware can be viewed</strong>, but "
"they are <strong>not the dates shown on your course summary page</strong>.  "
"To provide the course start and registration dates as shown on your course "
"summary page, follow the instructions provided by your <abbr title=\"Program"
" Manager\">PM</abbr> or Conrad Warre <a rel=\"email\" class=\"action action-"
"email\" href=\"mailto:conrad@edx.org\">(conrad@edx.org)</a>."
msgstr "這些日期影響了<strong>何時您的課程可以被流覽</strong>，但是它們<strong>並不是在您的課程總結頁面顯示的日期</strong>。為了在課程總結頁面提供課程開始和註冊的日期，請遵循您的 <abbr title=\"Program Manager\">專案經理</abbr> 或者康拉德 沃倫 <a rel=\"email\" class=\"action action-email\" href=\"mailto:conrad@edx.org\">(conrad@edx.org)</a>提供的說明。"

#: cms/templates/settings.html:188
msgid "Introducing Your Course"
msgstr "介紹您的課程"

#: cms/templates/settings.html:189
msgid "Information for prospective students"
msgstr "準學生的資訊"

#: cms/templates/settings.html:194
msgid "Course Overview"
msgstr "課程概述"

#: cms/templates/settings.html:198
msgid "your course summary page"
msgstr "您的課程總結頁面"

#: cms/templates/settings.html:200
#, python-format
msgid ""
"Introductions, prerequisites, FAQs that are used on %s (formatted in HTML)"
msgstr "介紹說明、先修條件、常見問題解答被列在%s (HTML格式)"

#: cms/templates/settings.html:207 cms/templates/settings.html:211
#: cms/templates/settings.html:219
msgid "Course Image"
msgstr "課程圖片"

#: cms/templates/settings.html:215
msgid "You can manage this image along with all of your other"
msgstr "您可以隨您的其他照片一起管理此照片"

#: cms/templates/settings.html:215
msgid "files &amp; uploads"
msgstr "文件上傳"

#: cms/templates/settings.html:221
msgid ""
"Your course currently does not have an image. Please upload one (JPEG or PNG"
" format, and minimum suggested dimensions are 375px wide by 200px tall)"
msgstr "您的課程目前沒有圖片。請上傳一張（JPEG或PNG格式，最小建議大小為375圖元寬、200圖元高）"

#: cms/templates/settings.html:228
msgid ""
"Please provide a valid path and name to your course image (Note: only JPEG "
"or PNG format supported)"
msgstr "請為您的課程圖片提供一個有效的路徑和名字（注意：僅支援JPEG和PNG格式）"

#: cms/templates/settings.html:230
msgid "Upload Course Image"
msgstr "上傳課程圖片"

#: cms/templates/settings.html:236
msgid "Course Introduction Video"
msgstr "課程簡介影片"

#: cms/templates/settings.html:242
msgid "Delete Current Video"
msgstr "刪除當前影片"

#: cms/templates/settings.html:248
msgid "Enter your YouTube video's ID (along with any restriction parameters)"
msgstr "請輸入您的 YouTube 影片編號 (以及任何必要的限制參數)"

#: cms/templates/settings.html:260
msgid "Requirements"
msgstr "要求"

#: cms/templates/settings.html:261
msgid "Expectations of the students taking this course"
msgstr "對參加這門課程的學生之期望"

#: cms/templates/settings.html:266
msgid "Hours of Effort per Week"
msgstr "每週投入的學習時間"

#: cms/templates/settings.html:268
msgid "Time spent on all course work"
msgstr "投入在整個課程的時間"

#: cms/templates/settings.html:277 cms/templates/settings_advanced.html:81
#: cms/templates/settings_graders.html:127
msgid "How will these settings be used?"
msgstr "如何使用這些設置？"

#: cms/templates/settings.html:278
msgid ""
"Your course's schedule settings determine when students can enroll in and "
"begin a course."
msgstr "您的課程時間表設置決定何時學生可以註冊和開始本門課程。"

#: cms/templates/settings.html:280
msgid ""
"Additionally, details provided on this page are also used in edX's catalog "
"of courses, which new and returning students use to choose new courses to "
"study."
msgstr "此外，本頁面提供的細節也被使用在edX的課程目錄中。新生和老生可以通過這個目錄選擇新的課程來學習。"

#: cms/templates/settings.html:287 cms/templates/settings_advanced.html:91
#: cms/templates/settings_graders.html:137
msgid "Other Course Settings"
msgstr "其他課程設定"

#: cms/templates/settings.html:290 cms/templates/settings_advanced.html:95
#: cms/templates/settings_graders.html:44 cms/templates/widgets/header.html:63
msgid "Grading"
msgstr "評價"

#: cms/templates/settings.html:292 cms/templates/settings_advanced.html:8
#: cms/templates/settings_advanced.html:46
#: cms/templates/settings_graders.html:142
#: cms/templates/widgets/header.html:69
msgid "Advanced Settings"
msgstr "進階設置"

#: cms/templates/settings_advanced.html:57
msgid "Your policy changes have been saved."
msgstr "您的設置更改已被儲存。"

#: cms/templates/settings_advanced.html:61
msgid "There was an error saving your information. Please see below."
msgstr "儲存您的訊息時發生錯誤。詳情如下。"

#: cms/templates/settings_advanced.html:66
msgid "Manual Policy Definition"
msgstr "進階策略之定義"

#: cms/templates/settings_advanced.html:67
msgid "Manually Edit Course Policy Values (JSON Key / Value pairs)"
msgstr "手工編輯課程設置 (JSON 鍵/值 對)"

#: cms/templates/settings_advanced.html:70
msgid ""
"<strong>Warning</strong>: Do not modify these policies unless you are "
"familiar with their purpose."
msgstr "<strong>警告</strong>: 不要輕易修改這些設置，除非您已經熟悉了這些設置的目的。"

#: cms/templates/settings_advanced.html:82
msgid ""
"Manual policies are JSON-based key and value pairs that give you control "
"over specific course settings that edX Studio will use when displaying and "
"running your course."
msgstr "手工設置是 JSON格式的鍵值對，用於管理edX 系統在展示和運行課程時將會使用到的課程設置。"

#: cms/templates/settings_advanced.html:84
msgid ""
"Any policies you modify here will override any other information you've "
"defined elsewhere in Studio. With this in mind, please be very careful and "
"do not edit policies that you are unfamiliar with (both their purpose and "
"their syntax)"
msgstr "您在這裡的更改會覆蓋在Studio其他地方定義的資訊。請注意不要修改您不熟悉的規則(包括它們的目標和語法)"

#: cms/templates/settings_advanced.html:94
#: cms/templates/settings_graders.html:140
msgid "Details &amp; Schedule"
msgstr "細節與amp;時程"

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:4
msgid "Schedule and details"
msgstr "時程表與細節"

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:34
msgid "Faculty"
msgstr "學院"

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:38
msgid "Faculty Members"
msgstr "教職員"

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:39
msgid "Individuals instructing and helping with this course"
msgstr "為此課程提供個人指導和幫助"

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:47
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:84
msgid "Faculty First Name:"
msgstr "教職員的名字："

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:54
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:91
msgid "Faculty Last Name:"
msgstr "教職員的姓："

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:61
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:98
msgid "Faculty Photo"
msgstr "教職員的照片："

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:65
msgid "Delete Faculty Photo"
msgstr "刪除教職員照片"

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:72
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:110
msgid "Faculty Bio:"
msgstr "教職員簡歷："

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:75
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:114
msgid "A brief description of your education, experience, and expertise"
msgstr "關於您的教育背景，經歷和專長的簡要介紹"

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:79
msgid "Delete Faculty Member"
msgstr "刪除教職員"

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:102
msgid "Upload Faculty Photo"
msgstr "上傳教職員照片"

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:104
msgid "Max size: 30KB"
msgstr "最大容量：30KB"

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:122
msgid "New Faculty Member"
msgstr "新的教職員"

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:131
msgid "Problems"
msgstr "問題"

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:135
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:288
msgid "General Settings"
msgstr "一般設置"

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:136
msgid "Course-wide settings for all problems"
msgstr "對所有問題的課程範圍內設置"

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:140
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:214
msgid "Problem Randomization:"
msgstr "問題隨機抽樣："

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:144
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:147
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:177
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:180
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:218
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:221
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:251
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:254
msgid "Always"
msgstr "總是"

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:148
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:222
msgid "<strong>randomize all</strong> problems"
msgstr "<strong>隨機選擇所有</strong> 問題"

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:153
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:156
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:186
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:189
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:227
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:230
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:260
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:263
msgid "Never"
msgstr "從不"

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:157
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:231
msgid "<strong>do not randomize</strong> problems"
msgstr "<strong>不要隨機選擇</strong> 問題"

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:162
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:165
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:236
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:239
msgid "Per Student"
msgstr "每個學生"

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:166
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:240
msgid "randomize problems <strong>per student</strong>"
msgstr "針對<strong>每個學生</strong>隨機選擇問題"

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:173
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:247
msgid "Show Answers:"
msgstr "顯示答案："

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:181
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:255
msgid "Answers will be shown after the number of attempts has been met"
msgstr "當嘗試次數滿足之後答案將會展現"

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:190
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:264
msgid "Answers will never be shown, regardless of attempts"
msgstr "不論如何嘗試，答案永遠不會顯示"

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:197
msgid "Number of Attempts  <br /> Allowed on Problems:"
msgstr "問題所允許的嘗試次數 <br />："

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:202
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:276
msgid ""
"Students will this have this number of chances to answer a problem. To set "
"infinite atttempts, use \"0\""
msgstr "學生將會有該數目的嘗試機會來回答這個問題。可以通過\"0\"將嘗試次數設置為無限制。"

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:210
msgid "Assignment Type Name"
msgstr "作業類型名稱"

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:271
msgid "Number of Attempts <br /> Allowed on Problems: "
msgstr "問題所允許的嘗試次數 <br />："

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:275
msgid "0 or higher"
msgstr "0或者更高"

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:284
msgid "Discussions"
msgstr "討論"

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:289
msgid "Course-wide settings for online discussion"
msgstr "對所有線上討論的課程範圍內設置"

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:293
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:317
msgid "Anonymous Discussions:"
msgstr "匿名討論："

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:297
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:300
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:321
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:324
msgid "Allow"
msgstr "允許"

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:301
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:325
msgid "Students and faculty <strong>will be able to post anonymously</strong>"
msgstr "學生和教員<strong>可以匿名發表</strong>"

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:306
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:330
msgid "Do Not Allow"
msgstr "不允許"

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:309
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:333
msgid "Do not allow"
msgstr "不允許"

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:310
msgid ""
"<strong>Posting anonymously is not allowed</strong>. Any previous anonymous "
"posts <strong>will be reverted to non-anonymous</strong>"
msgstr "<strong>禁止匿名發貼</strong>。 任何以往匿名發表的帖子 <strong>都將被恢復為非匿名發表</strong>"

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:334
msgid ""
"This option is disabled since there are previous discussions that are "
"anonymous."
msgstr "由於存在以前的匿名討論，這個選項不可選。"

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:341
msgid "Discussion Categories"
msgstr "討論類別"

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:347
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:356
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:365
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:374
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:385
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:396
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:407
msgid "Category Name:"
msgstr "種類名稱"

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:348
msgid "General"
msgstr "一般"

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:366
msgid "Troubleshooting"
msgstr "疑難解答"

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:375
msgid "Study Groups"
msgstr "學習小組"

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:377
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:389
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:400
#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:411
msgid "Delete Category"
msgstr "刪除類別"

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:386
msgid "Lectures"
msgstr "課程"

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:397
msgid "Labs"
msgstr "實驗室"

#: cms/templates/settings_discussions_faculty.html:418
msgid "New Discussion Category"
msgstr "新的討論類別"

#: cms/templates/settings_graders.html:2
msgid "Grading Settings"
msgstr "評分設置"

#: cms/templates/settings_graders.html:55
msgid "Overall Grade Range"
msgstr "整體評分範圍"

#: cms/templates/settings_graders.html:56
msgid "Your overall grading scale for student final grades"
msgstr "您對學生最終得分的整體評分範圍"

#: cms/templates/settings_graders.html:91
msgid "Grading Rules &amp; Policies"
msgstr "評分規則與策略"

#: cms/templates/settings_graders.html:92
msgid "Deadlines, requirements, and logistics around grading student work"
msgstr "對學生進行評分的截止日期，要求和流程"

#: cms/templates/settings_graders.html:97
msgid "Grace Period on Deadline:"
msgstr "截止日期的寬限時間"

#: cms/templates/settings_graders.html:99
msgid "Leeway on due dates"
msgstr "允許作業遲交的寬限時間"

#: cms/templates/settings_graders.html:108
msgid "Assignment Types"
msgstr "作業類別"

#: cms/templates/settings_graders.html:109
msgid "Categories and labels for any exercises that are gradable"
msgstr "所有可打分的練習的種類和標籤"

#: cms/templates/settings_graders.html:118
msgid "New Assignment Type"
msgstr "新增作業類別"

#: cms/templates/settings_graders.html:128
msgid ""
"Your grading settings will be used to calculate students grades and "
"performance."
msgstr "您的評分設置會被用於計算學生的分數和表現"

#: cms/templates/settings_graders.html:130
msgid ""
"Overall grade range will be used in students' final grades, which are "
"calculated by the weighting you determine for each custom assignment type."
msgstr "整體得分範圍會被用於評價學生最終分數，並依賴於您給定的每個作業類型所占的權重。"

#: cms/templates/signup.html:5 cms/templates/widgets/header.html:156
#: lms/templates/index.html:25
msgid "Sign Up"
msgstr "註冊"

#: cms/templates/signup.html:13
msgid "Sign Up for edX Studio"
msgstr "註冊edX Studio"

#: cms/templates/signup.html:14
msgid "Already have a Studio Account? Sign in"
msgstr "已經擁有Studio帳號了嗎？請直接登陸"

#: cms/templates/signup.html:17
msgid ""
"Ready to start creating online courses? Sign up below and start creating "
"your first edX course today."
msgstr "準備好開始創建線上課程了嗎？請在下面註冊並立刻開始創建您的第一個edX課程。"

#: cms/templates/signup.html:25
msgid "Required Information to Sign Up for edX Studio"
msgstr "註冊edX Studio所需的資訊"

#: cms/templates/signup.html:39 lms/templates/register-shib.html:121
#: lms/templates/register.html:134 lms/templates/register.html:164
msgid "Public Username"
msgstr "公開帳戶名稱"

#: cms/templates/signup.html:41
msgid ""
"This will be used in public discussions with your courses and in our edX101 "
"support forums"
msgstr "這會被用於您的課程的公開討論中"

#: cms/templates/signup.html:45 lms/templates/dashboard.html:125
#: lms/templates/register-shib.html:139 lms/templates/register.html:139
#: lms/templates/register.html:172
#: lms/templates/verify_student/_modal_editname.html:19
#: lms/templates/verify_student/face_upload.html:309
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: cms/templates/signup.html:51
msgid "Your Location"
msgstr "您的位置"

#: cms/templates/signup.html:56
msgid "Preferred Language"
msgstr "偏好的語言"

#: cms/templates/signup.html:63
msgid "I agree to the Terms of Service"
msgstr "我同意服務條款"

#: cms/templates/signup.html:69
msgid "Create My Account &amp; Start Authoring Courses"
msgstr "創建我的帳戶 &AMP; 開始製作課程"

#: cms/templates/signup.html:78
msgid "Common Studio Questions"
msgstr "關於Studio的常見問題"

#: cms/templates/signup.html:81
msgid "Who is Studio for?"
msgstr "Studio是做什麼的？"

#: cms/templates/signup.html:82
msgid ""
"Studio is for anyone that wants to create online courses that leverage the "
"global edX platform. Our users are often faculty members, teaching "
"assistants and course staff, and members of instructional technology groups."
msgstr "Studio面向任何希望使用全球化edX平臺創建線上課程的用戶，這些用戶通常是教員，助教，課程員工或教學技術小組。"

#: cms/templates/signup.html:86
msgid "How technically savvy do I need to be to create courses in Studio?"
msgstr "在Studio創建課程需要掌握哪些技術？"

#: cms/templates/signup.html:87
msgid ""
"Studio is designed to be easy to use by almost anyone familiar with common "
"web-based authoring environments (Wordpress, Moodle, etc.). No programming "
"knowledge is required, but for some of the more advanced features, a "
"technical background would be helpful. As always, we are here to help, so "
"don't hesitate to dive right in."
msgstr "對幾乎所有熟悉線上編輯環境(WordPress、Moodle之類)的人而言，Studio都是很容易使用的。它無需任何程式設計知識，不過擁有技術背景會對使用一些進階功能有所幫助。我們會一如既往地為您提供幫助，不要猶豫趕快加入吧。"

#: cms/templates/signup.html:91
msgid "I've never authored a course online before. Is there help?"
msgstr "我以前從來沒創建過線上課程，可以幫幫我嗎？"

#: cms/templates/signup.html:92
msgid ""
"Absolutely. We have created an online course, edX101, that describes some "
"best practices: from filming video, creating exercises, to the basics of "
"running an online course. Additionally, we're always here to help, just drop"
" us a note."
msgstr "當然。我們創建了一個線上課程edX101，它記述了一些最好的實踐方法：從拍攝影片，創建練習到開展線上課程的基礎。另外，我們會一直線上提供説明，需要時請只管給我們留言。"

#: cms/templates/static-pages.html:15
msgid "New Static Page"
msgstr "新的靜態頁面"

#: cms/templates/static-pages.html:18
msgid "Course Info"
msgstr "課程資訊"

#: cms/templates/static-pages.html:25
msgid "Textbook"
msgstr "課本"

#: cms/templates/static-pages.html:32
#: lms/templates/courseware/syllabus.html:19
msgid "Syllabus"
msgstr "教學大綱"

#: cms/templates/textbooks.html:6 cms/templates/textbooks.html:58
#: cms/templates/widgets/header.html:46
msgid "Textbooks"
msgstr "教材"

#: cms/templates/textbooks.html:65
msgid "New Textbook"
msgstr "新的課本"

#: cms/templates/textbooks.html:79
msgid "Why should I break my text into chapters?"
msgstr "為什麼我需要將授課內容拆分成章節？"

#: cms/templates/textbooks.html:80
msgid ""
"It's best practice to break your course's textbook into multiple chapters to"
" reduce loading times for students. Breaking up textbooks into chapters can "
"also help students more easily find topic-based information."
msgstr "將您的課程教材拆分成章節有助於降低學生的載入時間，同時可以説明他們根據主題查找該興趣的內容。"

#: cms/templates/textbooks.html:83
msgid "What if my book isn't divided into chapters?"
msgstr "如果我的教材沒有拆分成章節會怎麼樣？"

#: cms/templates/textbooks.html:84
msgid ""
"If you haven't broken your text into chapters, you can upload the entire "
"text as a single chapter and enter a name of your choice in the Chapter Name"
" field."
msgstr "如果你沒有將文本拆分為各個章節，你可以上傳整個文本作為一個章節並在章節名稱欄位中輸入您所選擇的名稱。"

#: cms/templates/unit.html:7
msgid "Individual Unit"
msgstr "獨立單元"

#: cms/templates/unit.html:39
msgid "You are editing a draft."
msgstr "您正在編輯草稿。"

#: cms/templates/unit.html:41
msgid "This unit was originally published on {date}."
msgstr "本單元原來已發佈於{date}。"

#: cms/templates/unit.html:44
msgid "View the Live Version"
msgstr "觀看直播版本"

#: cms/templates/unit.html:55
msgid "Add New Component"
msgstr "添加新元件"

#: cms/templates/unit.html:80
msgid "Common Problem Types"
msgstr "常見問題類型"

#: cms/templates/unit.html:83
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: cms/templates/unit.html:139
msgid "Unit Settings"
msgstr "單元設定"

#: cms/templates/unit.html:142
msgid "Visibility:"
msgstr "能見度："

#: cms/templates/unit.html:144
msgid "Public"
msgstr "公開"

#: cms/templates/unit.html:145
msgid "Private"
msgstr "不公開"

#: cms/templates/unit.html:149
msgid ""
"This unit has been published. To make changes, you must {link_start}edit a "
"draft{link_end}."
msgstr "此單元已經被發布。您必須{link_start}編輯草稿{link_end}進行修改。"

#: cms/templates/unit.html:150
msgid ""
"This is a draft of the published unit. To update the live version, you must "
"{link_start}replace it with this draft{link_end}."
msgstr "這是一個已發表單元的草稿，您必須點擊{link_start}使用本草稿替換{link_end}更新線上版本。"

#: cms/templates/unit.html:153
msgid "This unit is scheduled to be released to <strong>students</strong>"
msgstr "此單元將發布給<strong>學生</strong>"

#: cms/templates/unit.html:155
msgid "on {date}"
msgstr "於{date}"

#: cms/templates/unit.html:157
msgid "with the subsection {link_start}{name}{link_end}"
msgstr "子章節{link_start}{name}{link_end}"

#: cms/templates/unit.html:165
msgid "Delete Draft"
msgstr "刪除草稿"

#: cms/templates/unit.html:172
msgid "Unit Location"
msgstr "單元位置"

#: cms/templates/unit.html:176
msgid "Unit Identifier:"
msgstr "單元識別字："

#: cms/templates/emails/activation_email.txt:3
msgid ""
"Thank you for signing up for edX Studio! To activate your account, please "
"copy and paste this address into your web browser's address bar:"
msgstr "謝謝您註冊edX Studio！為了啟動您的帳號，請將下面的位址複製並粘貼到您的流覽器地址欄："

#: cms/templates/emails/activation_email.txt:11
msgid ""
"If you didn't request this, you don't need to do anything; you won't receive"
" any more email from us. Please do not reply to this e-mail; if you require "
"assistance, check the help section of the edX web site."
msgstr "如果您不需要，您不需要做任何事，也將不會再收到我們的郵件。請不要直接回復此郵件。如果您需要幫助，請點擊edX網站的説明頁面。"

#: cms/templates/emails/activation_email_subject.txt:2
msgid "Your account for edX Studio"
msgstr "您的edX Studio帳號"

#: cms/templates/emails/course_creator_admin_subject.txt:2
msgid "{email} has requested Studio course creator privileges on edge"
msgstr "{email}迫切請求Studio課程創建者特權"

#: cms/templates/emails/course_creator_admin_user_pending.txt:2
msgid ""
"User '{user}' with e-mail {email} has requested Studio course creator "
"privileges on edge."
msgstr "使用者'{user}'使用電子郵件{email}迫切請求Studio課程創建者特權。"

#: cms/templates/emails/course_creator_admin_user_pending.txt:3
msgid "To grant or deny this request, use the course creator admin table."
msgstr "要授予或拒絕此請求，請使用課程建立者管理表。"

#: cms/templates/emails/course_creator_denied.txt:3
msgid ""
"Your request for course creation rights to edX Studio have been denied. If "
"you believe this was in error, please contact: "
msgstr "你對於創建課程的許可權的申請已被拒絕。如果你覺得有問題，請聯繫："

#: cms/templates/emails/course_creator_granted.txt:3
msgid ""
"Your request for course creation rights to edX Studio have been granted. To "
"create your first course, visit:"
msgstr "你對於創建課程的許可權的申請已被接受。如果你想創建你的第一門課程，請流覽："

#: cms/templates/emails/course_creator_revoked.txt:3
msgid ""
"Your course creation rights to edX Studio have been revoked. If you believe "
"this was in error, please contact: "
msgstr "你對於創建課程的許可權的申請已經撤銷。如果你覺得有問題，請聯繫："

#: cms/templates/emails/course_creator_subject.txt:2
msgid "Your course creator status for edX Studio"
msgstr "您edX Studio的課程創建狀態："

#: cms/templates/registration/activation_complete.html:18
#: lms/templates/registration/activation_complete.html:19
msgid "Thanks for activating your account."
msgstr "感謝啟用您的帳號。"

#: cms/templates/registration/activation_complete.html:20
#: lms/templates/registration/activation_complete.html:21
msgid "This account has already been activated."
msgstr "這個帳號已經被啟用。"

#: cms/templates/registration/activation_complete.html:24
#: lms/templates/registration/activation_complete.html:25
msgid "Visit your {link_start}dashboard{link_end} to see your courses."
msgstr "訪問您的{link_start}控制台{link_end}來查看您的課程。"

#: cms/templates/registration/activation_complete.html:26
msgid "You can now {link_start}login{link_end}."
msgstr "您現在可以{link_start}登錄{link_end}。"

#: cms/templates/registration/reg_complete.html:3
msgid ""
"An activation link has been sent to {emaiL}, along with instructions for "
"activating your account."
msgstr "我們已發送一封電子郵件至{email}，裡面包含一個啟動帳號的連結，以及啟動帳號的操作說明。"

#: cms/templates/widgets/footer.html:7
msgid "All rights reserved."
msgstr "版權所有。"

#: cms/templates/widgets/footer.html:20 cms/templates/widgets/header.html:119
#: cms/templates/widgets/sock.html:49
msgid "Contact Us"
msgstr "聯繫我們"

#: cms/templates/widgets/header.html:17
msgid "Current Course:"
msgstr "當前課程"

#: cms/templates/widgets/header.html:25
msgid "{course_name}'s Navigation:"
msgstr "{course_name}導航："

#: cms/templates/widgets/header.html:28 cms/templates/widgets/header.html:54
#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:101
msgid "Course"
msgstr "課程"

#: cms/templates/widgets/header.html:34
msgid "Outline"
msgstr "大綱"

#: cms/templates/widgets/header.html:37
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: cms/templates/widgets/header.html:60
msgid "Schedule &amp; Details"
msgstr "時程與amp;細節"

#: cms/templates/widgets/header.html:83
msgid "Checklists"
msgstr "核對清單"

#: cms/templates/widgets/header.html:86
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: cms/templates/widgets/header.html:89
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: cms/templates/widgets/header.html:103
msgid "Help &amp; Account Navigation"
msgstr "幫助 &amp; 帳戶導航"

#: cms/templates/widgets/header.html:107 lms/templates/help_modal.html:12
#: lms/templates/navigation.html:80
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: cms/templates/widgets/header.html:113 cms/templates/widgets/sock.html:25
msgid "This is a PDF Document"
msgstr "這是一份PDF說明文件"

#: cms/templates/widgets/header.html:113
msgid "Studio Documentation"
msgstr "Studio說明文件"

#: cms/templates/widgets/header.html:116 cms/templates/widgets/sock.html:29
#: cms/templates/widgets/sock.html:30
msgid "Studio Help Center"
msgstr "Studio協助中心"

#: cms/templates/widgets/header.html:127
msgid "Currently signed in as:"
msgstr "目前登入為："

#: cms/templates/widgets/header.html:136
msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

#: cms/templates/widgets/header.html:147
msgid "You're not currently signed in"
msgstr "您目前沒有登入"

#: cms/templates/widgets/header.html:150
msgid "How Studio Works"
msgstr "瞭解Studio"

#: cms/templates/widgets/header.html:153
msgid "Studio Help"
msgstr "Studio幫助"

#: cms/templates/widgets/html-edit.html:6
#: lms/templates/widgets/html-edit.html:5
msgid "Visual"
msgstr "視覺化的"

#: cms/templates/widgets/html-edit.html:7
#: lms/templates/widgets/html-edit.html:6
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: cms/templates/widgets/metadata-edit.html:42
msgid "Launch Latex Source Compiler"
msgstr "啟動 Latex 排版系統的原始檔案編譯器"

#: cms/templates/widgets/problem-edit.html:10
#: cms/templates/widgets/problem-edit.html:40
msgid "Heading 1"
msgstr "標題一"

#: cms/templates/widgets/problem-edit.html:12
#: cms/templates/widgets/problem-edit.html:51
msgid "Multiple Choice"
msgstr "多項選擇"

#: cms/templates/widgets/problem-edit.html:14
#: cms/templates/widgets/problem-edit.html:62
msgid "Checkboxes"
msgstr "多選框"

#: cms/templates/widgets/problem-edit.html:16
#: cms/templates/widgets/problem-edit.html:73
msgid "Text Input"
msgstr "文字輸入"

#: cms/templates/widgets/problem-edit.html:18
#: cms/templates/widgets/problem-edit.html:82
msgid "Numerical Input"
msgstr "數字輸入"

#: cms/templates/widgets/problem-edit.html:20
#: cms/templates/widgets/problem-edit.html:91
msgid "Dropdown"
msgstr "下拉清單"

#: cms/templates/widgets/problem-edit.html:22
#: cms/templates/widgets/problem-edit.html:100
msgid "Explanation"
msgstr "解釋"

#: cms/templates/widgets/problem-edit.html:26
msgid "Advanced Editor"
msgstr "進階編輯器"

#: cms/templates/widgets/problem-edit.html:27
msgid "Toggle Cheatsheet"
msgstr "切換備忘錄"

#: cms/templates/widgets/sock.html:6
msgid "Looking for Help with Studio?"
msgstr "尋求關於 Studio 的幫忙？"

#: cms/templates/widgets/sock.html:13
msgid "edX Studio Help"
msgstr "edX Studio幫助"

#: cms/templates/widgets/sock.html:20
msgid ""
"Need help with Studio? Creating a course is complex, so we're here to help. "
"Take advantage of our documentation, help center, as well as our edX101 "
"introduction course for course authors."
msgstr "需要關於Studio的説明嗎？由於創建課程比較複雜，因此我們在此提供幫助。請仔細閱讀我們的文檔，幫助中心以及面向課程作者的edX101入門課程。"

#: cms/templates/widgets/sock.html:25
msgid "Download Studio Documentation"
msgstr "下載Studio說明文件"

#: cms/templates/widgets/sock.html:26 cms/templates/widgets/sock.html:34
msgid "How to use Studio to build your course"
msgstr "如何使用Studio建構您的課程"

#: cms/templates/widgets/sock.html:33
msgid "Enroll in edX101"
msgstr "註冊edX101"

#: cms/templates/widgets/sock.html:40
msgid "Contact us about Studio"
msgstr "聯繫我們"

#: cms/templates/widgets/sock.html:43
msgid ""
"Have problems, questions, or suggestions about Studio? We're also here to "
"listen to any feedback you want to share."
msgstr "如果您遇到困難，希望對工作室提出問題或建議，請與我們分享您的回饋。"

#: cms/templates/widgets/tabs-aggregator.html:8
msgid "name"
msgstr "名稱"

#: common/templates/course_modes/choose.html:6
msgid "Register for {} | Choose Your Track"
msgstr "註冊 for {} | 選擇你的追蹤"

#: common/templates/course_modes/choose.html:35
msgid "Sorry, there was an error when trying to register you"
msgstr "很抱歉，當要註冊你時發生錯誤。"

#: common/templates/course_modes/choose.html:51
msgid "Select your track:"
msgstr "選擇你的追蹤："

#: common/templates/course_modes/choose.html:59
msgid "Certificate of Achievement (ID Verified)"
msgstr "成績證明書 (ID 已驗證)"

#: common/templates/course_modes/choose.html:61
msgid "Sign up and work toward a verified Certificate of Achievement."
msgstr "註冊，並且努力朝向取得證書的成就。"

#: common/templates/course_modes/choose.html:66
msgid "Select your contribution for this course (min. $"
msgstr "選擇你對這門課程的貢獻金額 (min. $)"

#: common/templates/course_modes/choose.html:66
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:362
msgid "):"
msgstr "):"

#: common/templates/course_modes/choose.html:79
msgid "Why do I have to pay? What if I don't meet all the requirements?"
msgstr "我為什麼要付錢？如果我不符合所有要求？"

#: common/templates/course_modes/choose.html:83
msgid "Why do I have to pay?"
msgstr "為什麼我要付錢？"

#: common/templates/course_modes/choose.html:85
msgid ""
"As a not-for-profit, edX uses your contribution to support our mission to "
"provide quality education to everyone around the world, and to improve "
"learning through research. While we have established a minimum fee, we ask "
"that you contribute as much as you can."
msgstr "作為一個非營利組織，edX 使用您的捐助來支持我們的使命，為世界各地的人們提供了有質量的教育並且透過研究來改善學習。\n雖然我們已經建立了最低收費標準，我們希望您可以盡可能的捐獻。"

#: common/templates/course_modes/choose.html:88
msgid ""
"I'd like to pay more than the minimum.  Is my contribution tax deductible?"
msgstr "我想付超過最低金額。我的貢獻可以扣稅嗎?"

#: common/templates/course_modes/choose.html:90
msgid ""
"Please check with your tax advisor to determine whether your contribution is"
" tax deductible."
msgstr "請向你的稅務顧問查詢你的貢獻是否可以扣稅。"

#: common/templates/course_modes/choose.html:94
msgid "What if I can't afford it or don't have the necessary equipment?"
msgstr "如果我不能負擔或沒有必要的設備，該怎麼辦？"

#: common/templates/course_modes/choose.html:96
msgid ""
"If you can't afford the minimum fee or don't meet the requirements, you can "
"audit the course or elect to pursue an honor code certificate at no cost. If"
" you would like to pursue the honor code certificate, please check the honor"
" code certificate box, tell us why you can't pursue the verified certificate"
" below, and then click the 'Select Certificate' button to complete your "
"registration."
msgstr "如果您不能負擔最低收費標準或者不符合需求，您可以審核課程或選擇去追求一個不需任何費用的 榮譽認證。如果您想追求 honor code certificate，請檢查 榮譽認證 box，在下面告訴我們為什麼您不能追求這個證書，並且點擊'選擇證書'按鈕，即可完成註冊。"

#: common/templates/course_modes/choose.html:101
msgid "Select Honor Code Certificate"
msgstr "選擇 榮譽認證。"

#: common/templates/course_modes/choose.html:105
msgid "Explain your situation: "
msgstr "解釋你的情況："

#: common/templates/course_modes/choose.html:105
msgid ""
"Please write a few sentences about why you'd like to opt out of the paid "
"verified certificate to pursue the honor code certificate:"
msgstr "請寫下幾句話描述一下有關於為什麼您喜歡以選擇出付費證書去追求榮譽認證。"

#: common/templates/course_modes/choose.html:124
msgid "Verified Registration Requirements"
msgstr "已驗證註冊要求。"

#: common/templates/course_modes/choose.html:126
msgid ""
"To register for a Verified Certificate of Achievement option, you will need "
"a webcam, a credit or debit card, and an ID."
msgstr "為了註冊一個證書成就選項，您會需要一個視訊鏡頭、一張信用卡或金融簽帳卡(debit card)以及一個識別碼。"

#: common/templates/course_modes/choose.html:129
msgid "What is an ID Verified Certificate?"
msgstr "ID認證證書是甚麼？"

#: common/templates/course_modes/choose.html:131
msgid ""
"An ID Verified Certificate requires proof of your identity through your "
"photo and ID and is checked throughout the course to verify that it is you "
"who earned the passing grade."
msgstr "一個ID證書需要透過您的照片和ID以及檢查整個課程，證明您的身分以確認是你獲得了及格。"

#: common/templates/course_modes/choose.html:138
msgid "or"
msgstr "或者"

#: common/templates/course_modes/choose.html:142
msgid "Audit This Course"
msgstr "旁聽這門課程"

#: common/templates/course_modes/choose.html:144
msgid "Sign up to audit this course for free and track your own progress."
msgstr "註冊以免費旁聽這門課程，並且追蹤你自己的進度。"

#: lms/templates/admin_dashboard.html:11
msgid "{platform_name}-wide Summary"
msgstr "{platform_name}-總結"

#: lms/templates/annotatable.html:13
#: lms/templates/instructor/staff_grading.html:28
#: lms/templates/open_ended_problems/combined_notifications.html:19
#: lms/templates/open_ended_problems/open_ended_flagged_problems.html:22
#: lms/templates/open_ended_problems/open_ended_problems.html:19
#: lms/templates/peer_grading/peer_grading.html:20
msgid "Instructions"
msgstr "說明"

#: lms/templates/annotatable.html:14
msgid "Collapse Instructions"
msgstr "收起說明"

#: lms/templates/annotatable.html:24
msgid "Guided Discussion"
msgstr "引導的討論"

#: lms/templates/annotatable.html:25
msgid "Hide Annotations"
msgstr "隱藏註解"

#: lms/templates/contact.html:9
msgid "Vision"
msgstr "願景"

#: lms/templates/contact.html:10
msgid "Faq"
msgstr "常見問題"

#: lms/templates/contact.html:11 lms/templates/footer.html:23
msgid "Press"
msgstr "新聞報導"

#: lms/templates/contact.html:12 lms/templates/footer.html:33
msgid "Contact"
msgstr "聯繫我們"

#: lms/templates/contact.html:20
msgid "Class Feedback"
msgstr "課堂回饋"

#: lms/templates/contact.html:21
msgid ""
"We are always seeking feedback to improve our courses. If you are an "
"enrolled student and have any questions, feedback, suggestions, or any other"
" issues specific to a particular class, please post on the discussion forums"
" of that&nbsp;class."
msgstr "我們一直在尋找可以提升我們課程品質的回饋。如果您是一位已註冊學生，有任何提問、回饋、建議或者其他任何關於某一特定分類的問題，請在相應的課堂論壇下發貼。"

#: lms/templates/contact.html:23
msgid "General Inquiries and Feedback"
msgstr "一般諮詢和回饋"

#: lms/templates/contact.html:24
msgid ""
"If you have a general question about {platform_name} please email <a "
"href=\"mailto:{contact_email}\">{contact_email}</a>. To see if your question"
" has already been answered, visit our {faq_link_start}FAQ "
"page{faq_link_end}. You can also join the discussion on our "
"{fb_link_start}facebook page{fb_link_end}. Though we may not have a chance "
"to respond to every email, we take all feedback into consideration."
msgstr "如果你對{platform_name}有任何疑問，請發送郵件到<a href=\"mailto:{contact_email}\">{contact_email}</a>。你可以訪問我們的{faq_link_start}FAQ頁面{faq_link_end}，以查看你的問題是否已經有答案。你也可以加入我們在{fb_link_start}facebook頁面{fb_link_end}進行討論。雖然我們不一定會回復每一封郵件，我們會認真考慮你的建議。"

#: lms/templates/contact.html:33
msgid "Technical Inquiries and Feedback"
msgstr "技術諮詢和回饋"

#: lms/templates/contact.html:34
msgid ""
"If you have suggestions/feedback about the overall {platform_name} platform,"
" or are facing general technical issues with the platform (e.g., issues with"
" email addresses and passwords), you can reach us at <a "
"href=\"mailto:{tech_email}\">{tech_email}</a>. For technical questions, "
"please make sure you are using a current version of Firefox or Chrome, and "
"include browser and version in your e-mail, as well as screenshots or other "
"pertinent details. If you find a bug or other issues, you can reach us at "
"the following: <a href=\"mailto:{bugs_email}\">{bugs_email}</a>."
msgstr "如果你對於{platform_name}平臺整體上有什麼意見，或者遇到了常見的技術問題(如郵寄地址和密碼的問題)，你可以通過<a href=\"mailto:{tech_email}\">{tech_email}</a>聯繫我們。如果你遇到了技術問題，請確保你運用Firefox或者Chrome流覽器的最新版本流覽我們的網頁，在郵件中說明你所使用的流覽器和版本，並附上螢幕截圖或相關的細節描述。如果你發現了我們的錯誤，可以通過<a href=\"mailto:{bugs_email}\">{bugs_email}</a>聯繫我們。"

#: lms/templates/contact.html:40
msgid "Media"
msgstr "媒體"

#: lms/templates/contact.html:41
msgid ""
"Please visit our {link_start}media/press page{link_end} for more "
"information. For any media or press inquiries, please email {email}."
msgstr "請訪問我們的{link_start}媒體/新聞報導{link_end}以尋求更多的資訊。如果你對媒體或者新聞報導方面有任何疑問，請發送郵件到{email}。"

#: lms/templates/contact.html:47
msgid "Universities"
msgstr "大學"

#: lms/templates/contact.html:48
msgid ""
"If you are a university wishing to collaborate with or if you have questions"
" about {platform_name}, please email {email}."
msgstr "如果你的學校希望和我們進行合作，或者對我們的{platform_name}平臺有任何疑問，請發送郵件到{email}。"

#: lms/templates/course.html:11
msgid "New"
msgstr "新的"

#: lms/templates/dashboard.html:10
msgid "Dashboard"
msgstr "控制面板"

#: lms/templates/dashboard.html:63
msgid ""
"You'll receive a confirmation in your in-box. Please click the link in the "
"email to confirm the email change."
msgstr "你會收到一封確認郵件。請點擊郵件裡的連結以確認郵寄地址更改。"

#: lms/templates/dashboard.html:125 lms/templates/dashboard.html:130
msgid "edit"
msgstr "編輯"

#: lms/templates/dashboard.html:128
#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:133
#: lms/templates/university_profile/edge.html:15
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: lms/templates/dashboard.html:137 lms/templates/dashboard.html:140
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密碼"

#: lms/templates/dashboard.html:152
msgid "Current Courses"
msgstr "當前課程"

#: lms/templates/dashboard.html:168
msgid "Looks like you haven't registered for any courses yet."
msgstr "您似乎尚未註冊任何課程。"

#: lms/templates/dashboard.html:170
msgid "Find courses now!"
msgstr "立刻搜尋課程！"

#: lms/templates/dashboard.html:173
msgid "Looks like you haven't been enrolled in any courses yet."
msgstr "看來你還沒有參加任何課程。"

#: lms/templates/dashboard.html:180
msgid "Course-loading errors"
msgstr "課程讀取錯誤"

#: lms/templates/dashboard.html:199
msgid "Email Settings for {course_number}"
msgstr "{course_number}的電子郵件設定"

#: lms/templates/dashboard.html:205
msgid "Receive course emails"
msgstr "接收課程郵件"

#: lms/templates/dashboard.html:207
msgid "Save Settings"
msgstr "儲存設定"

#: lms/templates/dashboard.html:211 lms/templates/dashboard.html:232
#: lms/templates/dashboard.html:249 lms/templates/dashboard.html:278
#: lms/templates/dashboard.html:306
#: lms/templates/forgot_password_modal.html:34
#: lms/templates/help_modal.html:18 lms/templates/help_modal.html:56
#: lms/templates/help_modal.html:84 lms/templates/login_modal.html:42
#: lms/templates/signup_modal.html:134
msgid "Close Modal"
msgstr "關閉模式"

#: lms/templates/dashboard.html:218
msgid "Are you sure you want to unregister from {course_number}?"
msgstr "您確定您想要從{course_number}中取消註冊嗎？"

#: lms/templates/dashboard.html:228
#: lms/templates/dashboard/dashboard_course_listing.html:121
msgid "Unregister"
msgstr "取消註冊"

#: lms/templates/dashboard.html:239
msgid "Password Reset Email Sent"
msgstr "密碼重置郵件已發送"

#: lms/templates/dashboard.html:245
msgid ""
"An email has been sent to {email}. Follow the link in the email to change "
"your password."
msgstr "一封郵件已經被發送至 {email}，請通過點擊郵件中的連結更改你的密碼。"

#: lms/templates/dashboard.html:256 lms/templates/dashboard.html:273
msgid "Change Email"
msgstr "變更電子郵件信箱"

#: lms/templates/dashboard.html:264
msgid "Please enter your new email address:"
msgstr "請輸入您新的電子郵件信箱地址："

#: lms/templates/dashboard.html:266
msgid "Please confirm your password:"
msgstr "請確認您的密碼："

#: lms/templates/dashboard.html:270
msgid ""
"We will send a confirmation to both {email} and your new email as part of "
"the process."
msgstr "作為過程中的一部分，我們將同時發送確認郵件到{email}和你的新郵箱。"

#: lms/templates/dashboard.html:285
msgid "Change your name"
msgstr "更改您的姓名"

#: lms/templates/dashboard.html:291
#: lms/templates/verify_student/_modal_editname.html:16
msgid ""
"To uphold the credibility of {platform} certificates, all name changes will "
"be logged and recorded."
msgstr "為了支持 {platform}證書的可信度，所有姓名變更都將被記錄和保存下來。"

#: lms/templates/dashboard.html:295
msgid ""
"Enter your desired full name, as it will appear on the {platform} "
"certificates:"
msgstr "輸入您希望的全稱，它將出現在{platform}的證書上："

#: lms/templates/dashboard.html:297
#: lms/templates/verify_student/_modal_editname.html:21
msgid "Reason for name change:"
msgstr "更改名字原因："

#: lms/templates/dashboard.html:301
msgid "Change My Name"
msgstr "更改我的名字"

#: lms/templates/email_change_failed.html:8 lms/templates/email_exists.html:8
msgid "E-mail change failed"
msgstr "電子郵件信箱變更失敗"

#: lms/templates/email_change_failed.html:11
msgid "We were unable to send a confirmation email to {email}"
msgstr "我們將無法發送確認郵件給{email}"

#: lms/templates/email_change_failed.html:13
#: lms/templates/email_exists.html:13 lms/templates/invalid_email_key.html:16
msgid "Go back to the {link_start}home page{link_end}."
msgstr "返回{link_start}首頁{link_end}"

#: lms/templates/email_change_successful.html:9
#: lms/templates/emails_change_successful.html:9
msgid "E-mail change successful!"
msgstr "電子郵件信箱變更成功"

#: lms/templates/email_change_successful.html:12
#: lms/templates/emails_change_successful.html:12
msgid "You should see your new email in your {link_start}dashboard{link_end}."
msgstr "您應該可以在您的{link_start}控制面板{link_end}看到您新的電子郵件信箱"

#: lms/templates/email_exists.html:11
msgid "An account with the new e-mail address already exists."
msgstr "該電子郵件信箱地址已經存在一個帳戶。"

#: lms/templates/enroll_students.html:3
msgid "Student Enrollment Form"
msgstr "學生報名表"

#: lms/templates/enroll_students.html:5
msgid "Course: "
msgstr "課程："

#: lms/templates/enroll_students.html:9
msgid "Add new students"
msgstr "增加新的學生"

#: lms/templates/enroll_students.html:15
msgid "Existing students:"
msgstr "已有學生："

#: lms/templates/enroll_students.html:19
msgid "New students added: "
msgstr "已增加新的學生："

#: lms/templates/enroll_students.html:22
msgid "Students rejected: "
msgstr "被拒絕的學生："

#: lms/templates/enroll_students.html:25
msgid "Debug: "
msgstr "除錯："

#: lms/templates/enroll_students.html:29
msgid "foo"
msgstr "甲"

#: lms/templates/enroll_students.html:30
msgid "bar"
msgstr "乙"

#: lms/templates/enroll_students.html:31
msgid "biff"
msgstr "一擊"

#: lms/templates/extauth_failure.html:7 lms/templates/extauth_failure.html:10
msgid "External Authentication failed"
msgstr "外部認證失敗"

#: lms/templates/folditbasic.html:7
msgid "Due:"
msgstr "原因："

#: lms/templates/folditbasic.html:10
msgid "Status:"
msgstr "狀態："

#: lms/templates/folditbasic.html:12
msgid "You have successfully gotten to level {goal_level}."
msgstr "您已經成功達到{goal_level}"

#: lms/templates/folditbasic.html:14
msgid "You have not yet gotten to level {goal_level}."
msgstr "您還沒有成功達到 {goal_level}"

#: lms/templates/folditbasic.html:18
msgid "Completed puzzles"
msgstr "完成的難題"

#: lms/templates/folditbasic.html:22
msgid "Level"
msgstr "級別"

#: lms/templates/folditbasic.html:23
#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:768
msgid "Submitted"
msgstr "已提交"

#: lms/templates/folditchallenge.html:4
msgid "Puzzle Leaderboard"
msgstr "答題排行榜"

#: lms/templates/folditchallenge.html:8
msgid "User"
msgstr "用戶"

#: lms/templates/folditchallenge.html:9
msgid "Score"
msgstr "得分"

#: lms/templates/footer.html:13
msgid "About"
msgstr "關於"

#: lms/templates/footer.html:18
msgid "Jobs"
msgstr "工作"

#: lms/templates/footer.html:28
msgid "FAQ"
msgstr "常見問題"

#: lms/templates/footer.html:42
msgid ""
"{platform_name} is a non-profit created by founding partners {Harvard} and "
"{MIT} whose mission is to bring the best of higher education to students of "
"all ages anywhere in the world, wherever there is Internet access. "
"{platform_name}'s free online MOOCs are interactive and subjects include "
"computer science, public health, and artificial intelligence."
msgstr "{platform_name} 是由合作創建方 {Harvard} 和 {MIT} 共同創立的非盈利組織，它的使命是將最好的高等教育帶給世界各地的各個年齡段的學生，只要他們擁有網路連接。{platform_name}的免費線上 MOOC 是互動式的，主題包括電腦科學，公共醫療和人工智慧等。"

#: lms/templates/footer.html:77
msgid "&copy; 2013 {platform_name}, some rights reserved."
msgstr "&copy; 2013{platform_name}，保留所有權利。"

#: lms/templates/footer.html:82
msgid "Terms of Service and Honor Code"
msgstr "服務條款和榮譽規範"

#: lms/templates/footer.html:85
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私政策"

#: lms/templates/forgot_password_modal.html:4
#: lms/templates/forgot_password_modal.html:8
msgid "Password Reset"
msgstr "密碼重置"

#: lms/templates/forgot_password_modal.html:12
msgid ""
"Please enter your e-mail address below, and we will e-mail instructions for "
"setting a new password."
msgstr "請在下面輸入您的電子郵寄地址。我們會通過郵件發送設置新密碼的說明。"

#: lms/templates/forgot_password_modal.html:17 lms/templates/login.html:125
#: lms/templates/register-shib.html:112 lms/templates/register.html:120
msgid "Required Information"
msgstr "需要的資訊"

#: lms/templates/forgot_password_modal.html:21
msgid "Your E-mail Address"
msgstr "您的電子郵件信箱地址"

#: lms/templates/forgot_password_modal.html:23 lms/templates/login.html:131
msgid "This is the e-mail address you used to register with {platform}"
msgstr "這是您用來註冊 {platform} 的 e-mail 地址"

#: lms/templates/forgot_password_modal.html:29
msgid "Reset My Password"
msgstr "重置我的密碼"

#: lms/templates/forgot_password_modal.html:47
msgid "Email is incorrect."
msgstr "電子郵件信箱不正確。"

#: lms/templates/help_modal.html:15
msgid "{platform_name} Help"
msgstr "{platform_name} 幫助"

#: lms/templates/help_modal.html:21
msgid "{span_start}{platform_name}{span_end} Help"
msgstr "{span_start}{platform_name}{span_end} 幫助"

#: lms/templates/help_modal.html:30
msgid ""
"For <strong>questions on course lectures, homework, tools, or materials for "
"this course</strong>, post in the {link_start}course discussion "
"forum{link_end}."
msgstr "對於<strong>這門課程關於課程課件，課堂作業，工具和教材的疑問</strong>，請發佈到{link_start}課程討論區{link_end}。"

#: lms/templates/help_modal.html:37
msgid ""
"Have <strong>general questions about {platform_name}</strong>? You can find "
"lots of helpful information in the {platform_name} "
"{link_start}FAQ{link_end}."
msgstr "對於 <strong> {platform_name} 有常見的疑問 </strong>？你可以在{platform_name} 的{link_start}FAQ{link_end}上找到一些幫助。"

#: lms/templates/help_modal.html:45
msgid ""
"Have a <strong>question about something specific</strong>? You can contact "
"the {platform_name} general support team directly:"
msgstr " <strong>關於一些細節有疑問/strong>? 你可以直接聯繫 {platform_name} 的日常維護團隊:"

#: lms/templates/help_modal.html:49
msgid "Report a problem"
msgstr "回報問題"

#: lms/templates/help_modal.html:50
msgid "Make a suggestion"
msgstr "提供建議"

#: lms/templates/help_modal.html:51
msgid "Ask a question"
msgstr "提問"

#: lms/templates/help_modal.html:63
msgid "Name*"
msgstr "名字*"

#: lms/templates/help_modal.html:65
msgid "E-mail*"
msgstr "電子郵件*"

#: lms/templates/help_modal.html:68
msgid "Briefly describe your issue*"
msgstr "簡述您的問題*"

#: lms/templates/help_modal.html:70
msgid "Tell us the details*"
msgstr "將細節告訴我們*"

#: lms/templates/help_modal.html:71
msgid "Include error messages, steps which lead to the issue, etc"
msgstr "附上錯誤消息以及導致錯誤的步驟等"

#: lms/templates/help_modal.html:87
msgid "Thank You!"
msgstr "謝謝您！"

#: lms/templates/help_modal.html:101
msgid ""
"Thank you for your inquiry or feedback.  We typically respond to a request "
"within one business day (Monday to Friday, {open_time} UTC to {close_time} "
"UTC.) In the meantime, please review our {link_start}detailed FAQs{link_end}"
" where most questions have already been answered."
msgstr "感謝您的疑問或者回饋。我們通常在一個工作日 (週一到週五， {open_time} UTC 到 {close_time} UTC) 內答覆疑問。請您先流覽我們 {link_start} FAQs {link_end} ，在那裡大部分問題已經得到了解答。"

#: lms/templates/index.html:14
msgid "Free courses from <strong>{university_name}</strong>"
msgstr "來自<strong>{university_name}</strong>的免費課程"

#: lms/templates/index.html:16
msgid "The Future of Online Education"
msgstr "線上教育的未來"

#: lms/templates/index.html:18
msgid "For anyone, anywhere, anytime"
msgstr "任何人，任何地點，任何時間"

#: lms/templates/index.html:30
msgid "Stay up to date with all {platform_name} has to offer!"
msgstr "堅持到按期完成所有 {platform_name} 提出的要求！"

#: lms/templates/index.html:59
msgid ""
"Explore free courses from {span_start}{platform_name}{span_end} universities"
msgstr "探索所有來自{span_start}{platform_name}{span_end} 大學的免費課程"

#: lms/templates/invalid_email_key.html:8
msgid "Invalid email change key"
msgstr "無效的電子郵件變更碼"

#: lms/templates/invalid_email_key.html:10
msgid "This e-mail key is not valid. Please check:"
msgstr "此電子郵件信箱金鑰無效。請檢查："

#: lms/templates/invalid_email_key.html:12
msgid ""
"Was this key already used? Check whether the e-mail change has already "
"happened."
msgstr "如果該金鑰已被使用，請檢查是否已變更郵寄地址。"

#: lms/templates/invalid_email_key.html:13
msgid "Did your e-mail client break the URL into two lines?"
msgstr "您的電子郵件客戶端是否將URL分成兩行？"

#: lms/templates/invalid_email_key.html:14
msgid "The keys are valid for a limited amount of time. Has the key expired?"
msgstr "由於金鑰的時效有限，請檢查是否已過期。"

#: lms/templates/login.html:10
msgid "Log into your {platform_name} Account"
msgstr "登入您的{platform_name}帳戶"

#: lms/templates/login.html:83
msgid "Log into My {platform_name} Account"
msgstr "登入我的{platform_name}帳戶"

#: lms/templates/login.html:83 lms/templates/login_modal.html:26
msgid "Access My Courses"
msgstr "存取我的課程"

#: lms/templates/login.html:98
msgid "Please log in"
msgstr "請登入"

#: lms/templates/login.html:99
msgid "to access your account and courses"
msgstr "存取你的帳戶和課程"

#: lms/templates/login.html:110
msgid "We're Sorry, {platform_name} accounts are unavailable currently"
msgstr "我們很遺憾，{platform_name} 帳戶現在無法使用"

#: lms/templates/login.html:114
msgid "The following errors occured while logging you in:"
msgstr "下面這些錯誤發生在您登入的時候："

#: lms/templates/login.html:116
msgid "Your email or password is incorrect"
msgstr "您的電子郵件信箱或密碼不正確"

#: lms/templates/login.html:121
msgid ""
"Please provide the following information to log into your {platform_name} "
"account. Required fields are noted by <strong class=\"indicator\">bold text "
"and an asterisk (*)</strong>."
msgstr "請提供下面的資訊以登入進入您的 {platform_name} 帳戶，必須填寫的資訊已經被 <strong class=\"indicator\">以粗體表示和用 (*)標出</strong>。"

#: lms/templates/login.html:129 lms/templates/login_modal.html:14
#: lms/templates/provider_login.html:44 lms/templates/provider_login.html:45
#: lms/templates/register-shib.html:129 lms/templates/register.html:126
#: lms/templates/register.html:157
msgid "E-mail"
msgstr "電子郵件"

#: lms/templates/login.html:144
msgid "Account Preferences"
msgstr "帳戶偏好"

#: lms/templates/login.html:149 lms/templates/login_modal.html:22
msgid "Remember me"
msgstr "記住我"

#: lms/templates/login.html:167
msgid "Helpful Information"
msgstr "説明資訊"

#: lms/templates/login.html:172 lms/templates/login.html:174
msgid "Login via OpenID"
msgstr "透過OpenID登入"

#: lms/templates/login.html:173
msgid ""
"You can now start learning with {platform_name} by logging in with your <a "
"rel=\"external\" href=\"http://openid.net/\">OpenID account</a>."
msgstr "您可以使用您的<a rel=\"external\" href=\"http://openid.net/\">OpenID</a>帳號登入{platform_name}，開始學習課程。"

#: lms/templates/login.html:179
msgid "Not Enrolled?"
msgstr "尚未註冊？"

#: lms/templates/login.html:180
msgid "Sign up for {platform_name} today!"
msgstr "立刻註冊加入{platform_name}！"

#: lms/templates/login.html:185
msgid "Looking for help in logging in or with your {platform_name} account?"
msgstr "尋找關於登入您的 {platform_name} 帳戶的幫助？"

#: lms/templates/login.html:187
msgid "View our help section for answers to commonly asked questions."
msgstr "查看我們的幫助區以尋找常見問題解答。"

#: lms/templates/login_modal.html:9 lms/templates/provider_login.html:37
#: lms/templates/university_profile/edge.html:23
msgid "Log In"
msgstr "登入"

#: lms/templates/login_modal.html:32
msgid "Not enrolled?"
msgstr "尚未註冊？"

#: lms/templates/login_modal.html:32
msgid "Sign up."
msgstr "註冊。"

#: lms/templates/login_modal.html:37
msgid "login via openid"
msgstr "透過OpenID登入"

#: lms/templates/main.html:25 lms/templates/navigation.html:49
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: lms/templates/mathjax_accessible.html:5
msgid ""
"This page features MathJax technology to render mathematical formulae. To "
"make math accessibile, we suggest using the MathPlayer plugin. Please visit "
"the {link_start}MathPlayer Download Page{link_end} to download the plugin "
"for your browser."
msgstr "此頁面設有MathJax技術提供數學公式。為了使數學容易使用，我們建議您使用的MathPlayer的插件。\n請拜訪 {link_start}MathPlayer下載頁面{link_end}來為您的瀏覽器下載插件。"

#: lms/templates/mathjax_accessible.html:18
msgid ""
"Your browser does not support the MathPlayer plugin. To use MathPlayer, "
"please use Internet Explorer 6 through 9."
msgstr "你的瀏覽器不支援 MathPlayer。要使用 MathPlayer ，請使用Internet Explorer 6 至 9。"

#: lms/templates/module-error.html:4
msgid "There has been an error on the <em>{platform_name}</em> servers"
msgstr "<em>{platform_name}</em>伺服器出現了錯誤。"

#: lms/templates/module-error.html:5
msgid ""
"We're sorry, this module is temporarily unavailable. Our staff is working to"
" fix it as soon as possible. Please email us at <a "
"href=\"mailto:{tech_support_email}\">{tech_support_email}</a> to report any "
"problems or downtime."
msgstr "我們很遺憾，這個模組暫時無法工作了。我們的工程師正在盡可能快的修復這一問題。請隨時聯繫我們 <a href=\"mailto:{tech_support_email}\">{tech_support_email}</a>來報告系統錯誤或者系統的停機。"

#: lms/templates/module-error.html:8
msgid "Details"
msgstr "細節"

#: lms/templates/module-error.html:10
msgid "Error:"
msgstr "錯誤："

#: lms/templates/module-error.html:16
msgid "Raw data:"
msgstr "原始資料："

#: lms/templates/name_changes.html:9
msgid "Accepted"
msgstr "接受"

#: lms/templates/name_changes.html:11 lms/templates/name_changes.html:22
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: lms/templates/name_changes.html:20
msgid "Rejected"
msgstr "拒絕"

#: lms/templates/name_changes.html:31
msgid "Pending name changes"
msgstr "正在處理名稱更改"

#: lms/templates/name_changes.html:39
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: lms/templates/name_changes.html:40
msgid "[Reject]"
msgstr "[拒絕]"

#: lms/templates/navigation.html:40 lms/templates/navigation.html:42
msgid "Global Navigation"
msgstr "全球導航"

#: lms/templates/navigation.html:64
msgid "Find Courses"
msgstr "尋找課程"

#: lms/templates/navigation.html:73
msgid "Dashboard for:"
msgstr "控制面板："

#: lms/templates/navigation.html:77
msgid "More options dropdown"
msgstr "更多選擇下拉清單"

#: lms/templates/navigation.html:82
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: lms/templates/navigation.html:102
msgid "How it Works"
msgstr "運行機制"

#: lms/templates/navigation.html:105 lms/templates/courseware/courses.html:6
msgid "Courses"
msgstr "課程"

#: lms/templates/navigation.html:108
msgid "Schools"
msgstr "學校"

#: lms/templates/navigation.html:115 lms/templates/navigation.html:119
msgid "Register Now"
msgstr "立刻註冊"

#: lms/templates/navigation.html:129 lms/templates/navigation.html:131
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: lms/templates/navigation.html:140
msgid ""
"<strong>Warning:</strong> Your browser is not fully supported. We strongly "
"recommend using {chrome_link_start}Chrome{chrome_link_end} or "
"{ff_link_start}Firefox{ff_link_end}."
msgstr "<strong>警告：</strong> 你的流覽器不支援全部功能.。我們強烈建議您使用 {chrome_link_start}穀歌流覽器{chrome_link_end}或者 {ff_link_start}火狐流覽器{ff_link_end}。"

#: lms/templates/notes.html:60
msgid "My Notes"
msgstr "我的筆記"

#: lms/templates/notes.html:67
msgid "Tags: {tags}"
msgstr "標籤： {tags}"

#: lms/templates/notes.html:69
msgid "Author: {username}"
msgstr "作者： {username}"

#: lms/templates/notes.html:70
msgid "Created: {datetime}"
msgstr "創建：{datetime}"

#: lms/templates/notes.html:71
msgid "Source: {link}"
msgstr "來源：{link}"

#: lms/templates/notes.html:76
msgid "You do not have any notes."
msgstr "您沒有任何筆記。"

#: lms/templates/problem.html:21
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: lms/templates/problem.html:27
msgid "Show Answer(s)"
msgstr "顯示答案"

#: lms/templates/problem.html:27
msgid "(for question(s) above - adjacent to each field)"
msgstr "(對上述問題 - 臨近每個欄位)"

#: lms/templates/problem.html:31
msgid "You have used {num_used} of {num_total} submissions"
msgstr "您已經使用了{num_total}次中的 {num_used}次提交"

#: lms/templates/provider_login.html:42
msgid "Email or password is incorrect."
msgstr "電子郵件信箱或密碼錯誤"

#: lms/templates/provider_login.html:49
#, python-format
msgid "Return To %s"
msgstr "返回%s"

#: lms/templates/register-shib.html:15
msgid "Preferences for {platform_name}"
msgstr "偏好 for {platform_name}"

#: lms/templates/register-shib.html:73
msgid "Update my {platform_name} Account"
msgstr "更新我的 {platform_name} 帳號"

#: lms/templates/register-shib.html:87
msgid "Welcome {username}!  Please set your preferences below"
msgstr "歡迎 {username}! 請在下面設定你的偏好"

#: lms/templates/register-shib.html:99 lms/templates/register.html:106
msgid ""
"We're sorry, {platform_name} enrollment is not available in your region"
msgstr "我們很遺憾，{platform_name} 的註冊功能在您的地區還無法使用"

#: lms/templates/register-shib.html:103 lms/templates/register.html:110
msgid "The following errors occured while processing your registration:"
msgstr "在你註冊時發生了下列錯誤："

#: lms/templates/register-shib.html:108 lms/templates/register.html:116
msgid ""
"Required fields are noted by <strong class=\"indicator\">bold text and an "
"asterisk (*)</strong>."
msgstr "必需的欄位已經被<strong class=\"indicator\">粗體和星號(*)</strong>所標記。"

#: lms/templates/register-shib.html:115 lms/templates/register.html:149
#: lms/templates/signup_modal.html:38
msgid "Enter a public username:"
msgstr "輸入一個公開的用戶名稱："

#: lms/templates/register-shib.html:122 lms/templates/register.html:135
#: lms/templates/register.html:165
msgid "example: JaneDoe"
msgstr "例：JaneDoe"

#: lms/templates/register-shib.html:123 lms/templates/register.html:136
#: lms/templates/register.html:166
msgid "Will be shown in any discussions or forums you participate in"
msgstr "將會顯示在您參加的任何討論或論壇上"

#: lms/templates/register-shib.html:130 lms/templates/register.html:127
#: lms/templates/register.html:158
msgid "example: username@domain.com"
msgstr "例：username@domain.com"

#: lms/templates/register-shib.html:150 lms/templates/register.html:239
msgid "Account Acknowledgements"
msgstr "帳戶確認"

#: lms/templates/register-shib.html:159 lms/templates/register.html:248
msgid "I agree to the {link_start}Terms of Service{link_end}"
msgstr "我同意{link_start}服務條約{link_end}"

#: lms/templates/register-shib.html:175 lms/templates/register.html:264
msgid "I agree to the {link_start}Honor Code{link_end}"
msgstr "我同意{link_start}榮譽規範{link_end}"

#: lms/templates/register-shib.html:189
#: lms/templates/combinedopenended/openended/open_ended.html:34
#: lms/templates/combinedopenended/selfassessment/self_assessment_prompt.html:23
#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:20
#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:114
#: lms/templates/instructor/staff_grading.html:61
#: lms/templates/instructor/staff_grading.html:84
#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:75
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: lms/templates/register-shib.html:189
msgid "Update My Account"
msgstr "更新我的帳號"

#: lms/templates/register.html:16
msgid "Register for {platform_name}"
msgstr "{platform_name}註冊"

#: lms/templates/register.html:79
msgid "Create my {platform_name} Account"
msgstr "創建我的{platform_name} 帳戶"

#: lms/templates/register.html:94
msgid "Welcome!"
msgstr "歡迎 !"

#: lms/templates/register.html:95
msgid "Register below to create your {platform_name} account"
msgstr "請在下面註冊創建你的 {platform_name} 帳號"

#: lms/templates/register.html:115
msgid "Please complete the following fields to register for an account. "
msgstr "請將這些欄位補充完整以註冊帳戶。"

#: lms/templates/register.html:136 lms/templates/register.html:166
msgid "cannot be changed later"
msgstr "之後無法更改"

#: lms/templates/register.html:140
#: lms/templates/verify_student/face_upload.html:310
msgid "example: Jane Doe"
msgstr "例：Jane Doe"

#: lms/templates/register.html:141 lms/templates/register.html:174
msgid "Needed for any certificates you may earn"
msgstr "對您可能獲得的任何證書都是必需的"

#: lms/templates/register.html:148
msgid "Welcome {username}"
msgstr "歡迎 {username}"

#: lms/templates/register.html:185 lms/templates/register.html:223
msgid "Optional Personal Information"
msgstr "可選的個人資訊"

#: lms/templates/register.html:190
msgid "Highest Level of Education Completed"
msgstr "最高教育程度"

#: lms/templates/register.html:200 lms/templates/signup_modal.html:71
msgid "Gender"
msgstr "性別"

#: lms/templates/register.html:210
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/analytics.html:40
msgid "Year of Birth"
msgstr "出生年份"

#: lms/templates/register.html:227 lms/templates/test_center_register.html:207
msgid "Mailing Address"
msgstr "郵寄地址"

#: lms/templates/register.html:232
msgid "Please share with us your reasons for registering with {platform_name}"
msgstr "請與我們分享您註冊 {platform_name}的原因"

#: lms/templates/register.html:278
#: lms/templates/university_profile/edge.html:31
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: lms/templates/register.html:278 lms/templates/signup_modal.html:120
msgid "Create My Account"
msgstr "創建我的帳號"

#: lms/templates/register.html:285
msgid "Registration Help"
msgstr "註冊協助"

#: lms/templates/register.html:291
msgid "Already registered?"
msgstr "已經註冊過了？"

#: lms/templates/register.html:294
msgid "Click here to log in."
msgstr "點擊這裡登入。"

#: lms/templates/register.html:305
msgid "Welcome to {platform_name}"
msgstr "歡迎來到{platform_name}"

#: lms/templates/register.html:306
msgid ""
"Registering with {platform_name} gives you access to all of our current and "
"future free courses. Not ready to take a course just yet? Registering puts "
"you on our mailing list - we will update you as courses are added."
msgstr "在 {platform_name} 註冊使您可以訪問所有我們現有的和將來的免費課程。即便您現在還不想馬上參與課程？註冊將會使得您在我們的郵箱列表中這樣一旦有新的課程加入我們將即時通知您。"

#: lms/templates/register.html:311
msgid "Next Steps"
msgstr "下一步"

#: lms/templates/register.html:313
msgid ""
"You will receive an activation email.  You must click on the activation link"
" to complete the process.  Don't see the email?  Check your spam folder and "
"mark emails from class.stanford.edu as 'not spam', since you'll want to be "
"able to receive email from your courses."
msgstr "您會收到一封啟動郵件。您必須點擊啟動連結才能完成此過程。如果沒有看見郵件，請檢查垃圾郵件。若您希望收到來自課程的郵件，請把來自class.stanford.edu的郵件標記為“非垃圾郵件”。"

#: lms/templates/register.html:315
msgid ""
"As part of joining {platform_name}, you will receive an activation email.  "
"You must click on the activation link to complete the process.  Don't see "
"the email?  Check your spam folder and mark {platform_name} emails as 'not "
"spam'.  At {platform_name}, we communicate mostly through email."
msgstr "作為您加入 {platform_name} 過程的一部分，您會收到一封啟動郵件。您必須點擊啟動連結才能完成註冊過程。如果沒有看見郵件，請檢查垃圾郵件夾並把來自{platform_name}的郵件標記為”非垃圾郵件“。在 {platform_name}，我們大部分都通過電子郵件聯繫。"

#: lms/templates/register.html:322
msgid "Need help in registering with {platform_name}?"
msgstr "在註冊{platform_name}時需要幫助？"

#: lms/templates/register.html:324
msgid "View our FAQs for answers to commonly asked questions."
msgstr "查看我們的FAQ來獲得常見問題的解答。"

#: lms/templates/register.html:326
msgid ""
"Once registered, most questions can be answered in the course specific "
"discussion forums or through the FAQs."
msgstr "註冊成功後，大部分問題均可在具體課程討論論壇或FAQ中得到解決。"

#: lms/templates/seq_module.html:4 lms/templates/seq_module.html:39
msgid "Section Navigation"
msgstr "章節導航"

#: lms/templates/seq_module.html:6 lms/templates/seq_module.html:40
msgid "Previous"
msgstr "上一個"

#: lms/templates/seq_module.html:29 lms/templates/seq_module.html:41
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: lms/templates/signup_modal.html:14
msgid "Sign Up for {span_start}{platform_name}{span_end}"
msgstr "註冊加入{span_start}{platform_name}{span_end}"

#: lms/templates/signup_modal.html:25 lms/templates/signup_modal.html:44
msgid "E-mail *"
msgstr "電子郵件 *"

#: lms/templates/signup_modal.html:26 lms/templates/signup_modal.html:45
msgid "e.g. yourname@domain.com"
msgstr "例如：yourname@domain.com"

#: lms/templates/signup_modal.html:28
msgid "Password *"
msgstr "密碼 *"

#: lms/templates/signup_modal.html:31 lms/templates/signup_modal.html:40
msgid "Public Username *"
msgstr "公開帳戶名稱 *"

#: lms/templates/signup_modal.html:32 lms/templates/signup_modal.html:41
msgid "e.g. yourname (shown on forums)"
msgstr "例如：您的名字(顯示於論壇上)"

#: lms/templates/signup_modal.html:34 lms/templates/signup_modal.html:50
msgid "Full Name *"
msgstr "全名 *"

#: lms/templates/signup_modal.html:35 lms/templates/signup_modal.html:51
msgid "e.g. Your Name (for certificates)"
msgstr "例如：您的名字(用於證書)"

#: lms/templates/signup_modal.html:37
msgid "<i>Welcome</i> {name}"
msgstr "<i>歡迎</i> {name}"

#: lms/templates/signup_modal.html:59
msgid "Ed. Completed"
msgstr "編輯已完成"

#: lms/templates/signup_modal.html:83
msgid "Year of birth"
msgstr "出生年份"

#: lms/templates/signup_modal.html:95
msgid "Mailing address"
msgstr "郵寄地址"

#: lms/templates/signup_modal.html:98
msgid "Goals in signing up for {platform_name}"
msgstr "註冊加入{platform_name}的目標"

#: lms/templates/signup_modal.html:106
msgid "I agree to the {link_start}Terms of Service{link_end}*"
msgstr "我同意{link_start}服務條約{link_end}*"

#: lms/templates/signup_modal.html:113
msgid "I agree to the {link_start}Honor Code{link_end}*"
msgstr "我同意{link_start}榮譽規範{link_end}*"

#: lms/templates/signup_modal.html:127
msgid "Already have an account?"
msgstr "已經擁有帳戶了嗎？"

#: lms/templates/signup_modal.html:127
msgid "Login."
msgstr "登入"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:19
msgid "Staff Debug Info"
msgstr "工作人員除錯資訊"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:23
msgid "Submission history"
msgstr "提交歷史"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:29
msgid "{platform_name} Content Quality Assessment"
msgstr "{platform_name} 內容品質評估"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:33
msgid "Comment"
msgstr "注釋"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:34
#: lms/templates/courseware/notifications.html:52
msgid "comment"
msgstr "注釋"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:35
msgid "Tag"
msgstr "標籤"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:36
msgid "Optional tag (eg \"done\" or \"broken\"):&nbsp; "
msgstr "可選標籤(例如：“完成”或“破碎”)：&nbsp;"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:37
msgid "tag"
msgstr "標籤"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:39
msgid "Add comment"
msgstr "新增評論"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:51
msgid "Staff Debug"
msgstr "工作人員除錯"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:57
msgid "Module Fields"
msgstr "模組欄位"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:63
msgid "XML attributes"
msgstr "XML 屬性"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:79
msgid "Submission History Viewer"
msgstr "提交歷史檢視器"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:82
msgid "User:"
msgstr "用戶："

#: lms/templates/staff_problem_info.html:86
msgid "View History"
msgstr "查看歷史記錄"

#: lms/templates/static_htmlbook.html:5 lms/templates/static_pdfbook.html:8
#: lms/templates/staticbook.html:5
msgid "{course_number} Textbook"
msgstr "{course_number} 課本"

#: lms/templates/static_htmlbook.html:126 lms/templates/static_pdfbook.html:99
#: lms/templates/staticbook.html:71
msgid "Textbook Navigation"
msgstr "課本導航"

#: lms/templates/static_pdfbook.html:56
msgid "Page:"
msgstr "頁數："

#: lms/templates/static_pdfbook.html:65 lms/templates/static_pdfbook.html:66
msgid "Zoom Out"
msgstr "縮小"

#: lms/templates/static_pdfbook.html:69 lms/templates/static_pdfbook.html:70
msgid "Zoom In"
msgstr "放大"

#: lms/templates/static_pdfbook.html:74
msgid "Zoom"
msgstr "縮放"

#: lms/templates/static_pdfbook.html:76
msgid "Automatic Zoom"
msgstr "自動縮放"

#: lms/templates/static_pdfbook.html:77
msgid "Actual Size"
msgstr "實際大小"

#: lms/templates/static_pdfbook.html:78
msgid "Fit Page"
msgstr "根據頁面調整"

#: lms/templates/static_pdfbook.html:79
msgid "Full Width"
msgstr "全寬"

#: lms/templates/static_pdfbook.html:121 lms/templates/staticbook.html:114
msgid "Previous page"
msgstr "上一頁"

#: lms/templates/static_pdfbook.html:124 lms/templates/staticbook.html:117
msgid "Next page"
msgstr "下一頁"

#: lms/templates/test_center_register.html:13
msgid "Pearson VUE Test Center Proctoring - Registration"
msgstr "Pearson VUE測試中心監考 - 註冊"

#: lms/templates/test_center_register.html:101
msgid "Your Pearson VUE Proctored Exam Registration"
msgstr "您的 Pearson VUE監考考試的註冊資訊"

#: lms/templates/test_center_register.html:103
msgid "Register for a Pearson VUE Proctored Exam"
msgstr "註冊Pearson VUE考試"

#: lms/templates/test_center_register.html:117
msgid "Your registration for the Pearson exam has been processed"
msgstr "您的Pearson考試的註冊已經處理"

#: lms/templates/test_center_register.html:118
msgid ""
"Your registration number is <strong>{reg_number}</strong>. (Write this down!"
" You'll need it to schedule your exam.)"
msgstr "你的註冊編號是<strong>{reg_number}</strong>。（請把它記下來！在安排考試時需要用到它。）"

#: lms/templates/test_center_register.html:120
msgid "Schedule Pearson exam"
msgstr "Pearson考試時程表"

#: lms/templates/test_center_register.html:126
msgid "Your demographic information contained an error and was rejected"
msgstr "您的人口統計資訊因包含錯誤而被拒絕"

#: lms/templates/test_center_register.html:127
msgid ""
"Please check the information you provided, and correct the errors noted "
"below."
msgstr "請檢查您提供的資訊，並更正下面標記出的錯誤。"

#: lms/templates/test_center_register.html:133
msgid "Your registration for the Pearson exam has been rejected"
msgstr "您的Pearson考試註冊請求已被拒絕"

#: lms/templates/test_center_register.html:134
msgid ""
"Please see your <strong>registration status</strong> details for more "
"information."
msgstr "請查看您的<strong>註冊狀態</strong>來獲得更多資訊。"

#: lms/templates/test_center_register.html:140
msgid "Your registration for the Pearson exam is pending"
msgstr "您的Pearson考試註冊請求正在處理中"

#: lms/templates/test_center_register.html:141
msgid ""
"Once your information is processed, it will be forwarded to Pearson and you "
"will be able to schedule an exam."
msgstr "資訊處理完畢將會被轉發給Pearson，然後您將可以預約考試。"

#: lms/templates/test_center_register.html:149
msgid "Registration Form"
msgstr "註冊表單"

#: lms/templates/test_center_register.html:157
msgid "Registration for this Pearson exam is closed"
msgstr "Pearson考試的註冊已經關閉"

#: lms/templates/test_center_register.html:158
msgid ""
"Your previous information is available below, however you may not edit any "
"of the information."
msgstr "以下是您以前的資訊（目前無法修改）"

#: lms/templates/test_center_register.html:164
msgid ""
"Please use the following form if you need to update your demographic "
"information used in your Pearson VUE Proctored Exam. Required fields are "
"noted by <strong class=\"indicator\">bold text and an asterisk (*)"
msgstr "如果想更新您在Pearson VUE考試的統計資訊，請使用下面的格式。需要填寫的欄位已經被標記為 <strong class=\"indicator\"> 粗體和星號(*)"

#: lms/templates/test_center_register.html:168
msgid ""
"Please provide the following demographic information to register for a "
"Pearson VUE Proctored Exam. Required fields are noted by <strong "
"class=\"indicator\">bold text and an asterisk (*)"
msgstr "請提供統計資訊以註冊Pearson VUE考試。需要填寫的部分已經被標記為 <strong class=\"indicator\"> 粗體和星號(*)"

#: lms/templates/test_center_register.html:180
msgid "Personal Information"
msgstr "個人資訊"

#: lms/templates/test_center_register.html:184
msgid "Salutation"
msgstr "稱呼"

#: lms/templates/test_center_register.html:185
msgid "e.g. Mr., Ms., Mrs., Dr."
msgstr "例如：先生、小姐、女士、博士"

#: lms/templates/test_center_register.html:188
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: lms/templates/test_center_register.html:189
msgid "e.g. Albert"
msgstr "例如：Albert"

#: lms/templates/test_center_register.html:192
msgid "Middle Name"
msgstr "中間名字"

#: lms/templates/test_center_register.html:196
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: lms/templates/test_center_register.html:197
msgid "e.g. Einstein"
msgstr "例如：Einstein"

#: lms/templates/test_center_register.html:200
msgid "Suffix"
msgstr "字尾"

#: lms/templates/test_center_register.html:201
msgid "e.g. Jr., Sr. "
msgstr "例如：Jr.、Sr."

#: lms/templates/test_center_register.html:211
msgid "Address Line #1"
msgstr "地址第1行"

#: lms/templates/test_center_register.html:212
msgid "e.g. 112 Mercer Street"
msgstr "例如：112 Mercer Street"

#: lms/templates/test_center_register.html:216
msgid "Address Line #2"
msgstr "地址第2行"

#: lms/templates/test_center_register.html:217
msgid "e.g. Apartment 123"
msgstr "例如：Apartment 123"

#: lms/templates/test_center_register.html:220
msgid "Address Line #3"
msgstr "地址第3行"

#: lms/templates/test_center_register.html:221
msgid "e.g. Attention: Albert Einstein"
msgstr "例如：注意：Albert Einstein"

#: lms/templates/test_center_register.html:225
msgid "City"
msgstr "城市"

#: lms/templates/test_center_register.html:226
msgid "e.g. Newark"
msgstr "例如：Newark"

#: lms/templates/test_center_register.html:230
msgid "State/Province"
msgstr "州/省"

#: lms/templates/test_center_register.html:231
msgid "e.g. NJ"
msgstr "例如：NJ"

#: lms/templates/test_center_register.html:234
msgid "Postal Code"
msgstr "郵遞區號"

#: lms/templates/test_center_register.html:235
msgid "e.g. 08540"
msgstr "例如：08540"

#: lms/templates/test_center_register.html:238
msgid "Country Code"
msgstr "國家代碼"

#: lms/templates/test_center_register.html:239
msgid "e.g. USA"
msgstr "例如：USA"

#: lms/templates/test_center_register.html:246
msgid "Contact &amp; Other Information"
msgstr "聯繫方式 &amp; 及其他資訊"

#: lms/templates/test_center_register.html:251
msgid "Phone Number"
msgstr "電話號碼"

#: lms/templates/test_center_register.html:255
msgid "Extension"
msgstr "分機"

#: lms/templates/test_center_register.html:259
msgid "Phone Country Code"
msgstr "電話國家代碼"

#: lms/templates/test_center_register.html:265
msgid "Fax Number"
msgstr "傳真號碼"

#: lms/templates/test_center_register.html:269
msgid "Fax Country Code"
msgstr "傳真國家代碼"

#: lms/templates/test_center_register.html:274
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: lms/templates/test_center_register.html:275
msgid "e.g. American Association of University Professors"
msgstr "例如：American Association of University Professors"

#: lms/templates/test_center_register.html:291
msgid ""
"<span class=\"title\">Note</span>: Your previous accommodation request below"
" needs to be reviewed in detail <strong>and will add a significant delay to "
"your registration process</strong>."
msgstr "<span class=\"title\">注意</span>: 您之前提出的住宿申請需要詳細審查 <strong>這將使您的註冊會推遲較長時間</strong>。"

#: lms/templates/test_center_register.html:294
msgid ""
"<span class=\"title\">Note</span>: Accommodation requests are not part of "
"your demographic information, <strong>and cannot be changed once "
"submitted</strong>. Accommodation requests, which are reviewed on a case-by-"
"case basis, <strong>will add significant delay to the registration "
"process</strong>."
msgstr "<span class=\"title\">注意</span>: 住宿申請不是您人口統計資訊的一部分， <strong>一旦提交將不能修改</strong>。由於住宿申請將會被逐個審查，<strong>這將使您的註冊時間較長</strong>。"

#: lms/templates/test_center_register.html:298
msgid "Optional Information"
msgstr "可選資訊"

#: lms/templates/test_center_register.html:304
#: lms/templates/test_center_register.html:310
msgid "Accommodations Requested"
msgstr "住宿申請"

#: lms/templates/test_center_register.html:320
msgid "Update Demographics"
msgstr "更新統計資訊"

#: lms/templates/test_center_register.html:321
msgid "Cancel Update"
msgstr "取消更新"

#: lms/templates/test_center_register.html:323
msgid "Register for Pearson VUE Test"
msgstr "註冊Pearson VUE測試"

#: lms/templates/test_center_register.html:324
msgid "Cancel Registration"
msgstr "取消註冊"

#: lms/templates/test_center_register.html:336
#: lms/templates/test_center_register.html:339
msgid ""
"Special (<abbr title=\"Americans with Disabilities Act\">ADA</abbr>) "
"Accommodations"
msgstr "特殊的(<abbr title=\"Americans with Disabilities Act\">ADA</abbr>) 住宿"

#: lms/templates/test_center_register.html:355
msgid "Pearson Exam Registration Status"
msgstr "Peason考試註冊狀態"

#: lms/templates/test_center_register.html:361
#: lms/templates/test_center_register.html:367
#: lms/templates/test_center_register.html:373
msgid "Demographic Information"
msgstr "人口統計資訊"

#: lms/templates/test_center_register.html:362
msgid ""
"The demographic information you most recently provided is pending. You may "
"edit this information at any point before exam registration closes on "
"<strong>{end_date}</strong>"
msgstr "您提供的統計資訊處於待決狀態，您在考試註冊關閉的時間 <strong>{end_date}</strong>前隨時都可以編輯該資訊。 "

#: lms/templates/test_center_register.html:368
msgid ""
"The demographic information you most recently provided has been processed. "
"You may edit this information at any point before exam registration closes "
"on <strong>{end_date}</strong>"
msgstr "您最近提供的統計資訊已經被處理，您在考試註冊關閉的時間 <strong>{end_date}</strong>前隨時都可以編輯該資訊。 "

#: lms/templates/test_center_register.html:374
msgid ""
"The demographic information you most recently provided has been rejected by "
"Pearson. You can correct and submit it again before the exam registration "
"closes on <strong>{end_date}</strong>. The error message is:"
msgstr "您最近提供的統計資訊被皮爾森駁回，您可以在考試註冊關閉的時間 <strong>{end_date}</strong>前再一次更正和提交它。 錯誤資訊是："

#: lms/templates/test_center_register.html:380
msgid ""
"If the error is not correctable by revising your demographic information, "
"please {contact_link_start}contact edX at exam-"
"help@edx.org{contact_link_end}."
msgstr "如果這個錯誤無法通過更改您的統計資訊修正，請通過聯繫 {contact_link_start} exam-help@edx.org {contact_link_end} 聯繫edX。"

#: lms/templates/test_center_register.html:387
#: lms/templates/test_center_register.html:393
#: lms/templates/test_center_register.html:405
msgid "Accommodations Request"
msgstr "住宿申請"

#: lms/templates/test_center_register.html:388
msgid ""
"Your requested accommodations are pending. Within a few days, you should see"
" confirmation here of granted accommodations."
msgstr "您的住宿申請正在處理中。您將在數天之內在這裡看到處理結果。"

#: lms/templates/test_center_register.html:394
msgid ""
"Your requested accommodations have been reviewed and processed. You are "
"allowed:"
msgstr "您的住宿申請已經審查並處理。您被允許："

#: lms/templates/test_center_register.html:406
msgid ""
"Your requested accommodations have been reviewed and processed. You are "
"allowed no accommodations."
msgstr "您的住宿申請已經審查並處理。您未被允許住宿。"

#: lms/templates/test_center_register.html:408
msgid ""
"Please {contact_link_start}contact {edX} at ${exam_help}{contact_link_end}."
msgstr "請您通過 {contact_link_start} ${exam_help}{contact_link_end}  聯繫 {edX}"

#: lms/templates/test_center_register.html:415
#: lms/templates/test_center_register.html:421
#: lms/templates/test_center_register.html:427
msgid "Registration Request"
msgstr "註冊申請"

#: lms/templates/test_center_register.html:416
msgid ""
"Your exam registration is pending. Once your information is processed, it "
"will be forwarded to Pearson and you will be able to schedule an exam."
msgstr "您的考試註冊正在處理中。處理完畢後將會被轉發給Pearson，之後便可以預約考試。"

#: lms/templates/test_center_register.html:422
msgid ""
"Your exam registration has been processed and has been forwarded to Pearson."
" <strong>You are now able to {exam_link_start}schedule a Pearson "
"exam{exam_link_end}</strong>."
msgstr "你的考試註冊已被接受並被轉發到Pearson。 <strong>你現在可以{exam_link_start}預約一場Pearson考試{exam_link_end}</strong>了。"

#: lms/templates/test_center_register.html:428
msgid ""
"Your exam registration has been rejected by Pearson. <strong>You currently "
"cannot schedule an exam</strong>. The errors found include:"
msgstr "您的考試註冊已被Pearson拒絕。<strong>您現在不能預約考試</strong>。被發現的錯誤如下："

#: lms/templates/test_center_register.html:434
msgid ""
"Please {contact_link_start}contact edX at exam-"
"help@edx.org{contact_link_end}."
msgstr "請{contact_link_start}發送郵件到exam-help@edx.org聯繫我們{contact_link_end}。"

#: lms/templates/test_center_register.html:445
msgid "About {university} {course_number}"
msgstr "關於{university} {course_number}"

#: lms/templates/test_center_register.html:448
msgid "Course Completed:"
msgstr "課程已完成："

#: lms/templates/test_center_register.html:450
msgid "Course Started:"
msgstr "課程已開始："

#: lms/templates/test_center_register.html:452
msgid "Course Starts:"
msgstr "課程開始："

#: lms/templates/test_center_register.html:458
msgid "Pearson VUE Test Details"
msgstr "Pearson VUE考試的細節"

#: lms/templates/test_center_register.html:462
msgid "Exam Name:"
msgstr "考試名稱："

#: lms/templates/test_center_register.html:465
msgid "First Eligible Appointment Date:"
msgstr "第一個合適的預約日期："

#: lms/templates/test_center_register.html:468
msgid "Last Eligible Appointment Date:"
msgstr "最後合適的預約日期："

#: lms/templates/test_center_register.html:471
msgid "Registration Ends:"
msgstr "註冊結束："

#: lms/templates/test_center_register.html:478
msgid "Questions"
msgstr "問題"

#: lms/templates/test_center_register.html:479
msgid ""
"If you have a specific question pertaining to your registration, you may "
"{contact_link_start}contact edX at exam-help@edx.org{contact_link_end}."
msgstr "如果你對於你的註冊有疑問，你可以{contact_link_start}發送郵件到exam-help@edx.org聯繫我們{contact_link_end}。"

#: lms/templates/tracking_log.html:4
msgid "Tracking Log"
msgstr "追蹤記錄"

#: lms/templates/tracking_log.html:5
msgid "datetime"
msgstr "日期時間"

#: lms/templates/tracking_log.html:5
msgid "username"
msgstr "用戶名"

#: lms/templates/tracking_log.html:5
msgid "ipaddr"
msgstr "ip位址"

#: lms/templates/tracking_log.html:5
msgid "source"
msgstr "來源"

#: lms/templates/tracking_log.html:5
msgid "type"
msgstr "類型"

#: lms/templates/using.html:3
msgid "Using the system"
msgstr "使用系統"

#: lms/templates/using.html:7
msgid ""
"During video playback, use the subtitles and the scroll bar to navigate. "
"Clicking the subtitles is a fast way to skip forwards and backwards by small"
" amounts."
msgstr "當視頻重放時，請使用字幕或者捲軸來操縱。點擊副標題可以便捷地實現向前或向後跳躍一小段。"

#: lms/templates/using.html:11
msgid ""
"If you are on a low-resolution display, the left navigation bar can be "
"hidden by clicking on the set of three left arrows next to it."
msgstr "如果您使用的是低解析度的顯示器，可以通過點擊旁邊的三個左箭頭來隱藏左邊的捲軸。"

#: lms/templates/using.html:15
msgid ""
"If you need bigger or smaller fonts, use your browsers settings to scale "
"them up or down. Under Google Chrome, this is done by pressing ctrl-plus, or"
" ctrl-minus at the same time."
msgstr "如果您需要更大或更小的字體，請使用瀏覽器設置實現縮放。以Google Chrome瀏覽器為例，可以透過按鍵Ctrl + +，Ctrl + -來完成放大和縮小功能。"

#: lms/templates/video.html:39
msgid "ERROR: No playable video sources found!"
msgstr "錯誤：沒有找到可以播放的視頻源！"

#: lms/templates/video.html:49
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: lms/templates/video.html:54
msgid "Speeds"
msgstr "速度"

#: lms/templates/video.html:55
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: lms/templates/video.html:61
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: lms/templates/video.html:66
msgid "Fill browser"
msgstr "填寫流覽器"

#: lms/templates/video.html:67
msgid "HD"
msgstr "高清"

#: lms/templates/video.html:69
msgid "Turn off captions"
msgstr "關閉字幕"

#: lms/templates/video.html:83
msgid "Download video"
msgstr "下載影片"

#: lms/templates/video.html:83 lms/templates/video.html:89
msgid "here"
msgstr "此處"

#: lms/templates/video.html:89
msgid "Download subtitles"
msgstr "下載字幕"

#: lms/templates/word_cloud.html:25
msgid "Your words:"
msgstr "您的話："

#: lms/templates/word_cloud.html:26
msgid "Total number of words:"
msgstr "總字數："

#: lms/templates/combinedopenended/combined_open_ended.html:14
msgid "Open Response"
msgstr "打開回復"

#: lms/templates/combinedopenended/combined_open_ended.html:19
msgid "Assessments:"
msgstr "評估："

#: lms/templates/combinedopenended/combined_open_ended.html:33
#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:20
msgid "Hide Question"
msgstr "隱藏問題"

#: lms/templates/combinedopenended/combined_open_ended.html:42
msgid "New Submission"
msgstr "新的提交"

#: lms/templates/combinedopenended/combined_open_ended.html:50
msgid "Next Step"
msgstr "下一步"

#: lms/templates/combinedopenended/combined_open_ended_legend.html:4
msgid "Legend"
msgstr "說明"

#: lms/templates/combinedopenended/combined_open_ended_results.html:14
msgid "Submitted Rubric"
msgstr "提交的規則"

#: lms/templates/combinedopenended/combined_open_ended_results.html:18
msgid "Toggle Full Rubric"
msgstr "開關完整規則"

#: lms/templates/combinedopenended/open_ended_result_table.html:22
msgid "See full feedback"
msgstr "查看所有回饋"

#: lms/templates/combinedopenended/open_ended_result_table.html:36
#: lms/templates/combinedopenended/openended/open_ended_evaluation.html:6
msgid "Respond to Feedback"
msgstr "回應回饋"

#: lms/templates/combinedopenended/open_ended_result_table.html:39
#: lms/templates/combinedopenended/openended/open_ended_evaluation.html:9
msgid "How accurate do you find this feedback?"
msgstr "您認為這個回饋正確性如何？"

#: lms/templates/combinedopenended/open_ended_result_table.html:42
#: lms/templates/combinedopenended/openended/open_ended_evaluation.html:12
msgid "Correct"
msgstr "正確"

#: lms/templates/combinedopenended/open_ended_result_table.html:43
#: lms/templates/combinedopenended/openended/open_ended_evaluation.html:13
msgid "Partially Correct"
msgstr "部分正確"

#: lms/templates/combinedopenended/open_ended_result_table.html:44
#: lms/templates/combinedopenended/openended/open_ended_evaluation.html:14
msgid "No Opinion"
msgstr "沒意見"

#: lms/templates/combinedopenended/open_ended_result_table.html:45
#: lms/templates/combinedopenended/openended/open_ended_evaluation.html:15
msgid "Partially Incorrect"
msgstr "部分不正確"

#: lms/templates/combinedopenended/open_ended_result_table.html:46
#: lms/templates/combinedopenended/openended/open_ended_evaluation.html:16
msgid "Incorrect"
msgstr "不正確"

#: lms/templates/combinedopenended/open_ended_result_table.html:49
#: lms/templates/combinedopenended/openended/open_ended_evaluation.html:19
msgid "Additional comments:"
msgstr "其他意見："

#: lms/templates/combinedopenended/open_ended_result_table.html:51
#: lms/templates/combinedopenended/openended/open_ended_evaluation.html:21
msgid "Submit Feedback"
msgstr "提交回饋"

#: lms/templates/combinedopenended/openended/open_ended.html:10
#: lms/templates/combinedopenended/selfassessment/self_assessment_prompt.html:11
#: lms/templates/open_ended_problems/open_ended_flagged_problems.html:33
msgid "Response"
msgstr "回覆"

#: lms/templates/combinedopenended/openended/open_ended.html:17
msgid "Unanswered"
msgstr "未答覆"

#: lms/templates/combinedopenended/openended/open_ended.html:35
msgid "Skip Post-Assessment"
msgstr "跳過事後評估"

#: lms/templates/combinedopenended/openended/open_ended_error.html:5
msgid "There was an error with your submission.  Please contact course staff."
msgstr "您的提交出現錯誤，請聯繫課程工作人員。"

#: lms/templates/combinedopenended/openended/open_ended_rubric.html:7
msgid "Rubric"
msgstr "專欄"

#: lms/templates/combinedopenended/selfassessment/self_assessment_hint.html:4
msgid "Please enter a hint below:"
msgstr "請在下面輸入一個提示："

#: lms/templates/course_groups/cohort_management.html:3
msgid "Cohort groups"
msgstr "同伴小組"

#: lms/templates/course_groups/cohort_management.html:6
msgid "Show cohorts"
msgstr "顯示同伴"

#: lms/templates/course_groups/cohort_management.html:13
msgid "Cohorts in the course"
msgstr "課程中的同伴"

#: lms/templates/course_groups/cohort_management.html:19
msgid "Add cohort"
msgstr "新增同伴"

#: lms/templates/course_groups/cohort_management.html:31
msgid "Add users by username or email.  One per line or comma-separated."
msgstr "通過用戶名或電子郵件添加使用者。每一個單獨一行或使用逗號分隔。"

#: lms/templates/course_groups/cohort_management.html:34
msgid "Add cohort members"
msgstr "添加同伴成員"

#: lms/templates/courseware/accordion.html:11
msgid "{chapter}, current chapter"
msgstr "{chapter}，目前章節"

#: lms/templates/courseware/accordion.html:33
#: lms/templates/courseware/progress.html:74
msgid "due {date}"
msgstr "到期日 {date}"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:41
#: lms/templates/courseware/mktg_course_about.html:40
msgid "An error occurred. Please try again later."
msgstr "發生錯誤。請稍後再試一次。"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:104
msgid "About {course.display_number_with_default}"
msgstr "關於{course.display_number_with_default}"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:127
msgid ""
"You are registered for this course {course.display_number_with_default}"
msgstr "您註冊了此課程{course.display_number_with_default}"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:130
msgid "View Courseware"
msgstr "查看教材"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:136
msgid "This course is in your <a href=\"{cart_link}\">cart</a>."
msgstr "這個課程在你的 <a href=\"{cart_link}\">cart</a>."

#: lms/templates/courseware/course_about.html:148
msgid ""
"Add {course.display_number_with_default} to Cart ({currency_symbol}{cost})"
msgstr "新增 {course.display_number_with_default} to Cart ({currency_symbol}{cost})"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:155
msgid "Register for {course.display_number_with_default}"
msgstr "註冊{course.display_number_with_default}"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:183
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:200
msgid "Share with friends and family!"
msgstr "與朋友和家人分享！"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:226
msgid "Classes Start"
msgstr "課程開始"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:233
msgid "Classes End"
msgstr "課程結束"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:244
msgid "Estimated Effort"
msgstr "預期投入"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:250
msgid "Prerequisites"
msgstr "預備知識"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:260
msgid "Additional Resources"
msgstr "額外資源"

#: lms/templates/courseware/course_navigation.html:41
#: lms/templates/courseware/course_navigation.html:57
msgid "Staff view"
msgstr "員工視圖"

#: lms/templates/courseware/course_navigation.html:55
msgid "Student view"
msgstr "學生觀點"

#: lms/templates/courseware/courses.html:20
msgid "Explore free courses from {university_name}."
msgstr "瀏覽{university_name}的免費課程。"

#: lms/templates/courseware/courses.html:22
msgid "Explore free courses from leading universities."
msgstr "瀏覽頂尖大學中的免費課程。"

#: lms/templates/courseware/courseware-error.html:6
msgid "Courseware"
msgstr "教材"

#: lms/templates/courseware/courseware-error.html:16
msgid ""
"There has been an error on the {span_start}{platform_name}{span_end} servers"
msgstr "{span_start}{platform_name}{span_end}伺服器出現錯誤。"

#: lms/templates/courseware/courseware-error.html:17
msgid ""
"We're sorry, this module is temporarily unavailable. Our staff is working to"
" fix it as soon as possible. Please email us at '<a "
"href=\"mailto:{tech_support_email}\">{tech_support_email}</a>' to report any"
" problems or downtime."
msgstr "很抱歉，這個模組目前暫時不能訪問。我們的員工正在儘快修復。請發送郵件到'<a href=\"mailto:{tech_support_email}\">{tech_support_email}</a>'報告遇到的問題以及時間。"

#: lms/templates/courseware/courseware.html:5
msgid "{course_number} Courseware"
msgstr "{course_number}教材"

#: lms/templates/courseware/courseware.html:159
msgid "Return to Exam"
msgstr "返回考試"

#: lms/templates/courseware/courseware.html:174
msgid "Course Navigation"
msgstr "課程導覽"

#: lms/templates/courseware/courseware.html:208
msgid "Open Calculator"
msgstr "開啟計算機"

#: lms/templates/courseware/courseware.html:208
msgid "Calculator"
msgstr "計算機"

#: lms/templates/courseware/courseware.html:216
msgid "Hints"
msgstr "提示"

#: lms/templates/courseware/courseware.html:218
msgid "Suffixes:"
msgstr "尾碼："

#: lms/templates/courseware/courseware.html:220
msgid "Operations:"
msgstr "操作："

#: lms/templates/courseware/courseware.html:222
msgid "Functions:"
msgstr "功能："

#: lms/templates/courseware/courseware.html:224
msgid "Constants"
msgstr "常量"

#: lms/templates/courseware/grade_summary.html:11
#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:182
msgid "Grade summary"
msgstr "評分總結"

#: lms/templates/courseware/grade_summary.html:13
msgid "Not implemented yet"
msgstr "尚未實現"

#: lms/templates/courseware/gradebook.html:40
#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:178
msgid "Gradebook"
msgstr "成績單"

#: lms/templates/courseware/info.html:10
#: lms/templates/courseware/syllabus.html:9
msgid "{course.display_number_with_default} Course Info"
msgstr "{course.display_number_with_default}課程資訊"

#: lms/templates/courseware/info.html:29 lms/templates/courseware/info.html:38
#: lms/templates/courseware/welcome-back.html:22
#: lms/templates/courseware/welcome-back.html:31
msgid "Course Updates &amp; News"
msgstr "課程更新&amp;與新聞"

#: lms/templates/courseware/info.html:41
#: lms/templates/courseware/welcome-back.html:25
#: lms/templates/courseware/welcome-back.html:34
msgid "Handout Navigation"
msgstr "講義導覽"

#: lms/templates/courseware/info.html:42
#: lms/templates/courseware/welcome-back.html:35
msgid "Course Handouts"
msgstr "課程講義"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:112
msgid "Try New Beta Dashboard"
msgstr "試試新測試視窗"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:116
msgid "Edit Course In Studio"
msgstr "在 Studio 中編輯課程"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:121
msgid "Instructor Dashboard"
msgstr "教師控制面板"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:125
msgid "Psychometrics"
msgstr "心理測驗學"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:128
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:110
msgid "Forum Admin"
msgstr "論壇管理員"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:129
msgid "Enrollment"
msgstr "註冊"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:130
msgid "DataDump"
msgstr "數據轉儲 "

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:131
msgid "Manage Groups"
msgstr "管理小組"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:136
msgid "Analytics"
msgstr "分析"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:151
msgid "yes"
msgstr "是的"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:158
msgid "Grade Downloads"
msgstr "成績下載"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:165
#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:402
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:10
msgid ""
"Note: some of these buttons are known to time out for larger courses. We "
"have temporarily disabled those features for courses with more than "
"{max_enrollment} students. We are urgently working on fixing this issue. "
"Thank you for your patience as we continue working to improve the platform!"
msgstr "注意：有些按鈕是已知逾時較大的課程。我們已經暫時禁用這些超過{max_enrollment}學生的課程之功能。我們正加緊努力來解決這個問題。感謝您的耐心等候，我們將繼續努力改善這個平台！"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:211
msgid "Export grades to remote gradebook"
msgstr "將成績匯出到遠程成績單"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:212
msgid ""
"The assignments defined for this course should match the ones stored in the "
"gradebook, for this to work properly!"
msgstr "這門課程的作業必須與存儲在成績單上的保持一致，否則系統會出現錯誤。"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:215
#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:426
msgid "Gradebook name:"
msgstr "成績單名稱："

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:227
msgid "Assignment name:"
msgstr "作業名稱："

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:239
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:82
msgid "Course-specific grade adjustment"
msgstr "特定課程分數調整"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:242
#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:277
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:35
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:86
msgid "Specify a particular problem in the course here by its url:"
msgstr "通過URL來指定一個課程中的一個特定問題："

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:246
#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:281
msgid ""
"You may use just the \"urlname\" if a problem, or \"modulename/urlname\" if "
"not. (For example, if the location is "
"<tt>i4x://university/course/problem/problemname</tt>, then just provide the "
"<tt>problemname</tt>. If the location is "
"<tt>i4x://university/course/notaproblem/someothername</tt>, then provide "
"<tt>notaproblem/someothername</tt>.)"
msgstr "你可以使用 \"urlname\"如果這是一個問題，否則使用\"modulename/urlname\"。(如當前地址是 <tt>i4x://university/course/problem/problemname</tt>，你可以僅提供<tt>problemname</tt>。如果當前地址是<tt>i4x://university/course/notaproblem/someothername</tt>，那麼請提供<tt>notaproblem/someothername</tt>。)"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:253
#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:288
msgid "Then select an action:"
msgstr "然後選擇一個操作："

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:258
msgid ""
"These actions run in the background, and status for active tasks will appear"
" in a table below. To see status for all tasks submitted for this problem, "
"click on this button:"
msgstr "這些項目在後臺運行，而活躍任務狀態會出現在如下表格中。如果你想查看這個問題的所有提交的狀態，請點擊這個按鈕："

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:267
msgid "Student-specific grade inspection and adjustment"
msgstr "特定學生分數檢查和調整"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:269
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:9
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:30
msgid ""
"Specify the {platform_name} email address or username of a student here:"
msgstr "在這可以查看{platform_name}的郵寄地址以及學生的用戶名："

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:273
msgid "Click this, and a link to student's progress page will appear below:"
msgstr "點擊這裡，之後下面會出現一個學生進度頁面的連結："

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:297
msgid ""
"You may also delete the entire state of a student for the specified module:"
msgstr "您也可以刪除一個特定模組的學生的全部狀態"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:302
msgid ""
"Rescoring runs in the background, and status for active tasks will appear in"
" a table below. To see status for all tasks submitted for this problem and "
"student, click on this button:"
msgstr "後臺正在重新評分，活躍任務狀態會出現在如下表格中。如果你要查看關於這個問題所有提交的狀態，點擊這個按鈕。"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:315
msgid "Select a problem and an action:"
msgstr "選擇問題和操作："

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:388
msgid ""
"User requires forum administrator privileges to perform administration "
"tasks.  See instructor."
msgstr "使用者需要論壇管理員許可權來完成管理任務。查看教師。"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:396
msgid "Enrollment Data"
msgstr "招生數據"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:424
msgid "Pull enrollment from remote gradebook"
msgstr "從遠程成績單中獲取註冊人數"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:427
msgid "Section:"
msgstr "章節："

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:436
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:31
msgid "Batch Enrollment"
msgstr "批次招生"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:437
msgid ""
"Enroll or un-enroll one or many students: enter emails, separated by new "
"lines or commas;"
msgstr "註冊或未註冊的一個或多個學生：輸入電子郵寄地址，用逗號或隔行來分隔；"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:440
msgid "Notify students by email"
msgstr "透過電子郵件通知學生"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:442
msgid "Auto-enroll students when they activate"
msgstr "當啟動時自動註冊的學生"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:456
msgid "Problem urlname:"
msgstr "問題的URL名稱："

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:475
msgid ""
"Enter usernames or emails for students who should be beta-testers, one per "
"line, or separated by commas.  They will get to see course materials early, "
"as configured via the <tt>days_early_for_beta</tt> option in the course "
"policy."
msgstr "輸入要成為測試用戶的學生的用戶名或郵寄地址，一行一個，或者以逗號分開。他們可以在課程設置裡指定的<tt>提前測試日期</tt>看到課程的材料。"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:501
msgid "Send to:"
msgstr "發至："

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:503
msgid "Myself"
msgstr "我自己"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:505
#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:507
msgid "Staff and instructors"
msgstr "員工與導師"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:510
#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:512
msgid "All (students, staff and instructors)"
msgstr "所有人（學生，員工和導師）"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:518
msgid "Subject: "
msgstr "主題："

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:536
msgid ""
"Please try not to email students more than once a day. Important things to "
"consider before sending:"
msgstr "請儘量不要一天之內給學生發送超過一封電子郵件。發送前需考慮的重要事項："

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:538
msgid ""
"Have you read over the email to make sure it says everything you want to "
"say?"
msgstr "您是否通讀過郵件以確保郵件已經包含您想說的全部內容？"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:539
msgid ""
"Have you sent the email to yourself first to make sure you're happy with how"
" it's displayed?"
msgstr "您是否已經先把郵件發送給自己以確保您對其展示方式感到滿意？"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:564
msgid "No Analytics are available at this time."
msgstr "目前沒有可用的分析資料"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:569
msgid "Students enrolled:"
msgstr "註冊的學生："

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:577
msgid "Students active in the last week:"
msgstr "上週積極的學生："

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:585
msgid "Student activity day by day"
msgstr "每天學生的活動"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:591
msgid "Day"
msgstr "日"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:592
msgid "Students"
msgstr "學生"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:607
msgid "Answer distribution for problems"
msgstr "問題的答案分佈"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:613
#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:650
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/analytics.html:22
msgid "Problem"
msgstr "問題"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:614
msgid "Max"
msgstr "最大"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:615
msgid "Points Earned (Num Students)"
msgstr "得分(學生數目)"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:644
msgid "Students answering correctly"
msgstr "回答正確的學生"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:651
msgid "Number of students"
msgstr "學生數目"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:664
msgid ""
"Student distribution per country, all courses, Sep-12 to Oct-17, 1 server "
"(shown here as an example):"
msgstr "每個國家的學生分佈，所有課程，9月12日到10月17日，一台伺服器(這裡顯示了一個樣例)："

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:760
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:44
msgid "Pending Instructor Tasks"
msgstr "待定教師任務"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:764
msgid "Task Type"
msgstr "任務類型"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:765
msgid "Task inputs"
msgstr "任務輸入"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:766
msgid "Task Id"
msgstr "任務編號"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:767
msgid "Requester"
msgstr "請求者"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:769
msgid "Task State"
msgstr "任務狀態"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:770
msgid "Duration (sec)"
msgstr "持續時間(秒)"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:771
msgid "Task Progress"
msgstr "任務進度"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:783
#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:784
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:848
msgid "Course errors"
msgstr "課程錯誤"

#: lms/templates/courseware/mktg_coming_soon.html:11
msgid "About {course_id}"
msgstr "關於{course_id}"

#: lms/templates/courseware/mktg_coming_soon.html:27
msgid "Coming Soon"
msgstr "即將來臨"

#: lms/templates/courseware/mktg_course_about.html:11
msgid "About {course_number}"
msgstr "關於{course_number}"

#: lms/templates/courseware/mktg_course_about.html:55
msgid "Access Courseware"
msgstr "存取教材"

#: lms/templates/courseware/mktg_course_about.html:57
msgid "You Are Registered"
msgstr "您已經註冊"

#: lms/templates/courseware/mktg_course_about.html:60
msgid "Register for"
msgstr "註冊"

#: lms/templates/courseware/mktg_course_about.html:68
msgid "Registration Is Closed"
msgstr "註冊已經截止"

#: lms/templates/courseware/mktg_course_about.html:78
#: lms/templates/courseware/mktg_course_about.html:82
msgid "enroll"
msgstr "註冊"

#: lms/templates/courseware/news.html:5
msgid "News - MITx 6.002x"
msgstr "新聞 - MITx 6.002x"

#: lms/templates/courseware/news.html:19
msgid "Updates to Discussion Posts You Follow"
msgstr "更新您參與討論的發表"

#: lms/templates/courseware/notifications.html:41
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

#: lms/templates/courseware/notifications.html:63
msgid ""
"{user} posted a {comment} to the thread {thread} in discussion {discussion}"
msgstr "{user}在{discussion}討論區的{thread}主題中發表了{comment}。"

#: lms/templates/courseware/notifications.html:70
msgid "{user} posted a new thread {thread} in discussion {discussion}"
msgstr "{user}在{discussion}討論區中新增了一個主題{thread}"

#: lms/templates/courseware/notifications.html:77
msgid "{user} mentioned you in the thread {thread} in disucssion {discussion}"
msgstr "{user}在{discussion}討論區的{thread}主題中提到了您"

#: lms/templates/courseware/notifications.html:83
msgid ""
"{user} mentioned you in {comment} to the thread {thread} in discussion "
"{discussion}"
msgstr "{user}在{discussion}討論區的{thread}討論中的評論{comment}提到了你"

#: lms/templates/courseware/progress.html:11
msgid "{course_number} Progress"
msgstr "{course_number}進度"

#: lms/templates/courseware/progress.html:35
msgid "Course Progress for Student '{username}' ({email})"
msgstr "學生 '{username}' ({email}) 的課程進度"

#: lms/templates/courseware/progress.html:91
msgid "No problem scores in this section"
msgstr "本章節沒有計分的問題"

#: lms/templates/courseware/welcome-back.html:8
msgid ""
"You were most recently in {section_link}.  If you're done with that, choose "
"another section on the left."
msgstr "您最近在{section_link}。如果您已經完成此章節，請選擇左側的另一個章節。"

#: lms/templates/dashboard/dashboard_course_listing.html:23
#: lms/templates/dashboard/dashboard_course_listing.html:27
msgid "{course_number} {course_name} Cover Image"
msgstr "{course_number} {course_name} 封面圖片"

#: lms/templates/dashboard/dashboard_course_listing.html:33
msgid "Enrolled as: "
msgstr "登記為："

#: lms/templates/dashboard/dashboard_course_listing.html:35
#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:33
#: lms/templates/verify_student/_verification_header.html:16
msgid "ID Verified"
msgstr "ID 已驗證"

#: lms/templates/dashboard/dashboard_course_listing.html:43
msgid "Course Completed - {end_date}"
msgstr "課程已完成 - {end_date}"

#: lms/templates/dashboard/dashboard_course_listing.html:45
msgid "Course Started - {start_date}"
msgstr "課程已開始 - {start_date}"

#: lms/templates/dashboard/dashboard_course_listing.html:47
msgid "Course Starts - {start_date}"
msgstr "課程開始 - {start_date}"

#: lms/templates/dashboard/dashboard_course_listing.html:74
msgid ""
"Final course details are being wrapped up at this time. Your final standing "
"will be available shortly."
msgstr "最終課程細節目前正在被封閉。您很快就能看到最終名次。"

#: lms/templates/dashboard/dashboard_course_listing.html:76
msgid "Your final grade:"
msgstr "您的最終得分："

#: lms/templates/dashboard/dashboard_course_listing.html:79
msgid "Grade required for a certificate:"
msgstr "獲取證書所需分數："

#: lms/templates/dashboard/dashboard_course_listing.html:83
msgid ""
"Your certificate is being held pending confirmation that the issuance of "
"your certificate is in compliance with strict U.S. embargoes on Iran, Cuba, "
"Syria and Sudan. If you think our system has mistakenly identified you as "
"being connected with one of those countries, please let us know by "
"contacting {email}."
msgstr "按照美國對伊朗，古巴，敘利亞和蘇丹的嚴格禁運，你的證書核發處於待決狀態。如果你認為我們的系統在認定你與這些國家的聯繫中有失公允，請通過聯繫{電子郵件}讓我們知道。"

#: lms/templates/dashboard/dashboard_course_listing.html:93
msgid "Your Certificate is Generating"
msgstr "正在產生您的證書"

#: lms/templates/dashboard/dashboard_course_listing.html:97
msgid "This link will open/download a PDF document"
msgstr "這個連結會打開或下載一個PDF文件"

#: lms/templates/dashboard/dashboard_course_listing.html:103
msgid "Complete our course feedback survey"
msgstr "完成我們的課程回饋調查"

#: lms/templates/dashboard/dashboard_course_listing.html:113
msgid "View Archived Course"
msgstr "查看已存檔的課程"

#: lms/templates/dashboard/dashboard_course_listing.html:115
msgid "View Course"
msgstr "檢視課程"

#: lms/templates/dashboard/dashboard_course_listing.html:124
msgid "Email Settings"
msgstr "電子郵件設定"

#: lms/templates/debug/run_python_form.html:15
msgid "Results:"
msgstr "結果："

#: lms/templates/discussion/_blank_slate.html:4
msgid ""
"Sorry! We can't find anything matching your search. Please try another "
"search."
msgstr "抱歉，沒有找不到您的查詢內容。請嘗試其他查詢。"

#: lms/templates/discussion/_blank_slate.html:6
msgid "There are no posts here yet. Be the first one to post!"
msgstr "目前還沒有任何發表。成為第一位發表的人吧！"

#: lms/templates/discussion/_discussion_course_navigation.html:7
#: lms/templates/discussion/_discussion_module.html:6
msgid "New Post"
msgstr "發表文章"

#: lms/templates/discussion/_filter_dropdown.html:29
msgid "Filter Topics"
msgstr "過濾主題"

#: lms/templates/discussion/_filter_dropdown.html:35
#: lms/templates/discussion/_new_post.html:30
#: lms/templates/discussion/_thread_list_template.html:17
msgid "Show All Discussions"
msgstr "顯示所有討論"

#: lms/templates/discussion/_filter_dropdown.html:41
msgid "Show Flagged Discussions"
msgstr "顯示被標記的討論"

#: lms/templates/discussion/_filter_dropdown.html:48
msgid "Posts I'm Following"
msgstr "我參與的發表"

#: lms/templates/discussion/_inline_new_post.html:9
#: lms/templates/discussion/_new_post.html:42
msgid "follow this post"
msgstr "追蹤此文"

#: lms/templates/discussion/_inline_new_post.html:12
#: lms/templates/discussion/_new_post.html:45
msgid "post anonymously"
msgstr "匿名發表"

#: lms/templates/discussion/_inline_new_post.html:14
#: lms/templates/discussion/_new_post.html:47
msgid "post anonymously to classmates"
msgstr "以匿名方式向同學發表"

#: lms/templates/discussion/_inline_new_post.html:18
#: lms/templates/discussion/_new_post.html:51
msgid "Make visible to:"
msgstr "對其可見："

#: lms/templates/discussion/_inline_new_post.html:20
#: lms/templates/discussion/_new_post.html:53
msgid "All Groups"
msgstr "所有群"

#: lms/templates/discussion/_inline_new_post.html:27
msgid "My Cohort"
msgstr "我的同伴"

#: lms/templates/discussion/_inline_new_post.html:38
#: lms/templates/discussion/_new_post.html:69
msgid "new post title"
msgstr "新文章標題"

#: lms/templates/discussion/_inline_new_post.html:50
#: lms/templates/discussion/_new_post.html:81
msgid "Add post"
msgstr "新增發表"

#: lms/templates/discussion/_new_post.html:28
msgid "Create new post about:"
msgstr "創建新的發表關於："

#: lms/templates/discussion/_new_post.html:33
msgid "Filter List"
msgstr "過濾列表"

#: lms/templates/discussion/_recent_active_posts.html:7
msgid "Following"
msgstr "參與"

#: lms/templates/discussion/_search_bar.html:18
msgid "Search posts"
msgstr "搜尋發表"

#: lms/templates/discussion/_similar_posts.html:4
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: lms/templates/discussion/_single_thread.html:11
msgid "This post visible only to group {group}."
msgstr "此發表只提供群組{group}觀看"

#: lms/templates/discussion/_thread_list_template.html:7
msgid "Discussion Home"
msgstr "討論首頁"

#: lms/templates/discussion/_thread_list_template.html:13
msgid "Discussion Topics"
msgstr "討論主題"

#: lms/templates/discussion/_thread_list_template.html:16
msgid "Discussion topics; current selection is: "
msgstr "討論主題； 目前選擇是："

#: lms/templates/discussion/_thread_list_template.html:30
msgid "Sort by:"
msgstr "排序："

#: lms/templates/discussion/_thread_list_template.html:32
msgid "date"
msgstr "日期"

#: lms/templates/discussion/_thread_list_template.html:33
msgid "votes"
msgstr "票數"

#: lms/templates/discussion/_thread_list_template.html:34
msgid "comments"
msgstr "評論"

#: lms/templates/discussion/_thread_list_template.html:39
msgid "Show:"
msgstr "顯示："

#: lms/templates/discussion/_thread_list_template.html:41
msgid "View All"
msgstr "查看所有"

#: lms/templates/discussion/_thread_list_template.html:43
msgid "View as {name}"
msgstr "以{name}查看"

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:12
msgid "This thread is closed."
msgstr "這項主題已經關閉。"

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:16
msgid "Post a response:"
msgstr "發表一項回應："

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:45
msgid "&bull; This thread is closed."
msgstr "&bull; 這項主題已經關閉。"

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:52
msgid "Report Misuse"
msgstr "報告濫用"

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:57
#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:62
msgid "Pin Thread"
msgstr "標記主題"

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:76
#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:138
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:83
msgid "Editing post"
msgstr "編輯發表"

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:86
msgid "Edit post title"
msgstr "編輯文章標題"

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:98
msgid "Update post"
msgstr "更新發表"

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:110
msgid "Add a comment"
msgstr "新增評論"

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:144
msgid "Editing response"
msgstr "編輯回應"

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:149
msgid "Update response"
msgstr "更新回應"

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:222
msgid "Toggle Notifications Setting"
msgstr "切換通知設定"

#: lms/templates/discussion/_user_profile.html:19
msgid "Revoke Moderator rights"
msgstr "撤銷版主的權利"

#: lms/templates/discussion/_user_profile.html:21
msgid "Promote to Moderator"
msgstr "提升成為版主"

#: lms/templates/discussion/index.html:9
#: lms/templates/discussion/single_thread.html:10
#: lms/templates/discussion/user_profile.html:7
msgid "Discussion - {course_number}"
msgstr "討論 - {course_number}"

#: lms/templates/discussion/maintenance.html:3
msgid "We're sorry"
msgstr "很抱歉"

#: lms/templates/discussion/maintenance.html:4
msgid ""
"The forums are currently undergoing maintenance. We'll have them back up "
"shortly!"
msgstr "論壇現在正在維護，將儘快恢復正常。"

#: lms/templates/discussion/user_profile.html:23
msgid "User Profile"
msgstr "使用者資料"

#: lms/templates/discussion/user_profile.html:34
msgid "Active Threads"
msgstr "活動主題"

#: lms/templates/instructor/staff_grading.html:10
msgid "{course_number} Staff Grading"
msgstr "{course_number} 工作人員評分"

#: lms/templates/instructor/staff_grading.html:21
msgid "Staff grading"
msgstr "員工評分"

#: lms/templates/instructor/staff_grading.html:30
msgid ""
"This is the list of problems that currently need to be graded in order to "
"train AI grading and create calibration essays for peer grading. Each "
"problem needs to be treated separately, and we have indicated the number of "
"student submissions that need to be graded.  You can grade more than the "
"minimum required number of submissions--this will improve the accuracy of AI"
" grading, though with diminishing returns. You can see the current accuracy "
"of AI grading in the problem view."
msgstr "這是一個目前需要被分級以進行AI分級及創建校準散文給同儕評分的問題列表。每個問題需要被分開來處理，我們已經表示出需要被分級的學生意見書數量。您可以分級超過最小需求數量的提交--這將改善AI評級的準確定，雖然diminishing returns。您可以看到現在目前AI分級在problem view的準確度。"

#: lms/templates/instructor/staff_grading.html:33
msgid "Problem List"
msgstr "問題列表"

#: lms/templates/instructor/staff_grading.html:50
msgid ""
"Please note that when you see a submission here, it has been temporarily "
"removed from the grading pool.  The submission will return to the grading "
"pool after 30 minutes without any grade being submitted.  Hitting the back "
"button will result in a 30 minute wait to be able to grade this submission "
"again."
msgstr "請注意當你在這裡看到一個提交，它已經暫時從the grading pool移除。這個提交將回傳the grading pool在三十分鐘之後並且沒有任何成績被提交。Hitting the back按鈕將導致在30分鐘等待能夠再次提交分數。"

#: lms/templates/instructor/staff_grading.html:54
msgid "Prompt"
msgstr "提示"

#: lms/templates/instructor/staff_grading.html:54
msgid "(Hide)"
msgstr "(隱藏)"

#: lms/templates/instructor/staff_grading.html:67
#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:32
msgid "Student Response"
msgstr "學生回應"

#: lms/templates/instructor/staff_grading.html:76
#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:50
msgid "Written Feedback"
msgstr "書面回饋"

#: lms/templates/instructor/staff_grading.html:77
msgid "Feedback for student (optional)"
msgstr "學生回饋(可選)"

#: lms/templates/instructor/staff_grading.html:80
msgid "Flag as inappropriate content for later review"
msgstr "被標記為不恰當的內容，需要再次審查"

#: lms/templates/instructor/staff_grading.html:85
msgid "Skip"
msgstr "跳過"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/analytics.html:21
msgid "Grade Distribution"
msgstr "成績分佈"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/analytics.html:23
msgid "Loading problem list..."
msgstr "載入問題列表..."

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/analytics.html:46
msgid "Gender Distribution"
msgstr "性別分佈"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/analytics.html:52
msgid "Level of Education"
msgstr "教育水準"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:4
msgid "Course Information"
msgstr "課程資訊"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:12
msgid "Course ID"
msgstr "課程編號"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:17
msgid "Students Enrolled"
msgstr "註冊的學生"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:22
msgid "Started"
msgstr "已經開始"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:27
msgid "Ended"
msgstr "已經結束"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:32
msgid "Grade Cutoffs"
msgstr "分數線"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:45
msgid "The status for any active tasks appears in a table below."
msgstr "任活動任務的狀態在一個表中顯示如下。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:57
msgid "Course Warnings"
msgstr "課程警告"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:5
msgid "Data Download"
msgstr "數據下載"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:23
msgid "List enrolled students with profile information"
msgstr "列出註冊學生的個人資訊"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:31
msgid "Grading Configuration"
msgstr "評分標準"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:32
msgid "Get Student Anonymized IDs CSV"
msgstr "取得學生的匿名 IDs CSV"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/instructor_dashboard_2.html:45
msgid "Back to Standard Dashboard"
msgstr "回到標準訊息視窗"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/instructor_dashboard_2.html:55
msgid "section_display_name"
msgstr "章節_顯示_名稱"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:32
msgid "Enter student emails separated by new lines or commas."
msgstr "輸入學生的電子郵件，由分行符號或逗號分隔。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:33
msgid "Student Emails"
msgstr "學生的電子郵件信箱"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:35
msgid "Enroll"
msgstr "註冊"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:36
msgid "Unenroll"
msgstr "未註冊"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:37
msgid "Auto-Enroll"
msgstr "自動註冊"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:38
msgid "Auto Enroll"
msgstr "自動註冊"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:40
msgid ""
"If auto enroll is <em>checked</em>, students who have not yet registered for"
" edX will be automatically enrolled."
msgstr "如果自動登記已經被<em>核查</ em>，尚未註冊EDX的學生將被自動登記。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:41
msgid ""
"If auto enroll is left <em>unchecked</em>, students who have not yet "
"registered for edX will not be enrolled, but will be allowed to enroll."
msgstr "如果自動登記尚未被<EM>核查</ em>，尚未註冊EDX的學生將不能登記，但將稍後被允許登記。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:49
msgid "Administration List Management"
msgstr "管理員列表管理"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:52
msgid "Getting available lists..."
msgstr "取得可用清單..."

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:59
msgid ""
"Staff cannot modify staff or beta tester lists. To modify these lists, "
"contact your instructor and ask them to add you as an instructor for staff "
"and beta lists, or a forum admin for forum management."
msgstr "工作人員無法修改員工列表或測試者列表。要修改這些列表，請聯繫您的導師並要求他們將您加入員工和測試列表，或論壇管理員。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:68
msgid "Course Staff"
msgstr "課程人員"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:70
msgid ""
"Course staff can help you manage limited aspects of your course. Staff can "
"enroll and unenroll students, as well as modify their grades and see all "
"course data. Course staff are not automatically given access to Studio and "
"will not be able to edit your course."
msgstr "課程工作人員可以説明您管理課程的部分方面。工作人員可以幫您登記或取消登記，修改成績和看到所有課程資料。課程工作人員不會自動獲取訪問工作室的許可權，無法編輯您的課程。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:76
msgid "Add Staff"
msgstr "添加員工"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:81
msgid "Instructors"
msgstr "導師"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:83
msgid ""
"Instructors are the core administration of your course. Instructors can add "
"and remove course staff, as well as administer forum access."
msgstr "導師是您課程管理的核心人員。導師可以添加和刪除課程工作人員，以及管理者論壇許可權。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:87
msgid "Add Instructor"
msgstr "添加導師"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:92
msgid "Beta Testers"
msgstr "Beta測試者"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:94
msgid ""
"Beta testers can see course content before the rest of the students. They "
"can make sure that the content works, but have no additional privileges."
msgstr "Beta測試者可以在其餘學生之前看到課程內容。他們可以確保內容有效，但沒有額外特權。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:99
msgid "Beta Tester"
msgstr "Beta測試者"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:104
msgid "Forum Admins"
msgstr "論壇管理員"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:106
msgid ""
"Forum admins can moderate the course forums as well as administer other "
"forum roles."
msgstr "論壇管理員可以對課程論壇進行調節並且管理其他論壇成員。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:117
msgid "Forum Moderators"
msgstr "論壇版主"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:119
msgid ""
"Forum moderators can moderate the course forums. They cannot add other "
"moderators."
msgstr "論壇版主可以對課程論壇進行調整。他們不能添加其他版主。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:123
msgid "Add Moderator"
msgstr "添加版主"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:128
msgid "Forum Community TAs"
msgstr "論壇社區助教"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:130
msgid ""
"Community TA's are members of the community whom you deem particularly "
"helpful on the forums."
msgstr "社區助教是您認為論壇上特別有幫助的社區成員。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:134
msgid "Community TA"
msgstr "社區助教"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:5
msgid "Student-specific grade inspection"
msgstr "學生特定等級檢驗"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:10
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:31
msgid "Student Email or Username"
msgstr "學生 Email 或 使用者名稱"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:16
msgid "Click this link to view the student's progress page:"
msgstr "點擊此連結查看學生的學習進度頁面："

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:18
msgid "Student Progress Page"
msgstr "學生進度頁面"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:26
msgid "Student-specific grade adjustment"
msgstr "特定學生分數調整"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:36
msgid "Problem urlname"
msgstr "問題網址"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:40
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:90
msgid ""
"You may use just the \"urlname\" if a problem, or \"modulename/urlname\" if "
"not. (For example, if the location is {location1}, then just provide the "
"{urlname1}. If the location is {location2}, then provide {urlname2}.)"
msgstr "你可以使用\"urlname\"如果這是一個問題，否則使用\"modulename/urlname\"。（如當前位址是{location1}，你可以僅提供{urlname1}。如果當前地址是{location2}，那麼請提供{urlname2}。）"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:49
msgid "Next, select an action to perform for the given user and problem:"
msgstr "下一步，選擇一個動作以執行給定的使用者和問題："

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:53
msgid "Reset Student Attempts"
msgstr "重定學生嘗試記錄"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:56
msgid "Rescore Student Submission"
msgstr "恢復學生提交記錄"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:62
msgid ""
"You may also delete the entire state of a student for the specified problem:"
msgstr "您也可以刪除一個特定問題的學生的全部狀態："

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:63
msgid "Delete Student State for Problem"
msgstr "刪除學生問題狀態"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:70
msgid ""
"Rescoring runs in the background, and status for active tasks will appear in"
" a table on the Course Info tab. To see status for all tasks submitted for "
"this problem and student, click on this button:"
msgstr "後臺正在重新評分，活動任務狀態會出現在一個課程標籤資訊的表格中。查看關於這個問題及學生所有提交任務的狀態，點擊這個按鈕："

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:74
msgid "Show Background Task History for Student"
msgstr "顯示背景任務歷史給學生"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:98
msgid "Then select an action"
msgstr "選擇一個操作"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:99
msgid "Reset ALL students' attempts"
msgstr "重置所有學生的嘗試"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:100
msgid "Rescore ALL students' problem submissions"
msgstr "為所有學生的問題提交重新評分"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:104
msgid ""
"These actions run in the background, and status for active tasks will appear"
" in a table on the Course Info tab. To see status for all tasks submitted "
"for this problem, click on this button"
msgstr "這些活動在後臺運行，而活動任務狀態會出現在一個課程標籤資訊的表格中。查看關於這個問題所有提交任務的狀態，點擊這個按鈕。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:107
msgid "Show Background Task History for Problem"
msgstr "顯示關於問題的任務背景歷史記錄"

#: lms/templates/licenses/serial_numbers.html:8
msgid "None Available"
msgstr "沒有可用的"

#: lms/templates/open_ended_problems/combined_notifications.html:10
msgid "{course_number} Combined Notifications"
msgstr "{course_number} 所有通知"

#: lms/templates/open_ended_problems/combined_notifications.html:18
msgid "Open Ended Console"
msgstr "開啟終端機"

#: lms/templates/open_ended_problems/combined_notifications.html:20
msgid "Here are items that could potentially need your attention."
msgstr "下面是一些可能需要您注意的事項。"

#: lms/templates/open_ended_problems/combined_notifications.html:24
msgid "No items require attention at the moment."
msgstr "目前沒有需要注意的事項"

#: lms/templates/open_ended_problems/open_ended_flagged_problems.html:10
msgid "{course_number} Flagged Open Ended Problems"
msgstr "{course_number} 標記的開放性問題"

#: lms/templates/open_ended_problems/open_ended_flagged_problems.html:21
msgid "Flagged Open Ended Problems"
msgstr "標記的開放性問題"

#: lms/templates/open_ended_problems/open_ended_flagged_problems.html:23
msgid ""
"Here are a list of open ended problems for this course that have been "
"flagged by students as potentially inappropriate."
msgstr "下面是這門課程裡的一些被學生標記為可能不恰當的開放性題目。"

#: lms/templates/open_ended_problems/open_ended_flagged_problems.html:27
msgid "No flagged problems exist."
msgstr "未存在已標記的題目。"

#: lms/templates/open_ended_problems/open_ended_flagged_problems.html:46
msgid "Unflag"
msgstr "取消標記"

#: lms/templates/open_ended_problems/open_ended_flagged_problems.html:49
msgid "Ban"
msgstr "禁止"

#: lms/templates/open_ended_problems/open_ended_problems.html:10
msgid "{course_number} Open Ended Problems"
msgstr "{course_number} 開放性問題"

#: lms/templates/open_ended_problems/open_ended_problems.html:18
msgid "Open Ended Problems"
msgstr "開放性問題"

#: lms/templates/open_ended_problems/open_ended_problems.html:20
msgid "Here is a list of open ended problems for this course."
msgstr "以下是這個課程的一些開放性問題。"

#: lms/templates/open_ended_problems/open_ended_problems.html:24
msgid "You have not attempted any open ended problems yet."
msgstr "您還沒有嘗試任何開放性問題。"

#: lms/templates/open_ended_problems/open_ended_problems.html:29
#: lms/templates/peer_grading/peer_grading.html:31
msgid "Problem Name"
msgstr "問題名稱"

#: lms/templates/open_ended_problems/open_ended_problems.html:30
#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:102
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: lms/templates/open_ended_problems/open_ended_problems.html:31
msgid "Grader Type"
msgstr "評分者類型"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading.html:3
msgid ""
"\n"
"{p_tag}You currently do not having any peer grading to do.  In order to have peer grading to do:\n"
"{ul_tag}\n"
"{li_tag}You need to have submitted a response to a peer grading problem.{end_li_tag}\n"
"{li_tag}The instructor needs to score the essays that are used to help you better understand the grading\n"
"criteria.{end_li_tag}\n"
"{li_tag}There must be submissions that are waiting for grading.{end_li_tag}\n"
"{end_ul_tag}\n"
"{end_p_tag}\n"
msgstr "\n⏎\n{p_tag}您目前沒有任何同儕互評可以進行。為了進行同儕互評：⏎\n{ul_tag}⏎\n{li_tag}您需要對一個同儕互評問題提交回覆。{end_li_tag}⏎\n{li_tag}導師也需要對一些文章進行評分以便幫助您更好地理解評分標準⏎\ncriteria.{end_li_tag}⏎\n{li_tag}這些必須被提交的正等待被評分。{end_li_tag}⏎\n{end_ul_tag}⏎\n{end_p_tag}⏎\n"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading.html:19
#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_closed.html:3
#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:12
msgid "Peer Grading"
msgstr "相互評分"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading.html:21
msgid ""
"Here are a list of problems that need to be peer graded for this course."
msgstr "以下是這門課程中需要進行相互評分的問題列表。"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading.html:32
msgid "Due date"
msgstr "截止日期"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading.html:33
msgid "Graded"
msgstr "已評分"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading.html:34
msgid "Available"
msgstr "可用的"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading.html:35
msgid "Required"
msgstr "需要"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading.html:36
msgid "Progress"
msgstr "進度"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading.html:51
msgid "No due date"
msgstr "沒有截止日期"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_closed.html:5
msgid ""
"The due date has passed, and peer grading for this problem is closed at this"
" time."
msgstr "截止日期已過，這個問題的互評環節現在已經關閉。"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_closed.html:7
msgid "The due date has passed, and peer grading is closed at this time."
msgstr "截止日期已過，互評環節現在已經關閉。"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:9
msgid "Learning to Grade"
msgstr "學習如何評分"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:47
msgid "I am unsure about the scores I have given above: "
msgstr "我不確定我上面給出的分數："

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:52
msgid ""
"Please edit your peer's submission and give them written comments below."
msgstr "請編輯您的同儕的提交並且在下面給他們寫下評論。"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:54
msgid "This is an insertion."
msgstr "這是一個插入。"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:55
msgid "This is a deletion."
msgstr "這是一個刪除。"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:56
msgid "[This is a comment.]"
msgstr "[這是一個評論。]"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:64
msgid "Please include some written feedback as well."
msgstr "請給出一些書面回饋。"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:70
msgid ""
"This submission has explicit, offensive, or (I suspect) plagiarized content."
" "
msgstr "這個提交有明確的，令人反感的，或者 (我懷疑) 抄襲內容。"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:82
msgid "How did I do?"
msgstr "我應該怎麼做？"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:85
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:90
msgid "Ready to grade!"
msgstr "準備好進行評價！"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:91
msgid ""
"You have finished learning to grade, which means that you are now ready to "
"start grading."
msgstr "您已完成了評價學習，這意味著現在你可以開始評價了。"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:92
msgid "Start Grading!"
msgstr "開始評分！"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:97
msgid "Learning to grade"
msgstr "學習如何評分"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:98
msgid "You have not yet finished learning to grade this problem."
msgstr "您尚未完成學習以針對此問題評分。"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:99
msgid ""
"You will now be shown a series of instructor-scored essays, and will be "
"asked to score them yourself."
msgstr "一系列由導師打分的文章將展示給您，您將被要求自行給它們打分。"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:100
msgid ""
"Once you can score the essays similarly to an instructor, you will be ready "
"to grade your peers."
msgstr "一旦您能夠像導師一樣給文章打分，您就可以給您的同學評分了。"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:101
msgid "Start learning to grade"
msgstr "開始學習如何評分"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:106
msgid "Are you sure that you want to flag this submission?"
msgstr "您確定要標記此次提交嗎？"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:108
msgid ""
"You are about to flag a submission. You should only flag a submission that "
"contains explicit, offensive, or  (suspected) plagiarized content. If the "
"submission is not addressed to the question or is incorrect, you should give"
" it a score of zero and accompanying feedback instead of flagging it."
msgstr "您將要舉報一個提交結果。只有當這個提交結果裡面包含露骨或令人反感或者(懷疑)抄襲的內容，您才應該舉報。如果這個提交結果不正確或者文不對題，您應該給它打零分並且給出相應的回饋意見，而不是舉報它。"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:111
msgid "Remove Flag"
msgstr "移除標記"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:112
msgid "Keep Flag"
msgstr "保留標記"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:116
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: lms/templates/registration/activate_account_notice.html:2
msgid "Thanks For Registering!"
msgstr "感謝您的註冊！"

#: lms/templates/registration/activate_account_notice.html:3
msgid ""
"Your account is not active yet. An activation link has been sent to {email},"
" along with instructions for activating your account."
msgstr "您的帳號尚未啟動。我們已發送一封電子郵件至{email}，裡面包含一個啟動帳號的連結，以及啟動帳號的操作說明。"

#: lms/templates/registration/activation_complete.html:11
msgid "Activation Complete!"
msgstr "啟用完成！"

#: lms/templates/registration/activation_complete.html:13
msgid "Account already active!"
msgstr "帳號已經啟用！"

#: lms/templates/registration/activation_complete.html:27
msgid "You can now {link_start}log in{link_end}."
msgstr "您可以現在{link_start}登入{link_end}。"

#: lms/templates/registration/activation_invalid.html:10
msgid "Activation Invalid"
msgstr "無效的啟動"

#: lms/templates/registration/activation_invalid.html:13
msgid ""
"Something went wrong. Check to make sure the URL you went to was correct -- "
"e-mail programs will sometimes split it into two lines. If you still have "
"issues, e-mail us to let us know what happened at {email}."
msgstr "出現錯誤。請檢查您輸入的URL是否正確。電子郵件用戶端有時會將URL分成兩行。如果仍出現錯誤，請發電子郵件至{email}。"

#: lms/templates/registration/activation_invalid.html:18
msgid "Or you can go back to the {link_start}home page{link_end}."
msgstr "或者您可以返回至{link_start}主頁{link_end}。"

#: lms/templates/registration/password_reset_done.html:3
msgid "Password reset successful"
msgstr "密碼重置成功"

#: lms/templates/registration/password_reset_done.html:8
msgid ""
"We've e-mailed you instructions for setting your password to the e-mail "
"address you submitted. You should be receiving it shortly."
msgstr "我們已經給您的郵箱發送郵件，您應該能夠很快收到，請按照郵件裡的指示設置密碼。"

#: lms/templates/shoppingcart/error.html:6
msgid "Payment Error"
msgstr "支付錯誤"

#: lms/templates/shoppingcart/error.html:10
msgid "There was an error processing your order!"
msgstr "處理您的訂單時出現了一個錯誤！"

#: lms/templates/shoppingcart/list.html:7
msgid "Your Shopping Cart"
msgstr "您的購物車"

#: lms/templates/shoppingcart/list.html:10
msgid "Your selected items:"
msgstr "您選擇的項目："

#: lms/templates/shoppingcart/list.html:15
msgid "Quantity"
msgstr "數量"

#: lms/templates/shoppingcart/list.html:16
#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:39
#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:156
#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:158
msgid "Description"
msgstr "敘述"

#: lms/templates/shoppingcart/list.html:17
#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:40
msgid "Unit Price"
msgstr "單價"

#: lms/templates/shoppingcart/list.html:18
#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:41
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: lms/templates/shoppingcart/list.html:19
#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:42
msgid "Currency"
msgstr "貨幣"

#: lms/templates/shoppingcart/list.html:35
#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:62
msgid "Total Amount"
msgstr "總數"

#: lms/templates/shoppingcart/list.html:46
msgid "You have selected no items for purchase."
msgstr "您沒有選擇要購買的項目。"

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:8
msgid "Register for [Course Name] | Receipt (Order"
msgstr "註冊 for [Course Name] | Receipt (Order"

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:24
msgid " () Electronic Receipt"
msgstr "() 電子收據"

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:30
msgid "Order #"
msgstr "訂單號"

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:32
msgid "Date:"
msgstr "日期："

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:35
msgid "Items ordered:"
msgstr "訂單專案："

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:38
msgid "Qty"
msgstr "數量"

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:75
#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:196
msgid "Note: items with strikethough like "
msgstr "注意：劃了刪除線的項目"

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:75
#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:196
msgid " have been refunded."
msgstr "已退款。"

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:79
msgid "Billed To:"
msgstr "付款方："

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:81
msgid "#:"
msgstr "#："

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:8
msgid "Receipt (Order"
msgstr "收據（訂購"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:22
msgid "You are now registered for: "
msgstr "你現在註冊了："

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:33
msgid "Registered as: "
msgstr "註冊："

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:42
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:60
#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:29
#: lms/templates/verify_student/verified.html:47
msgid "Your Progress"
msgstr "你的進度"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:47
#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:74
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:71
#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:34
#: lms/templates/verify_student/verified.html:56
msgid "Current Step: "
msgstr "目前步驟："

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:47
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:66
#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:34
msgid "Intro"
msgstr "簡介"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:52
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:71
#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:39
msgid "Take Photo"
msgstr "照相"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:57
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:76
#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:44
msgid "Take ID Photo"
msgstr "拍攝證件照"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:62
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:81
#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:49
#: lms/templates/verify_student/verified.html:56
msgid "Review"
msgstr "回顧"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:67
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:86
#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:54
#: lms/templates/verify_student/verified.html:61
msgid "Make Payment"
msgstr "進行付款"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:74
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:93
#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:61
#: lms/templates/verify_student/verified.html:68
msgid "Confirmation"
msgstr "確認"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:86
msgid "Congratulations! You are now verified on "
msgstr "恭喜！你現在已驗證"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:89
msgid ""
"You are now registered as a verified student! Your registration details are "
"below."
msgstr "你現在已經註冊為一個已驗證學生！你的註冊細節如下。"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:94
msgid "You are registered for:"
msgstr "你已註冊為："

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:98
msgid "A list of courses you have just registered for as a verified student"
msgstr "一個你剛註冊為已驗證學生的課程列表"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:103
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:112
msgid "Starts: {start_date}"
msgstr "開始時間：{start_date}"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:116
msgid "Go to Course"
msgstr "進入課程"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:126
msgid "Go to your Dashboard"
msgstr "進入您的訊息視窗"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:135
msgid "Verified Status"
msgstr "已驗證狀態"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:138
msgid ""
"We have received your identification details to verify your identity. If "
"there is a problem with any of the items, we will contact you to resubmit. "
"You can now register for any of the verified certificate courses this "
"semester without having to re-verify."
msgstr "我們已經接到您的身分詳細資料以驗證您的身分。如果任何項目有問題，我們將會聯繫您以重新提交。現在您在這學期可以無須重新驗證來註冊任何課程證書。"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:140
msgid ""
"The professor will ask you to periodically submit a new photo to verify your"
" work during the course (usually at exam times)."
msgstr "教授將會要求您定期提交一張新的照片在課程中來驗證您的工作(通常在考試時間)。"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:145
msgid "Payment Details"
msgstr "付款明細"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:148
msgid ""
"Please print this page for your records; it serves as your receipt. You will"
" also receive an email with the same information."
msgstr "請列印這個頁面作為你的紀錄；它可以當作你的收據。之後你也將收到一則email有關相同的訊息。"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:155
msgid "Order No."
msgstr "訂單編號"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:157
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:183
msgid "Total"
msgstr "總數"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:196
msgid "this"
msgstr "這個"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:203
msgid "Billed To"
msgstr "付款方："

#: lms/templates/static_templates/404.html:8
msgid ""
"The page that you were looking for was not found. Go back to the "
"{link_start}homepage{link_end} or let us know about any pages that may have "
"been moved at {email}."
msgstr "未能找到您查找的頁面。返回到{link_start}主頁{link_end}或發電子郵件至{email}告訴我們被移動的頁面。"

#: lms/templates/static_templates/server-down.html:5
msgid "Currently the <em>{platform_name}</em> servers are down"
msgstr "目前<em>{platform_name}</em>伺服器未在運行"

#: lms/templates/static_templates/server-down.html:6
msgid ""
"Our staff is currently working to get the site back up as soon as possible. "
"Please email us at <a "
"href=\"mailto:{tech_support_email}\">{tech_support_email}</a> to report any "
"problems or downtime."
msgstr "我們的員工正在儘快使這個網站恢復。請發電子郵件至<a href=\"mailto:{tech_support_email}\">{tech_support_email}</a>向我們回報問題或錯誤發生時間。"

#: lms/templates/static_templates/server-error.html:5
msgid "There has been a 500 error on the <em>{platform_name}</em> servers"
msgstr "<em>{platform_name}</em>伺服器上出現了一個500錯誤。"

#: lms/templates/static_templates/server-error.html:6
msgid ""
"Please wait a few seconds and then reload the page. If the problem persists,"
" please email us at <a href=\"{email}\">{email}</a>."
msgstr "請稍等幾秒鐘再重新載入頁面。如果問題仍然存在，請發電子郵件至<a href=\"{email}\">{email}</a>。"

#: lms/templates/static_templates/server-overloaded.html:5
msgid "Currently the <em>{platform_name}</em> servers are overloaded"
msgstr "目前<em>{platform_name}</em>伺服器超載"

#: lms/templates/static_templates/server-overloaded.html:6
msgid ""
"Our staff is currently working to get the site back up as soon as possible. "
"Please email us at <a "
"href=\"mailto:\\{tech_support_email}\">{tech_support_email}</a> to report "
"any problems or downtime."
msgstr "我們的員工正在儘快使這個網站恢復。請發電子郵件至<a href=\"mailto:\\{tech_support_email}\">{tech_support_email}</a>向我們報告問題或崩潰時間。"

#: lms/templates/university_profile/edge.html:4
#: lms/templates/university_profile/edge.html:9
msgid "edX edge"
msgstr "edX邊緣"

#: lms/templates/university_profile/edge.html:12
msgid "Log in to your courses"
msgstr "登入到您的課程"

#: lms/templates/university_profile/edge.html:29
msgid "Register for classes"
msgstr "註冊課程"

#: lms/templates/university_profile/edge.html:30
msgid "Take free online courses from today's leading universities."
msgstr "參與當今領先大學的免費線上課程。"

#: lms/templates/verify_student/_modal_editname.html:6
msgid "Edit Your Name"
msgstr "編輯您的姓名"

#: lms/templates/verify_student/_modal_editname.html:12
#: lms/templates/verify_student/face_upload.html:304
msgid "The following error occured while editing your name:"
msgstr "當你編輯你的姓名時發生錯誤："

#: lms/templates/verify_student/_modal_editname.html:26
msgid "Change my name"
msgstr "更改我的名字"

#: lms/templates/verify_student/_verification_header.html:5
msgid "You are registering for"
msgstr "你正在註冊為"

#: lms/templates/verify_student/_verification_header.html:16
msgid "Registering as: "
msgstr "註冊："

#: lms/templates/verify_student/_verification_support.html:7
msgid "Have questions?"
msgstr "有問題嗎?"

#: lms/templates/verify_student/_verification_support.html:9
msgid ""
"Please read {a_start}our FAQs to view common questions about our "
"certificates{a_end}."
msgstr "請閱讀 {a_start}our FAQs to view common questions about our certificates{a_end}."

#: lms/templates/verify_student/_verification_support.html:14
msgid "Change your mind?"
msgstr "改變你的想法?"

#: lms/templates/verify_student/_verification_support.html:16
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:175
msgid ""
"You can always {a_start} audit the course for free {a_end} without "
"verifying."
msgstr "您可以總是 {a_start} 審核課程for free {a_end} 無須驗證。"

#: lms/templates/verify_student/_verification_support.html:21
msgid "Having Technical Trouble?"
msgstr "有技術問題嗎?"

#: lms/templates/verify_student/_verification_support.html:23
msgid ""
"Please make sure your browser is updated to the {strong_start}{a_start}most "
"recent version possible{a_end}{strong_end}. Also, please make sure your "
"{strong_start}web cam is plugged in, turned on, and allowed to function in "
"your web browser (commonly adjustable in your browser settings).{strong_end}"
msgstr "請確保您的瀏覽器被更新至 {strong_start}{a_start} 可能最新的版本 {a_end}{strong_end}。此外，請確保您的 {strong_start}網路 攝像頭被插入，打開，並且允許去運作您的網頁瀏覽器(通常在您的瀏覽器設定中調整)。{strong_end}"

#: lms/templates/verify_student/face_upload.html:300
msgid "Edit Your Full Name"
msgstr "編輯你的全名 "

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:7
#: lms/templates/verify_student/verified.html:7
msgid "Register for {} | Verification"
msgstr "註冊 for {} | 驗證"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:21
msgid "No Webcam Detected"
msgstr "未偵測到視訊鏡頭"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:23
msgid ""
"You don't seem to have a webcam connected. Double-check that your webcam is "
"connected and working to continue registering, or select to {a_start} audit "
"the course for free {a_end} without verifying."
msgstr "您似乎沒有連接一個視訊鏡頭。請再次確認您的視訊鏡頭被連接並且working to continue registering，或者選擇去 {a_start} 審核課程 for free {a_end} 無須驗證。"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:33
msgid "No Flash Detected"
msgstr "沒有偵測到Flash"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:35
msgid ""
"You don't seem to have Flash installed. {a_start} Get Flash {a_end} to "
"continue your registration."
msgstr "你似乎沒有安裝Flash. {a_start} Get Flash {a_end} to 繼續你的註冊."

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:45
msgid "Error processing your order"
msgstr "處理你的訂單過程中發生錯誤"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:47
msgid ""
"Oops! Something went wrong. Please confirm your details again and click the "
"button to move on to payment. If you are still having trouble, please try "
"again later."
msgstr "糟糕！出錯了。請再次確認你的詳細資料並且點擊按鈕移動到付款。如果仍然有問題，請稍後再試。"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:109
msgid "Take Your Photo"
msgstr "拍攝你的照片"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:111
msgid ""
"Use your webcam to take a picture of your face so we can match it with the "
"picture on your ID."
msgstr "使用你的視訊裝置去拍一張你臉部的照片，如此一來我們就可以將你的照片和你的 ID做匹配。"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:119
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:207
msgid ""
"Don't see your picture? Make sure to allow your browser to use your camera "
"when it asks for permission."
msgstr "你沒有看到你的照片嗎？請去你的瀏覽器確認是否有照相功能的使用允許。"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:130
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:218
msgid "Retake"
msgstr "重拍"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:136
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:224
msgid "Take photo"
msgstr "照相"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:142
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:230
msgid "Looks good"
msgstr "看起來不錯"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:151
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:239
msgid "Tips on taking a successful photo"
msgstr "拍一張成功照片的秘訣"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:155
msgid "Make sure your face is well-lit"
msgstr "請確認您的臉部是光線充足的"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:156
msgid "Be sure your entire face is inside the frame"
msgstr "請確認你的整個臉部都在框框內"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:157
msgid "Can we match the photo you took with the one on your ID?"
msgstr "我們可以將您拍攝的相片與您的ID匹配嗎？"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:158
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:248
msgid "Once in position, use the camera button"
msgstr "一旦到位，使用相機按鈕。"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:158
msgid "to capture your picture"
msgstr "捕捉你的相片。"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:159
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:249
msgid "Use the checkmark button"
msgstr "使用和曲標記按鈕。"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:159
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:249
msgid "once you are happy with the photo"
msgstr "一旦您對這張照片感到高興"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:165
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:255
msgid "Common Questions"
msgstr "常見問題"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:169
msgid "Why do you need my photo?"
msgstr "為什麼你需要我的相片？"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:170
msgid ""
"As part of the verification process, we need your photo to confirm that you "
"are you."
msgstr "作為驗證的一部分，我們需要您的照片去確認你的身分。"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:172
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:262
msgid "What do you do with this picture?"
msgstr "這是您做甚麼的照片？"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:173
msgid "We only use it to verify your identity.  It is not displayed anywhere."
msgstr "我們只使用它來驗證您的身分。它不會顯示在任何地方。"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:174
msgid "What if my camera isn't working?"
msgstr "如果我的攝像頭不正常？"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:183
msgid "Once you verify your photo looks good, you can move on to step 2."
msgstr "一旦驗證你的相片看起來不錯。你可以移動到步驟2。"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:187
msgid "Go to Step 2: Take ID Photo"
msgstr "進入步驟2：拍攝你的證件照片"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:197
msgid "Show Us Your ID"
msgstr "讓我們知道你的ID"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:199
msgid ""
"Use your webcam to take a picture of your ID so we can match it with your "
"photo and the name on your account."
msgstr "使用你的視訊裝置去拍一張您的ID的照片，如此一來我們就可以匹配您帳號中的 ID和姓名。"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:243
msgid "Make sure your ID is well-lit"
msgstr "請確認您的ID是光線充足的"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:244
msgid "Check that there isn't any glare"
msgstr "請檢查沒有任何眩光"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:245
msgid "Ensure that you can see your photo and read your name"
msgstr "確保您能夠看到您的照片和您的姓名。"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:246
msgid ""
"Try to keep your fingers at the edge to avoid covering important information"
msgstr "試著將你的手指保持在邊緣，以免覆蓋到重要訊息。"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:247
msgid ""
"Acceptable IDs include drivers licenses, passports, or other goverment-"
"issued IDs that include your name and photo"
msgstr "可接受的IDs包括駕照、護照或其他政府發行的IDs，需包含您的姓名和照片。"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:248
msgid "to capture your ID"
msgstr "捕捉您的ID"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:259
msgid "Why do you need a photo of my ID?"
msgstr "為什麼需要我ID上的照片？"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:260
msgid ""
"We need to match your ID with your photo and name to confirm that you are "
"you."
msgstr "我們需要匹配您的ID與貧的照片和名字去確認您的身分。"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:263
msgid ""
"We encrypt it and send it to our secure authorization service for review. We"
" use the highest levels of security and do not save the photo or information"
" anywhere once the match has been completed."
msgstr "我們對它進行加密，並將其發送到我們的安全授權服務進行審查。我們使用了最高級別的安全性，並且在匹配完畢之後，不會儲存照片和資訊在任何地方。"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:271
msgid "Once you verify your ID photo looks good, you can move on to step 3."
msgstr "一旦驗證您的ID照看起來不錯，你可以移動到步驟三。"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:275
msgid "Go to Step 3: Review Your Info"
msgstr "進入步驟三：複查您的資訊"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:284
msgid "Verify Your Submission"
msgstr "確認您的提交"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:286
msgid ""
"Make sure we can verify your identity with the photos and information below."
msgstr "確認我們以照片和以下資訊驗證您的身分"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:293
msgid "Review the Photos You've Taken"
msgstr "審查您拍攝的相片"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:296
msgid ""
"Please review the photos and verify that they meet the requirements listed "
"below."
msgstr "請仔細閱讀相關的照片，並確保它們滿足下列要求。"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:306
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:321
msgid "The photo above needs to meet the following requirements:"
msgstr "上面的照片需要滿足以下要求："

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:308
msgid "Be well lit"
msgstr "良好的照明"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:309
msgid "Show your whole face"
msgstr "顯示您的整張臉"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:310
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:324
msgid "The photo on your ID must match the photo of your face"
msgstr "您照片上的ID必須匹配您照片中的臉"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:323
msgid "Be readable (not too far away, no glare)"
msgstr "可讀 (不會距離太遠，無眩光)"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:325
msgid "The name on your ID must match the name on your account below"
msgstr "您ID上的姓名必須匹配您帳戶下面的姓名"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:333
msgid "Photos don't meet the requirements?"
msgstr "照片不符合要求？"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:338
msgid "Retake Your Photos"
msgstr "重新拍攝您的照片"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:345
msgid "Check Your Name"
msgstr "檢查您的姓名"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:348
msgid ""
"Make sure your full name on your edX account ({full_name}) matches your ID. "
"We will also use this as the name on your certificate."
msgstr "請確保您在edX帳戶的全名({full_name})匹配您的ID。我們也會使用這個姓名在證書上。"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:353
msgid "Edit your name"
msgstr "編輯你的姓名"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:359
msgid "Check Your Contribution Level"
msgstr "檢查你的貢獻等級"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:362
msgid "Please confirm your contribution for this course (min. $"
msgstr "請確認您對這門課程的貢獻(min.$"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:375
msgid ""
"Once you verify your details match the requirements, you can move on to step"
" 4, payment on our secure server."
msgstr "一旦您驗證您的詳細資料符合要求，你可以移動到步驟四，在我們的安全伺服器上付款。"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:380
msgid "Yes! My details all match."
msgstr "是的！我的詳細資料是符合要求的。"

#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:5
msgid "Register for {}"
msgstr "註冊 for {}"

#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:13
msgid "You need to activate your edX account before proceeding"
msgstr "在進行之前，您需要啟動您的edX帳號。"

#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:15
msgid ""
"Please check your email for further instructions on activating your new "
"account."
msgstr "請檢查您的email的進一步指示，來啟動您的新帳號。"

#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:74
msgid "What You Will Need to Register"
msgstr "您將需要註冊。"

#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:77
msgid ""
"There are three things you will need to register as an ID verified student:"
msgstr "您需要註冊ID驗證學生，這裡有三件事情："

#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:83
msgid "Activate Your Account"
msgstr "啟動您的帳號"

#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:90
msgid "Check your email"
msgstr "檢查您的email"

#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:91
msgid ""
"you need an active edX account before registering - check your email for "
"instructions"
msgstr "在註冊之前，您需要啟動一個edX帳號 -檢查您email上的說明。"

#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:98
msgid "Identification"
msgstr "身分證"

#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:106
msgid "A photo identification document"
msgstr "一個照片的身份證明文件"

#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:107
msgid ""
"a drivers license, passport, or other goverment or school-issued ID with "
"your name and picture on it"
msgstr "一張駕照、護照，或其他政府、學校簽發的ID，需包含您的姓名和照片。"

#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:113
msgid "Webcam"
msgstr "視訊裝置"

#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:129
msgid "A webcam and a modern browser"
msgstr "一個視訊裝置和一個最新的瀏覽器"

#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:130
msgid ""
"{ff_a_start}Firefox{a_end}, {chrome_a_start}Chrome{a_end}, "
"{safari_a_start}Safari{a_end}, {ie_a_start}IE9+{a_end}"
msgstr "{ff_a_start}Firefox{a_end}, {chrome_a_start}Chrome{a_end}, {safari_a_start}Safari{a_end}, {ie_a_start}IE9+{a_end}"

#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:130
msgid ""
"Please make sure your browser is updated to the most recent version possible"
msgstr "請確認您的瀏覽器已經更新至最新的版本。"

#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:137
msgid "Credit or Debit Card"
msgstr "信用卡或金融卡"

#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:144
msgid "A major credit or debit card"
msgstr "一張主要的信用卡或金融卡"

#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:145
msgid ""
"Visa, Master Card, American Express, Discover, Diners Club, JCB with "
"Discover logo"
msgstr "Visa 卡、萬事達卡、美國運通卡、Discover 卡、大來卡、JCB 與 Discover 卡"

#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:152
msgid ""
"Missing something? You can always {a_start} audit this course instead "
"{a_end}"
msgstr "遺漏了甚麼嗎？你可以隨時 {a_start} audit 這門課程 instead {a_end}"

#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:156
msgid "Go to Step 1: Take my Photo"
msgstr "進入步驟一：拍攝我的照片"

#: lms/templates/verify_student/verified.html:52
msgid "ID Verification"
msgstr "ID 驗證"

#: lms/templates/verify_student/verified.html:80
msgid "You've Been Verified Previously"
msgstr "您過去已經被驗證"

#: lms/templates/verify_student/verified.html:83
msgid ""
"We've already verified your identity (through the photos of you and your ID "
"you provided earlier). You can proceed to make your secure payment and "
"complete registration."
msgstr "我們已經驗證您的身分（通過您的ID和剛才您提供的照片）。您可以繼續安全付款並且完成註冊。"

#: lms/templates/verify_student/verified.html:88
msgid "You have decided to pay $ "
msgstr "你已經決定去付款 $"
